# Translation of the TortoiseSVN user interface
# Copyright (C) 2004-2012 the TortoiseSVN team
# 
# This file is distributed under the same license as TortoiseSVN
# 
# Last commit by:
# $Author$
# $Date$
# $Rev$
# 
# Authors:
# Translators:
# szkingrose <1072258106@qq.com>, 2014
# Christopher Meng <cickumqt@gmail.com>, 2012-2013
# Entong Shen <dexter_shen@hotmail.com>, 2011
# fang zheng <fz0000@sina.com>, 2011, 2012
# Garfield Yao <field977@gmail.com>, 2011
# Gongong <gongong83@gmail.com>, 2013
# Hong Xu <icehong@gmail.com>, 2012-2013
# Gones <liejie050911@163.com>, 2013
# Lübbe TortoiseSVN <luebbe.tortoisesvn@gmail.com>, 2011
# Lübbe TortoiseSVN <luebbe.tortoisesvn@gmail.com>, 2013
# Nick Vrvilo <nick@vrvilo.com>, 2011, 2012
# pluwen <pluwen@gmail.com>, 2011
# pluwen <pluwen@gmail.com>, 2011
# qingxianhao <qinghao1@foxmail.com>, 2012
# Verplusor, 2011
# shengbinmeng <shengbinmeng@gmail.com>, 2013
# wwj402 <wwj402@gmail.com>, 2013
# Y.F Yang <yfdyh000@gmail.com>, 2013-2014
# loveyu <yuht@qq.com>, 2012
# zhang chuan <zhangchuan.cn@gmail.com>, 2011
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: TortoiseSVN\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 1900-01-01 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2014-03-28 08:27+0000\n"
"Last-Translator: Lübbe TortoiseSVN <luebbe.tortoisesvn@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/tortoisesvn/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Resource IDs: (188)
# msgid/msgstr fields for Accelerator keys
# Format is: "ID:xxxxxx:VACS+X" where:
#    ID:xxxxx = the menu ID corresponding to the accelerator
#    V = Virtual key (or blank if not used) - nearly always set!
#    A = Alt key     (or blank if not used)
#    C = Ctrl key    (or blank if not used)
#    S = Shift key   (or blank if not used)
#    X = upper case character
# e.g. "V CS+Q" == Ctrl + Shift + 'Q'
# ONLY Accelerator Keys with corresponding alphanumeric characters can be
# updated i.e. function keys (F2), special keys (Delete, HoMe) etc. will not.
# ONLY change the msgstr field. Do NOT change any other.
# If you do not want to change an Accelerator Key, copy msgid to msgstr
#, c-format
msgid "! %d"
msgstr "! %d"

#. Resource IDs: (1262)
msgid "# authors shown individually:"
msgstr "# 作者单独显示:"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%.2f MBytes transferred"
msgstr "已传输 %.2f MB"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%.2f kBytes/s"
msgstr "%.2f kBytes/s"

#. Resource IDs: (3868)
#, c-format
msgid "%1 contained an unexpected object."
msgstr "%1 包含有未预期的对象。"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "%1 contains an incorrect path."
msgstr "%1 包含有错误的路径。"

#. Resource IDs: (3868)
#, c-format
msgid "%1 contains an incorrect schema."
msgstr "%1 包含有错误的结构。"

#. Resource IDs: (3868)
#, c-format
msgid "%1 has a bad format."
msgstr "%1 格式错误。"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "%1 was not found."
msgstr "找不到 %1。"

#. Resource IDs: (169)
#, c-format
msgid "%1!d! files selected, %2!d! files total"
msgstr "选择了 %1!d! 个文件，共有 %2!d! 个文件"

#. Resource IDs: (246)
#, c-format
msgid ""
"%1!d! most active author(s) with at least %2!d! commits each (%3!d! %%)"
msgstr "%1!d! 个最活跃的作者各自至少提交 %2!d! 次 (%3!d! %%)"

#. Resource IDs: (226)
#, c-format
msgid "%1!ld! minute(s) and %2!ld! second(s)"
msgstr "%1!ld! 分 %2!ld! 秒"

#. Resource IDs: (115)
#, c-format
msgid "%1!s! (offline)"
msgstr "%1!s! (离线)"

#. Resource IDs: (226)
#, c-format
msgid "%1!s! - at revision: %2!d!"
msgstr "%1!s! - 于版本: %2!d!"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "%1!s! : Working Base, Revision %2!ld!"
msgstr "%1!s! : 工作基础，版本 %2!ld!"

#. Resource IDs: (226)
#, c-format
msgid "%1!s! in %2!s!"
msgstr "%1!s!，耗用 %2!s!"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%1!s!, at %2!s!"
msgstr "%1!s!，传输速度 %2!s!"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid "%1!s!\\%2!s! - Export"
msgstr "%1!s!\\%2!s! - 导出"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid "%1!s!\\%2!s! - Export (%3!d!)"
msgstr "%1!s!\\%2!s! - 导出 (%3!d!)"

#. Resource IDs: (105)
#, c-format
msgid ""
"%1!s!\r\n"
"Revision %2!s!, Author %3!s!, Date %4!s!"
msgstr "%1!s!\n修改版本 %2!s!, 作者 %3!s!, 日期 %4!s!"

#. Resource IDs: (105)
#, c-format
msgid ""
"%1!s!\r\n"
"Revision %2!s!, Author %3!s!, Size %4!s!, Date %5!s!"
msgstr "%1!s!\n修定版本 %2!s!, 作者 %3!s!, 大小 %4!s!, 日期 %5!s!"

#. Resource IDs: (105)
#, c-format
msgid ""
"%1!s!\r\n"
"Showing %2!d! files and %3!d! folders, %4!d! items in total"
msgstr "%1!s!\n已显示 %2!d! 个文件和 %3!d! 文件夹，总共 %4!d! 项。"

#. Resource IDs: (3860)
#, c-format
msgid ""
"%1: %2\n"
"Continue running script?"
msgstr "%1: %2\n要继续执行脚本吗？"

#. Resource IDs: (3859)
#, c-format
msgid ""
"%1\n"
"Cannot find this file.\n"
"Verify that the correct path and file name are given."
msgstr "%1\n无法找到该文件，\n请检查输入的路径和文件名是否正确。"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%I64d Bytes transferred"
msgstr "已传输 %I64d 字节"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%I64d Bytes/s"
msgstr "%I64d Bytes/s"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "%I64d kBytes transferred"
msgstr "已传输 %I64d KB"

#. Resource IDs: (8)
#, c-format
msgid ""
"%i%% alpha\n"
"click to toggle alpha\n"
"double click to automatically toggle alpha"
msgstr "%i%% alpha\n单击以切换 alpha\n双击以自动切换 alpha"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid "%ld of %ld"
msgstr "%ld / %ld"

#. Resource IDs: (563)
#, c-format
msgid "%ld paths"
msgstr "%ld 个路径"

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#. Resource IDs: (93)
#, c-format
msgid "%s (offline)"
msgstr "%s(离线)"

#. Resource IDs: (15)
#, c-format
msgid "%s (recursively)"
msgstr "%s(递归)"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "%s : Merged file"
msgstr "%s：合并后的文件"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "%s : Remote file"
msgstr "%s : 远程文件"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "%s : Working Base"
msgstr "%s : 工作基础版本"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "%s : Working Copy"
msgstr "%s : 工作副本"

#. Resource IDs: (3887)
#, c-format
msgid "%s [Recovered]"
msgstr "%s [已还原]"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the directory already exists unversioned locally."
msgstr "%s，该目录已经在本地存在，未版本控制。"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the directory is missing locally."
msgstr "%s，该目录已经在本地删除。"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the directory was already added locally."
msgstr "%s，该目录已经在本地增加。"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the directory was already edited."
msgstr "%s，该目录已经在本地被编辑。"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the directory was deleted, moved or renamed locally."
msgstr "%s，该目录已经在本地被删除、移动或改名。"

#. Resource IDs: (610)
#, c-format
msgid "%s, but the directory was moved away"
msgstr "%s, 但是目录已被移走。"

#. Resource IDs: (610)
#, c-format
msgid "%s, but the directory was moved here"
msgstr "%s, 但是目录已移至此处。"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the directory was obstructed in the working copy."
msgstr "%s，该目录已经在工作副本中被阻碍。"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the directory was replaced"
msgstr "%s，但是该目录已经被替换"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the file already exists unversioned locally."
msgstr "%s，该文件已经在本地存在，未版本控制。"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the file is missing locally."
msgstr "%s，该文件已经在本地丢失。"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the file was already added locally."
msgstr "%s，该文件已经在本地增加。"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the file was already edited."
msgstr "%s，该文件已经在本地被编辑。"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the file was deleted, moved or renamed locally."
msgstr "%s，该文件已经在本地被删除、移动或改名。"

#. Resource IDs: (610)
#, c-format
msgid "%s, but the file was moved away"
msgstr "%s, 但文件已被移走。"

#. Resource IDs: (610)
#, c-format
msgid "%s, but the file was moved here"
msgstr "%s, 但是文件已移至此处。"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the file was obstructed in the working copy."
msgstr "%s，该文件已经在工作副本中被阻碍。"

#. Resource IDs: (609)
#, c-format
msgid "%s, but the file was replaced"
msgstr "%s，但是该文件已经被替换"

#. Resource IDs: (376)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"%ld failed hunk(s)"
msgstr "%s\n%ld 个失败的块"

#. Resource IDs: (3850)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"%s"
msgstr "%s\n%s"

#. Resource IDs: (147)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Do you want to remove the %d files anyway?"
msgstr "%s\n你一定要移除这 %d 个文件吗？"

#. Resource IDs: (147)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"Do you want to remove the file '%s' anyway?"
msgstr "%s\n你一定要移除 '%s' 这个文件吗？"

#. Resource IDs: (147)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"The folder %s\n"
"contains unversioned and/or modified file(s). Do you want to remove it anyway?"
msgstr "%s\n该文件夹%s\n包含着未版本控制或变更过的文件。 您还要删除该文件夹吗？"

#. Resource IDs: (69)
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"is a directory, not a file!\n"
"TortoiseMerge can't diff directories."
msgstr "%s\n是个文件夹，不是文件！\nTortoiseMerge 无法比较文件夹的差异。"

#. Resource IDs: (16923)
msgid "&..."
msgstr "&..."

#. Resource IDs: (57664)
msgid "&About TortoiseMerge..."
msgstr "关于 TortoiseMerge(&A)..."

#. Resource IDs: (610)
msgid "&Accept current working copy state (mark as resolved)"
msgstr "接受当前的工作副本状态（标记为已解决）(&A)"

#. Resource IDs: (16920)
msgid "&Activate"
msgstr "激活(&A)"

#. Resource IDs: (15)
msgid "&Add"
msgstr "加入(&A)"

#. Resource IDs: (17075)
msgid "&Add >>"
msgstr "增加(&A) >>"

#. Resource IDs: (1505)
msgid "&Add Filter"
msgstr "添加过滤器(&A)"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "&Add or Remove Buttons"
msgstr "增加或删除按钮(&A)"

#. Resource IDs: (8, 1098)
msgid "&Add..."
msgstr "增加(&A)..."

#. Resource IDs: (1090, 1093)
msgid "&Advanced..."
msgstr "高级设置(&A)..."

#. Resource IDs: (1505)
msgid "&All"
msgstr "全部(&A)"

#. Resource IDs: (1471)
msgid "&Allow ambiguous URLs"
msgstr "允许不明确的 URL(&A)"

#. Resource IDs: (1294)
msgid "&Apply property recursively"
msgstr "递归应用该属性(&A)"

#. Resource IDs: (610)
msgid "&Apply the update to the move destination"
msgstr "应用更新到移动目标(&A)"

#. Resource IDs: (1013)
msgid "&Apply unified diff"
msgstr "应用标准差异文件(&A)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Arguments:"
msgstr "参数(&A):"

#. Resource IDs: (16645)
msgid "&Assign"
msgstr "分配(&A)"

#. Resource IDs: (16633)
msgid "&Associate double-click event with:"
msgstr "关联双击事件与(&A):"

#. Resource IDs: (1066)
msgid "&Auto Hide"
msgstr "自动隐藏(&A)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Autoclose:"
msgstr "自动关闭(&A): "

#. Resource IDs: (1015)
msgid "&Backup original file"
msgstr "备份原始文件(&B)"

#. Resource IDs: (1559)
msgid "&Binary"
msgstr "二进制(&B)"

#. Resource IDs: (114, 322)
msgid "&Blame changes"
msgstr "追溯改变(&B)"

#. Resource IDs: (32782)
msgid "&Blame previous revision"
msgstr "追溯以前的版本(&B)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "&Blame revisions"
msgstr "追溯版本(&B)"

#. Resource IDs: (13)
msgid "&Blame..."
msgstr "追溯(&B)..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Blue:"
msgstr "蓝色(&B):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Border:"
msgstr "边线(&B):"

#. Resource IDs: (1568)
msgid "&Bottom"
msgstr "底部(&B)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Branches"
msgstr "分支(&B)"

#. Resource IDs: (1645)
msgid "&Break locks"
msgstr "解锁"

#. Resource IDs: (138)
msgid "&Browse repository"
msgstr "浏览版本库(&B)"

#. Resource IDs: (1001, 1009)
msgid "&Browse..."
msgstr "浏览(&B)..."

#. Resource IDs: (32850)
msgid "&Bugtraq (Issue tracker integration)"
msgstr "配置问题跟踪器(&B)"

#. Resource IDs: (16913)
msgid "&Button Appearance..."
msgstr "按钮外观(&B)..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Button text:"
msgstr "按钮文本(&B):"

#. Resource IDs: (1051)
msgid "&CD-ROM"
msgstr "光驱(&C)"

#. Resource IDs: (2, 563)
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Categories:"
msgstr "分类(&C):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Category:"
msgstr "分类(&C)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Choose commands from:"
msgstr "选择命令(&C):"

#. Resource IDs: (1606)
msgid "&Choose items..."
msgstr "选择项(&C)..."

#. Resource IDs: (1562)
msgid "&Clean up working copy status"
msgstr "清理工作副本的状态(&C)"

#. Resource IDs: (8)
msgid "&Clean up..."
msgstr "清理(&C)..."

#. Resource IDs: (1562)
msgid "&Clear Changelists"
msgstr "清除变更列表(&C)"

#. Resource IDs: (17, 58112)
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#. Resource IDs: (16922)
msgid "&Close Window(s)"
msgstr "关闭窗口(&C)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Collaborator username"
msgstr "Collaborator 用户名(&C)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Command:"
msgstr "命令(&C):"

#. Resource IDs: (8)
msgid "&Commit..."
msgstr "提交(&C)..."

#. Resource IDs: (101)
msgid "&Compare URLs"
msgstr "比较 URL(&C)"

#. Resource IDs: (76, 274, 32783)
msgid "&Compare revisions"
msgstr "比较版本差异(&C)"

#. Resource IDs: (1019, 1390)
msgid "&Compare whitespaces"
msgstr "比较空白字符(&C)"

#. Resource IDs: (1239)
msgid "&Configure"
msgstr "配置(&C)"

#. Resource IDs: (1227)
msgid "&Contact the repository on startup"
msgstr "启动时连接版本库(&C)"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "&Convert files when diffing against BASE"
msgstr "与 基础版本比较时转换文件(&C)"

#. Resource IDs: (501, 1367, 1471, 57634)
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

#. Resource IDs: (16911)
msgid "&Copy Button Image"
msgstr "复制按钮图片(&C)"

#. Resource IDs: (32776)
msgid "&Copy log message to clipboard"
msgstr "复制日志信息到剪贴板(&C)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板(&C)"

#. Resource IDs: (101)
msgid "&Copy to..."
msgstr "复制到(&C)..."

#. Resource IDs: (1542)
msgid "&Create folder structure"
msgstr "创建目录结构(&C)"

#. Resource IDs: (1097, 1560)
msgid "&Custom"
msgstr "定制(&C)"

#. Resource IDs: (1610, 1613)
msgid "&Date"
msgstr "日期(&D)"

#. Resource IDs: (1485)
msgid "&Days of inactivity until small caches get removed"
msgstr "(&D)不活动的小缓存过期天数"

#. Resource IDs: (1269)
msgid "&Default"
msgstr "默认(&D)"

#. Resource IDs: (11, 1382, 16617, 16912)
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#. Resource IDs: (17)
msgid "&Delete (keep local)"
msgstr "删除(保留本地副本)(&D)"

#. Resource IDs: (1507)
msgid "&Delete Filter"
msgstr "删除过滤器(&D)"

#. Resource IDs: (1514)
msgid "&Delete unversioned items..."
msgstr "删除非版本控制的条目(&D) ..."

#. Resource IDs: (101)
msgid "&Delete..."
msgstr "删除(&D) ..."

#. Resource IDs: (12)
msgid "&Diff"
msgstr "比较差异(&D)"

#. Resource IDs: (17)
msgid "&Diff with URL"
msgstr "以URL比较(&D)"

#. Resource IDs: (14)
msgid "&Diff with previous version"
msgstr "与前一版本比较(&D)"

#. Resource IDs: (1528)
msgid "&Directories"
msgstr "目录(&D)"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "&Do not ask again"
msgstr "不再询问(&D)"

#. Resource IDs: (1066)
msgid "&Docking"
msgstr "钉住(&D)"

#. Resource IDs: (32851)
msgid "&EOL"
msgstr "行尾(&E)"

#. Resource IDs: (106, 1031, 65535)
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

#. Resource IDs: (1506)
msgid "&Edit Filter"
msgstr "编辑过滤器(&E)"

#. Resource IDs: (1399)
msgid "&Edit conflict"
msgstr "编辑冲突(&E)"

#. Resource IDs: (12)
msgid "&Edit conflicts"
msgstr "编辑冲突(&E)"

#. Resource IDs: (619, 1099, 1282, 1596, 16510)
msgid "&Edit..."
msgstr "编辑(&E)..."

#. Resource IDs: (1542)
msgid "&Empty the recycle bin now"
msgstr "清空回收站(&E)"

#. Resource IDs: (1023)
msgid "&Enable Proxy Server"
msgstr "使用代理服务器(&E)"

#. Resource IDs: (32976)
msgid "&Enable edit"
msgstr "启用编辑(&E)"

#. Resource IDs: (1434)
msgid "&Enable log caching"
msgstr "启用日志缓存(&E)"

#. Resource IDs: (1213)
msgid "&Enter a message describing why you are locking the file(s)."
msgstr "输入对文件加锁原因(&E)"

#. Resource IDs: (1554)
msgid "&Executable"
msgstr "可执行的(&E)"

#. Resource IDs: (32782)
msgid "&Exit"
msgstr "退出(&E)"

#. Resource IDs: (323)
msgid "&Export selection to..."
msgstr "导出选择项(&E)..."

#. Resource IDs: (1092, 1094, 1095)
msgid "&External"
msgstr "外部(&E)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

#. Resource IDs: (1529)
msgid "&Files"
msgstr "文件(&F)"

#. Resource IDs: (32809)
msgid "&Filter"
msgstr "过滤器(&F)"

#. Resource IDs: (1, 57636)
msgid "&Find"
msgstr "查找(&F)"

#. Resource IDs: (32771)
msgid "&Find..."
msgstr "查找(&F)..."

#. Resource IDs: (32778)
msgid "&Fit images in window"
msgstr "缩放图像以适应窗口(&F)"

#. Resource IDs: (1646)
msgid "&Fix time stamps"
msgstr "修复时间戳(&F)"

#. Resource IDs: (1050)
msgid "&Fixed drives"
msgstr "本地硬盘(&F)"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "&Floating"
msgstr "浮动(&F)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Font for log messages:"
msgstr "日志信息字体(&F): "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Font:"
msgstr "字体(&F): "

#. Resource IDs: (501, 1489, 1530)
msgid "&From URL:"
msgstr "从 URL(&F): "

#. Resource IDs: (1259)
msgid "&From WC / URL:"
msgstr "从工作副本/URL(&F): "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&From revision"
msgstr "从版本(&F)"

#. Resource IDs: (1494)
msgid "&From: (start URL and revision of the range to merge)"
msgstr "起始: （合并范围的起始URL和版本）(&F)"

#. Resource IDs: (32779)
msgid "&Go To Line..."
msgstr "跳转到指定行(&G)..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Green:"
msgstr "绿色(&G):"

#. Resource IDs: (32799)
msgid "&Group by branch"
msgstr "按照分支分组(&G)"

#. Resource IDs: (1115)
msgid "&HEAD Revision"
msgstr "最新版本(&H)"

#. Resource IDs: (1032, 1115)
msgid "&HEAD revision"
msgstr "最新版本(&H)"

#. Resource IDs: (1182)
msgid "&HEAD revision in the repository"
msgstr "版本库中的最新版本(&H)"

#. Resource IDs: (9, 12, 563, 32781, 57670, 65535)
msgid "&Help"
msgstr "帮助(&H)"

#. Resource IDs: (57670)
msgid "&Help Topics"
msgstr "帮助主题(&H)"

#. Resource IDs: (1066, 3842)
msgid "&Hide"
msgstr "隐藏 (&H)"

#. Resource IDs: (1170)
msgid "&Icon Set:"
msgstr "图标集(&I): "

#. Resource IDs: (15)
#, c-format
msgid "&Ignore %d items by name"
msgstr "按照名称忽略 %d 项(&I)"

#. Resource IDs: (1267)
msgid "&Ignore ancestry"
msgstr "忽略根源(&I)"

#. Resource IDs: (2)
msgid "&Ignore and proceed"
msgstr "忽略并继续(&I)"

#. Resource IDs: (16914)
msgid "&Image"
msgstr "图片(&I)"

#. Resource IDs: (32790)
msgid "&Image info"
msgstr "图像信息(&I)"

#. Resource IDs: (16505)
msgid "&Image only"
msgstr "仅图片(&I)"

#. Resource IDs: (9, 1461)
msgid "&Import..."
msgstr "导入(&I)..."

#. Resource IDs: (1562)
msgid "&Include externals"
msgstr "包含外部定义(&I)"

#. Resource IDs: (1480)
msgid "&Include merge info"
msgstr "包含合并信息(&I)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Initial directory:"
msgstr "初始目录(&I):"

#. Resource IDs: (275)
msgid "&Join all"
msgstr "连接全部(&J)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "&Join with sub-trees"
msgstr "连接子树(&J)"

#. Resource IDs: (1016)
msgid "&Jump to first difference when loading"
msgstr "加载时跳转到第一个差异处(&J)"

#. Resource IDs: (32852)
msgid "&Keywords"
msgstr "关键字(&K)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Language:"
msgstr "语言(&L)"

#. Resource IDs: (16653)
msgid "&Large Icons"
msgstr "大图标(&L)"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "&Limit search to modified lines"
msgstr "仅在已修改的行中搜索(&L)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Limit:"
msgstr "限制(&L):"

#. Resource IDs: (1078)
msgid "&Line number"
msgstr "行号(&L)"

#. Resource IDs: (88)
#, c-format
msgid "&Line number (%d - %d)"
msgstr "行号(&L)(%d - %d)"

#. Resource IDs: (32797)
msgid "&Link image positions"
msgstr "链接图片位置(&L)"

#. Resource IDs: (1590)
msgid "&Linux (LF)"
msgstr "Linux(LF)(&L)"

#. Resource IDs: (1172)
msgid "&List View"
msgstr "列表视图(&L)"

#. Resource IDs: (1309)
msgid "&Load..."
msgstr "载入(&L)..."

#. Resource IDs: (1554)
msgid "&Locking required (read-only update)"
msgstr "请求锁定（只读更新）(&L)"

#. Resource IDs: (32854)
msgid "&Log Sizes"
msgstr "日志大小(&L)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Luminence:"
msgstr "亮度(&L):"

#. Resource IDs: (1591)
msgid "&Mac (CR)"
msgstr "Mac(CR)(&M)"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "&Make depth sticky"
msgstr "粘滞深度(&M)"

#. Resource IDs: (1282)
msgid "&Manually edit property"
msgstr "手工编辑属性(&M)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Max line length for inline diffs"
msgstr "(&M)显示行间差异时一行最大长度"

#. Resource IDs: (1486)
msgid "&Maximum size [kByte] of a removed inactive cache"
msgstr "删除不活动缓存的最大尺寸[kByte](&M)"

#. Resource IDs: (16543)
msgid "&Menu animations:"
msgstr "动画菜单(&M):"

#. Resource IDs: (16921)
msgid "&Menu contents:"
msgstr "菜单内容(&M):"

#. Resource IDs: (1, 279)
msgid "&Merge"
msgstr "合并(&M)"

#. Resource IDs: (32786)
msgid "&Merge paths"
msgstr "合并路径(&M)"

#. Resource IDs: (9)
msgid "&Merge..."
msgstr "合并(&M)..."

#. Resource IDs: (1012)
msgid "&Merging"
msgstr "合并(&M)"

#. Resource IDs: (32847)
msgid "&Mime-Type"
msgstr "MIME 类型(&M)"

#. Resource IDs: (16925)
msgid "&Minimize"
msgstr "最小化(&M)"

#. Resource IDs: (1493)
msgid "&Modify color for tag copies"
msgstr "修改标签副本的颜色(&M)"

#. Resource IDs: (1492)
msgid "&Modify color for trunk copies"
msgstr "修改主干副本的颜色(&M)"

#. Resource IDs: (32880)
msgid "&Moved blocks"
msgstr "移动的块(&M)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Navigate"
msgstr "导航(&N)"

#. Resource IDs: (1049)
msgid "&Network drives"
msgstr "网络磁盘(&N)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&New "
msgstr "新建(&N)"

#. Resource IDs: (1310, 1542, 16509, 16615)
msgid "&New..."
msgstr "新建(&N)..."

#. Resource IDs: (115, 1208)
#, c-format
msgid "&Next %ld"
msgstr "下 %ld (&N)"

#. Resource IDs: (332)
msgid "&Next >"
msgstr "下一步(&N) >"

#. Resource IDs: (58114)
msgid "&Next Page"
msgstr "下页(&N)"

#. Resource IDs: (16632)
msgid "&No double-click event"
msgstr "无双击事件(&N)"

#. Resource IDs: (1555)
msgid "&No locking required"
msgstr "不请求锁定(&N)"

#. Resource IDs: (1506)
msgid "&None"
msgstr "无(&N)"

#. Resource IDs: (1555)
msgid "&Not executable"
msgstr "不可执行(&N)"

#. Resource IDs: (1566)
msgid "&Numeric"
msgstr "数字(&N)"

#. Resource IDs: (1, 563, 1607)
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#. Resource IDs: (1)
msgid "&Offline for now"
msgstr "立即离线(&O)"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "&One Page"
msgstr "单页(&O)"

#. Resource IDs: (101, 113, 32773, 57601)
msgid "&Open"
msgstr "打开(&O)"

#. Resource IDs: (1602)
msgid "&Operative:"
msgstr "&Operative:"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "&Options"
msgstr "选项(&O)"

#. Resource IDs: (32849)
msgid "&Other"
msgstr "其他&O"

#. Resource IDs: (32772)
msgid "&Overlay images"
msgstr "叠加图像(&O)"

#. Resource IDs: (1411, 65535)
msgid "&Password:"
msgstr "密码(&P): "

#. Resource IDs: (15, 376, 501, 57637)
msgid "&Paste"
msgstr "粘贴(&P)"

#. Resource IDs: (1600)
msgid "&Peg:"
msgstr "&Peg:"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "&Permanently offline"
msgstr "永远离线(&P)"

#. Resource IDs: (1588)
msgid "&Platform dependent (native)"
msgstr "依赖于平台(&P)"

#. Resource IDs: (1414)
msgid "&Port:"
msgstr "端口(&P): "

#. Resource IDs: (3)
msgid "&Postpone all remaining conflicts"
msgstr "推迟所有冲突(&P)"

#. Resource IDs: (1489)
msgid "&Power user defaults"
msgstr "“Power user”的默认值(&P)"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "&Pre-fetch folders for faster browsing"
msgstr "预取文件夹以加速浏览(&P)"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "&Print Preview"
msgstr "打印预览(&P)"

#. Resource IDs: (58116)
msgid "&Print..."
msgstr "打印(&P)..."

#. Resource IDs: (1265)
msgid "&Properties"
msgstr "属性(&P)"

#. Resource IDs: (11021)
msgid "&Properties..."
msgstr "属性(&P)..."

#. Resource IDs: (1246)
msgid "&Recent messages"
msgstr "最近信息(&R)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Red:"
msgstr "红色(&R):"

#. Resource IDs: (376)
msgid "&Redo"
msgstr "重做(&R)"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "&Refresh"
msgstr "刷新(&R)"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "&Remind me to enter a bug-ID"
msgstr "提醒我输入一个bug-ID(&R)"

#. Resource IDs: (619, 1100, 1285, 1597, 16646)
msgid "&Remove"
msgstr "删除(&R)"

#. Resource IDs: (101)
msgid "&Rename"
msgstr "改名(&R)"

#. Resource IDs: (13)
msgid "&Repo-browser"
msgstr "版本库浏览器(&R)"

#. Resource IDs: (16613, 16624)
msgid "&Reset"
msgstr "重置(&R)"

#. Resource IDs: (1019)
msgid "&Reset Toolbar"
msgstr "重置工具栏(&R)"

#. Resource IDs: (16657)
msgid "&Reset my usage data"
msgstr "重置我的使用信息(&R)"

#. Resource IDs: (16910)
msgid "&Reset to Default"
msgstr "恢复到默认值(&R)"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "&Resolve using local property"
msgstr "使用本地属性解决(&R)"

#. Resource IDs: (1488)
msgid "&Restore defaults"
msgstr "恢复默认值(&R)"

#. Resource IDs: (1542)
msgid "&Retry without hooks"
msgstr "无钩重试(&R)"

#. Resource IDs: (1529)
msgid "&Revert all changes recursively"
msgstr "递归恢复所有更改(&R)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "&Revert changes from these revisions"
msgstr "复原这些版本作出的修改(&R)"

#. Resource IDs: (113)
msgid "&Revert changes from this revision"
msgstr "复原此版本作出的修改(&R)"

#. Resource IDs: (1033, 1116, 1612)
msgid "&Revision"
msgstr "版本(&R)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&SSH client:"
msgstr "SSH 客户端(&S): "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&SVN"
msgstr "&SVN"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Saturation:"
msgstr "饱和(&S):"

#. Resource IDs: (16921, 57603)
msgid "&Save"
msgstr "保存(&S)"

#. Resource IDs: (1023)
msgid "&Save authentication"
msgstr "保存认证(&S)"

#. Resource IDs: (272, 32771, 32806)
msgid "&Save graph as..."
msgstr "图片另存为(&S)..."

#. Resource IDs: (322)
msgid "&Save list of selected files to..."
msgstr "保存选择文件列表(&S)..."

#. Resource IDs: (619, 1308)
msgid "&Save value..."
msgstr "另存值...(&S)..."

#. Resource IDs: (9)
msgid "&Settings"
msgstr "设置(&S)"

#. Resource IDs: (32815)
msgid "&Show HEAD revisions"
msgstr "显示 HEAD 版本(&S)"

#. Resource IDs: (1132)
msgid "&Show Log"
msgstr "显示日志(&S)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Show Menus for:"
msgstr "显示菜单(&S):"

#. Resource IDs: (16612)
msgid "&Show text labels"
msgstr "显示文本标签(&S)"

#. Resource IDs: (1185)
msgid "&Specific revision in repository"
msgstr "版本库中的指定版本(&S)"

#. Resource IDs: (16917)
msgid "&Start Group"
msgstr "启动组(&S)"

#. Resource IDs: (1605)
msgid "&Start Repobrowser"
msgstr "启动版本库浏览器(&S)"

#. Resource IDs: (59393)
msgid "&Status Bar"
msgstr "状态栏(&S)"

#. Resource IDs: (1211)
msgid "&Steal the locks"
msgstr "偷取此锁定(&S)"

#. Resource IDs: (1130)
msgid "&Stop on copy/rename"
msgstr "复制/改名时终止(&S)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Subversion username"
msgstr "Subversion 用户名(&S)"

#. Resource IDs: (276)
msgid "&Switch WC to path and revision"
msgstr "切换工作副本到指定路径和版本(&S)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "&Switch WC to path@HEAD"
msgstr "切换工作副本到 path@HEAD(&S)"

#. Resource IDs: (1173)
msgid "&Symbol View"
msgstr "符号视图(&S)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Tab size:"
msgstr "Tab 宽度(&T): "

#. Resource IDs: (1069)
msgid "&Tabbed Document"
msgstr "标签显示文档(&T)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Tags"
msgstr "标签(&T)"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "&Test merge"
msgstr "测试合并(&T)"

#. Resource IDs: (1558, 16915)
msgid "&Text"
msgstr "文本(&T)"

#. Resource IDs: (16506)
msgid "&Text only"
msgstr "仅文本(&T)"

#. Resource IDs: (1438)
msgid "&Timeout in seconds before updating the HEAD revision"
msgstr "更新最新(HEAD)版本之前的超时时间(秒)(&T)"

#. Resource IDs: (1222)
msgid "&Timeout in seconds to stop the auto-completion parsing"
msgstr "停止自动完成分析的超时时间(秒)(&T)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&To Revision"
msgstr "至版本(&T)"

#. Resource IDs: (1305, 1384)
msgid "&To URL:"
msgstr "至URL(&T): "

#. Resource IDs: (1305, 1384)
msgid "&To path:"
msgstr "至路径(&T): "

#. Resource IDs: (1495)
msgid "&To: (end URL and revision of the range to merge)"
msgstr "结束:  （合并范围的结束URL和版本）(&T)"

#. Resource IDs: (59392)
msgid "&Toolbar"
msgstr "工具栏(&T)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Toolbar Name:"
msgstr "工具栏名称(&T):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Toolbars:"
msgstr "工具栏(&T):"

#. Resource IDs: (1567)
msgid "&Top"
msgstr "顶部(&T)"

#. Resource IDs: (1091, 1093, 1094)
msgid "&TortoiseMerge"
msgstr "&TortoiseMerge"

#. Resource IDs: (9)
msgid "&TortoiseSVN"
msgstr "&TortoiseSVN"

#. Resource IDs: (1096)
msgid "&TortoiseUDiff"
msgstr "&TortoiseUDiff"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&Trunk"
msgstr "主干(&T)"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "&Two Page"
msgstr "双页(&T)"

#. Resource IDs: (1058, 1376, 1394)
msgid "&URL of repository:"
msgstr "版本库 &URL: "

#. Resource IDs: (1076, 1305, 1561)
msgid "&URL:"
msgstr "&URL: "

#. Resource IDs: (376, 57643)
msgid "&Undo"
msgstr "撤销(&U)"

#. Resource IDs: (274, 32785)
msgid "&Unified diff"
msgstr "标准差异（&Unified diff）"

#. Resource IDs: (1061)
msgid "&Unknown drives"
msgstr "未知磁盘(&U)"

#. Resource IDs: (8)
msgid "&Update"
msgstr "更新(&U)"

#. Resource IDs: (76)
msgid "&Update item to revision"
msgstr "更新项目至版本(&U)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "&Update item to revision..."
msgstr "更新该项至版本(&U)"

#. Resource IDs: (11)
msgid "&Update to revision..."
msgstr "更新至版本(&U)..."

#. Resource IDs: (1184)
msgid "&Use auto-completion of file paths and keywords"
msgstr "自动完成文件路径和关键词(&U)"

#. Resource IDs: (1432)
msgid "&Use recycle bin"
msgstr "使用回收站(&U)"

#. Resource IDs: (1005, 1410, 65535)
msgid "&Username:"
msgstr "用户名(&U): "

#. Resource IDs: (1647)
msgid "&Vacuum pristine copies"
msgstr "打扫原始副本(&V)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&View"
msgstr "查看(&V)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "&View:"
msgstr "查看(&V):"

#. Resource IDs: (1066)
msgid "&Whole word"
msgstr "全字匹配(&W)"

#. Resource IDs: (1589)
msgid "&Windows (CRLF)"
msgstr "Windows(CRLF)(&W)"

#. Resource IDs: (1183)
msgid "&Working copy"
msgstr "工作副本(&W)"

#. Resource IDs: (1540)
msgid "&file list control"
msgstr "文件列表控制(&F)"

#. Resource IDs: (84)
#, c-format
msgid ""
"'%s'\n"
"is not a valid URL or path!"
msgstr "'%s'\n不是一个有效的URL或路径！"

#. Resource IDs: (338)
msgid ""
"'skip ranges' are used to mark revision ranges that have not been cached yet"
msgstr "使用“忽略范围”标记尚未缓存的版本范围"

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid "(%1!s!) %2!s!"
msgstr "(%1!s!) %2!s!"

#. Resource IDs: (119)
msgid "(Double-click to clear error message)"
msgstr "(双击以清除错误信息)"

#. Resource IDs: (17, 589)
msgid "(binary value)"
msgstr "(二进制)"

#. Resource IDs: (438)
msgid "(content and properties)"
msgstr "(内容和属性)"

#. Resource IDs: (438)
msgid "(content only)"
msgstr "(仅内容)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(copy)"
msgstr "(复制)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(create branch)"
msgstr "(创建分支)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(created)"
msgstr "(已创建)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(delete)"
msgstr "(删除)"

#. Resource IDs: (214)
msgid "(externals)"
msgstr "(外部)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(modified)"
msgstr "(已修改)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(modified, HEAD revision)"
msgstr "(已修改，最新版本)"

#. Resource IDs: (208)
msgid "(multiple targets selected)"
msgstr "(已选择多个目标)"

#. Resource IDs: (213)
msgid "(no changelist)"
msgstr "(无修改列表)"

#. Resource IDs: (314)
msgid "(no line number)"
msgstr "(无行号)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(no modification but copy created from here)"
msgstr "(无修改，但自此复制)"

#. Resource IDs: (278)
msgid "(no modification but relevant for working copy)"
msgstr "(没有关系到工作副本的修改)"

#. Resource IDs: (214)
msgid "(no value)"
msgstr "(无值)"

#. Resource IDs: (314)
msgid "(not found)"
msgstr "(未找到)"

#. Resource IDs: (176)
msgid "(properties only)"
msgstr "(仅属性)"

#. Resource IDs: (208)
msgid "(property change only)"
msgstr "(仅属性改变)"

#. Resource IDs: (176)
msgid "(props and content)"
msgstr "(属性和内容)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(rename)"
msgstr "(改名)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "(tagged)"
msgstr "(已加标签)"

#. Resource IDs: (245)
msgid "(unknown)"
msgstr "(未知)"

#. Resource IDs: (188)
#, c-format
msgid "+ %d"
msgstr "+ %d"

#. Resource IDs: (188)
#, c-format
msgid "- %d"
msgstr "- %d"

#. Resource IDs: (1007)
msgid ""
"-------------------------------------------------------------------------------------------"
msgstr "-------------------------------------------------------------------------------------------"

#. Resource IDs: (1002, 1003, 1021, 1022, 1035, 1036, 1089, 1104, 1324, 1333,
#. 1362, 1474)
msgid "..."
msgstr "..."

#. Resource IDs: (269)
msgid "... checking cache and preparing log query"
msgstr "... 检查缓存，准备查询日志"

#. Resource IDs: (270)
msgid "... reading working copy status"
msgstr "... 正在读取工作副本的状态"

#. Resource IDs: (16527)
msgid "....."
msgstr "....."

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid ": Revision %d"
msgstr ": 版本 %d"

#. Resource IDs: (151)
msgid ": working copy"
msgstr ": 工作副本"

#. Resource IDs: (332)
msgid "< &Back"
msgstr "< 后退(&B)"

#. Resource IDs: (16506)
msgid "<.....>"
msgstr "<.....>"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "<Separator>"
msgstr "<分隔符>"

#. Resource IDs: (1007)
msgid "<Untitled>"
msgstr "<未命名>"

#. Resource IDs: (16603)
msgid "<descr>"
msgstr "<描述>"

#. Resource IDs: (209)
msgid "<new changelist>"
msgstr "(新修改列表)"

#. Resource IDs: (32814)
msgid "?"
msgstr "?"

#. Resource IDs: (579)
msgid "A list of user defined properties for files to show in the combo box"
msgstr "在组合框中显示的用户定义的文件属性列表"

#. Resource IDs: (579)
msgid "A list of user defined properties for folders to show in the combo box"
msgstr "在组合框中显示的用户定义的目录属性列表"

#. Resource IDs: (201)
msgid ""
"A newer version is available.\r\n"
"Please go to http://tortoisesvn.net and download the current version."
msgstr "有更新的版本。\r\n请到 http://tortoisesvn.net 下载当前最新版本。"

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"A newline separated list of paths for which icon overlays are shown.\r\n"
"If you add an '?' char at the end of a path, then only this path will be included.\r\n"
"If you add an '*' or no char at all at the end of a path, then all files and subdirs inside that path are included too."
msgstr "以换行分隔的列表，包含要显示图标覆盖的目录。\r\n如果你在路径后面加上支付“?”，那么只有该路径被显示。\r\n如果你在路径后面加上字符“*”或路径后面没有其它字符，那么此路径下的所有文件及子目录也都会显示。"

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"A newline separated list of paths for which no context menu is shown.\r\n"
"If you add an '*' char at the end of a path, then all files and subdirs inside that path are excluded too.\r\n"
"An empty list will allow the context menu on all paths."
msgstr "以换行分隔的列表，列出的目录不显示上下文菜单。\r\n如果你在路径后面加上字符“*”， 那么此路径下的所有文件及子目录也都不会显示。\r\n列表为空时表示所有路径都显示上下文菜单。"

#. Resource IDs: (194)
msgid ""
"A newline separated list of paths for which no icon overlays are shown.\r\n"
"If you add an '?' char at the end of a path, then only this path will be excluded.\r\n"
"If you add an '*' or no char at all at the end of a path, then all files and subdirs inside that path are excluded too.\r\n"
"An empty list will allow overlays on all paths."
msgstr "以换行分隔的列表，列出的目录不显示图标覆盖。\r\n如果你在路径后面加上支付“?”，那么只有该路径不会显示。\r\n如果如果你在路径后面加上字符“*”或路径后面没有其它字符， 那么此路径下的所有文件及子目录也都不会显示。\r\n列表为空时表示所有路径都显示图标覆盖。"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"A relocate is only needed if the path to a repository has changed.\n"
"Changing to a different path inside a repository is done by a switch operation.\n"
"\n"
"If you are not sure what to do, try a switch operation first."
msgstr "只有在版本库路径变动的时候才需要重新定位。\n请用切换操作以改到同一版本库的不同路径。\n\n不确定该做什么的话，请先试着用切换操作。"

#. Resource IDs: (3843)
msgid "A required resource was unavailable."
msgstr "找不到需要的资源。"

#. Resource IDs: (89)
#, c-format
msgid ""
"A valid path on windows must not contain '<>|\"?*:' or one of the following device names:\n"
"com1-com9, lpt1-lpt9, prn, aux, con, nul, clock$\n"
"See the <a href=\"http://msdn.microsoft.com/en-us/library/aa365247%28VS.85%29.aspx\">documentation</a> from Microsoft about this."
msgstr "正确的 Windows 路径不能包含 “<>|\"?*:” 或以下设备名: \ncom1-com9，lpt1-lpt9，prn，aux，con，nul，clock$\n请见微软的<a href=\"http://msdn.microsoft.com/en-us/library/aa365247%28VS.85%29.aspx\">在线文档</a>以获得更多信息。"

#. Resource IDs: (79)
msgid ""
"A viewer program for GNU diff files (patch files).\r\n"
"If you don't have one use NotePad."
msgstr "用来查看 GNU 差异文件(补丁文件)的程序。\r\n如果没有，可以使用记事本。"

#. Resource IDs: (101)
msgid "A&dd folder..."
msgstr "加入文件夹(&D)..."

#. Resource IDs: (563)
msgid "Abort"
msgstr "放弃"

#. Resource IDs: (1465)
msgid "Abort &Merge"
msgstr "取消合并(&M)"

#. Resource IDs: (364)
msgid ""
"Abort\n"
"You can fix the reason the hook script failed first."
msgstr ""

#. Resource IDs: (9)
msgid "About"
msgstr "关于"

#. Resource IDs: (136)
msgid "About TortoiseMerge"
msgstr "关于 TortoiseMerge"

#. Resource IDs: (129)
msgid "About TortoiseSVN"
msgstr "关于 TortoiseSVN"

#. Resource IDs: (148)
msgid ""
"Accept the certificate permanently\n"
"You won't get asked about this certificate again."
msgstr "永久接受凭证\n不会再问你要不要接受此凭证。"

#. Resource IDs: (148)
msgid ""
"Accept the certificate\n"
"The certificate is accepted only this one time."
msgstr "接受凭证\n仅在本次接受此凭证。"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Access to %1 was denied."
msgstr "存取 %1 被拒绝。"

#. Resource IDs: (77, 319)
msgid "Action"
msgstr "操作"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Action log"
msgstr "动作记录"

#. Resource IDs: (117)
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. Resource IDs: (3826)
msgid "Activate Task List"
msgstr "当前工作列表"

#. Resource IDs: (1066)
msgid "Active Files"
msgstr "活动文件"

#. Resource IDs: (3865)
#, c-format
msgid ""
"ActiveX objects cannot be saved while exiting Windows!\n"
"Discard all changes to %1?"
msgstr "当窗口存在时不能保存 ActiveX 对象!\n丢弃对 %1 的全部修改?"

#. Resource IDs: (77, 155, 209, 229)
msgid "Add"
msgstr "加入"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Add &file..."
msgstr "加入文件(&F)..."

#. Resource IDs: (376)
#, c-format
msgid "Add '%s' to dictionary"
msgstr "增加“%s”到目录"

#. Resource IDs: (16)
msgid "Add (as replacement)..."
msgstr "增加(替换)..."

#. Resource IDs: (588)
msgid "Add Properties"
msgstr "增加属性"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Add extension specific diff program"
msgstr "根据扩展名指定差异比较程序"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Add extension specific merge program"
msgstr "根据扩展名指定合并程序"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Add item\n"
"This will lead to problems on Windows."
msgstr "增加项目\n在 Windows 会导致问题。"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Add new files automatically to SVN"
msgstr "自动增加新文件到版本库"

#. Resource IDs: (613)
#, c-format
msgid "Add to %1"
msgstr "增加到 %1"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Add to &ignore list"
msgstr "增加到忽略列表(&I)"

#. Resource IDs: (102)
msgid "Add to Bookmarks"
msgstr "加到书签"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Add to Quick Access Toolbar"
msgstr "增加到快速访问工具栏"

#. Resource IDs: (209, 1279)
msgid "Add..."
msgstr "增加..."

#. Resource IDs: (171)
msgid "Add/Edit Extension Specific Diff/Merge Program"
msgstr "增加/编辑针对扩展名的差异比较/合并工具"

#. Resource IDs: (73, 264, 1509, 1549, 65535)
msgid "Added"
msgstr "已增加"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Added node"
msgstr "增加的节点"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid ""
"Added the file pattern(s)\n"
"%s\n"
"to the global ignore list."
msgstr "将选定的文件类型%s增加到忽略列表。"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid ""
"Added the file pattern(s)\n"
"%s\n"
"to the ignore list."
msgstr "将选定的文件类型\n%s\n增加到忽略列表。"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Adding"
msgstr "正在增加"

#. Resource IDs: (582)
msgid "Adds a new property"
msgstr "增加新属性"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Adds file(s) to Subversion control"
msgstr "增加文件至 Subversion 版本控制"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Adds the selected file(s) or the filemask to the 'ignore' list"
msgstr "将选定的文件或文件匹配列表加入忽略列表"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Adjust case\n"
"The file is not added."
msgstr "调整情况\n该文件不会被添加。"

#. Resource IDs: (2049)
msgid ""
"Adjust the settings\n"
"Settings"
msgstr "调整系统设置\n设置"

#. Resource IDs: (591)
msgid "Adjust to HEAD revision"
msgstr "调整到最新版本"

#. Resource IDs: (307, 32848)
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. Resource IDs: (170)
msgid "Advanced Diff/Merge Settings"
msgstr "高级差异比较/合并设置"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Advanced diff settings"
msgstr "高级差异比较设置"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Advanced merge settings"
msgstr "高级合并设置"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Age"
msgstr "年代"

#. Resource IDs: (32822)
msgid "Align trees on top"
msgstr "顶部对齐树"

#. Resource IDs: (1505)
msgid "All"
msgstr "全部"

#. Resource IDs: (1007)
msgid "All Commands"
msgstr "所有命令"

#. Resource IDs: (3841)
msgid "All Files (*.*)"
msgstr "所有文件 (*.*)"

#. Resource IDs: (157)
msgid "All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "所有文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (1008)
msgid ""
"All your changes will be lost! Do you really want to reset all toolbars and "
"menus?"
msgstr "将要丢弃你的全部修改! 你真的要重置全部工具栏和菜单吗?"

#. Resource IDs: (1008)
msgid ""
"All your changes will be lost! Do you really want to reset the keyboard "
"assignments?"
msgstr "将要丢弃你的全部修改! 你真的要重置全部键盘分配吗?"

#. Resource IDs: (1008)
#, c-format
msgid ""
"All your changes will be lost! Do you really want to reset the menu '%s'?"
msgstr "将要丢弃你的全部修改! 你真的要重置菜单“%s”吗?"

#. Resource IDs: (1007)
#, c-format
msgid ""
"All your changes will be lost! Do you really want to reset the toolbar '%s'?"
msgstr "将要丢弃你的全部修改! 你真的要重置工具栏“%s”吗?"

#. Resource IDs: (2062)
msgid ""
"Allow Editing for this view\n"
"Allow Edit"
msgstr "允许对此视图的编辑\n允许编辑"

#. Resource IDs: (1484)
msgid "Allow ambiguous &UUIDs"
msgstr "允许不明确的 UUID(&U)"

#. Resource IDs: (345)
msgid ""
"Allow different repositories to use the same URL, e.g. "
"http://localhost/myrepos/"
msgstr "允许不同的版本库使用同一 URL, 例如: http://localhost/myrepos/ 。"

#. Resource IDs: (345)
msgid ""
"Allow different repositories to use the same UUID, e.g. copied repositories"
msgstr "允许不同的版本库使用同一 UUID, 例如复制的版本库。"

#. Resource IDs: (119)
msgid "Already merged"
msgstr "已经合并"

#. Resource IDs: (119)
msgid "Already reverse merged"
msgstr "已经反向合并"

#. Resource IDs: (1480)
msgid "Always close dialogs for local operations"
msgstr "对本地操作始终关闭对话框"

#. Resource IDs: (1339)
msgid "Always execute the script"
msgstr "总是执行这些脚本"

#. Resource IDs: (197)
msgid "Always use the system locale settings to show times and dates"
msgstr "始终使用系统区域设置显示时间和日期"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Amount of memory required to load the cache"
msgstr "加载缓存需要的内存数量"

#. Resource IDs: (78)
#, c-format
msgid ""
"An external diff program used\r\n"
"for comparing different revisions of files\r\n"
"\r\n"
"You can specify the following parameters to the path:\r\n"
"%base : the base file\r\n"
"%mine : the modified file"
msgstr "用来比较不同版本间文件差异的外部程序。\r\n\r\n你可以指定以下的参数至路径中: \r\n%base : 基础文件名称\r\n%mine : 修改过的文件。"

#. Resource IDs: (79)
#, c-format
msgid ""
"An external merge program used\r\n"
"to resolve conflicted files.\r\n"
"\r\n"
"You can specify the following parameters to the path:\r\n"
"%merged : the conflicted file, where to save\r\n"
"%theirs : the file as it is in the repository\r\n"
"%mine : your own file, with your changes\r\n"
"%base : the original file without your changes"
msgstr "用来解决冲突文件的外部合并程序。\r\n\r\n你可以在程序路径中指定以下参数: \r\n%merged : 发生冲突的文件存放位置\r\n%theirs : 版本库中存放的文件\r\n%mine : 你修改过的文件\r\n%base : 不包含你所做修改的原始文件"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "An incorrect file handle was associated with %1."
msgstr "%1 关联到错误的文件句柄。"

#. Resource IDs: (3843)
msgid "An unknown error has occurred."
msgstr "发生不明错误。"

#. Resource IDs: (3867, 3868)
#, c-format
msgid "An unknown error occurred while accessing %1."
msgstr "存取 %1 时发生不明错误。"

#. Resource IDs: (63)
#, c-format
msgid "An unknown line type was found in line %d !"
msgstr "在第 %d 行发现不明型态数据！"

#. Resource IDs: (251)
msgid ""
"Another process is blocking the working copy database, or the underlying "
"filesystem does not support file locking; if the working copy is on a "
"network filesystem, make sure file locking has been enabled on the file "
"server."
msgstr "另一进程正在阻塞当前工作版本的数据库，或者底层操作系统不支持文件锁定；如果当前工作版本位于网络文件系统上，请确保文件服务器已允许文件锁定。"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Append right block"
msgstr "追加到右块"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Append this block to left"
msgstr "追加此块到左侧"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Application Frame Menus: "
msgstr "应用程序框架菜单:"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Applies a unified diff file to the working copy"
msgstr "应用标准差异文件至工作副本"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Apply &patch..."
msgstr "应用补丁(&P)..."

#. Resource IDs: (345)
msgid ""
"Apply 'Power User' defaults. Those will provide a smoother experience.\n"
"You should know the meaning of all the settings above."
msgstr "应用到“Power User”的默认配置。它会提供较好的体验。\n你应该知道上面全部配置的含义。"

#. Resource IDs: (313)
msgid "Apply Patch..."
msgstr "应用补丁..."

#. Resource IDs: (1072)
msgid "Apply unified diff"
msgstr "应用标准差异文件"

#. Resource IDs: (363)
msgid "Approve or reject client-side hook script"
msgstr "接受或者拒绝客户侧钩子脚本"

#. Resource IDs: (1282)
msgid "Approved hook scripts"
msgstr "已经允许的钩子脚本"

#. Resource IDs: (156, 564)
msgid "Aqua Style"
msgstr "Aqua 样式"

#. Resource IDs: (1565)
msgid "Arb&itrary text"
msgstr "任意文本(&I)"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Are you sure you want to mark the conflicted file(s) as resolved?"
msgstr "确定要将有冲突的文件标识为已解决吗？"

#. Resource IDs: (199)
#, c-format
msgid "Are you sure you want to remove the cache of the selected %d items?"
msgstr "确定要将选中 %d 项的缓存删除？"

#. Resource IDs: (79)
#, c-format
msgid ""
"Are you sure you want to revert %d item(s)? You will lose all changes since "
"the last update!"
msgstr "是否确定要复原 %d 个项目? 从上次更新之后的所有变更都会消失！"

#. Resource IDs: (32793)
msgid "Arrange &vertical"
msgstr "垂直排列(&V)"

#. Resource IDs: (1587)
msgid "As &is (no specific EOL)"
msgstr "如同（不特别指定行尾）(&I)："

#. Resource IDs: (199)
msgid "Ask the user"
msgstr "询问用户"

#. Resource IDs: (264)
#, c-format
msgid "Assigned to changelist '%s'"
msgstr "指派到修改列表 “%s”"

#. Resource IDs: (16528)
msgid "Assigned to:"
msgstr "分配到:"

#. Resource IDs: (77)
#, c-format
msgid "At revision: %d"
msgstr "于版本: %d"

#. Resource IDs: (3843)
msgid "Attempted an unsupported operation."
msgstr "试图进行不支持的操作。"

#. Resource IDs: (3867, 3868)
#, c-format
msgid "Attempted to access %1 past its end."
msgstr "试图存取超过 %1 结尾的部分。"

#. Resource IDs: (3868)
#, c-format
msgid "Attempted to read from the writing %1."
msgstr "试图读取写入中的 %1。"

#. Resource IDs: (3868)
#, c-format
msgid "Attempted to write to the reading %1."
msgstr "试图写入读取中的 %1。"

#. Resource IDs: (131, 160)
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#. Resource IDs: (1278)
msgid "Authentication data"
msgstr "认证数据"

#. Resource IDs: (19, 76, 207, 1562)
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Author:\t\t\t\tStefan Kueng"
msgstr "作者：\t\t\t\tStefan Kueng"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Authors"
msgstr "作者"

#. Resource IDs: (1265)
msgid "Authors case sensitive"
msgstr "作者区分大小写"

#. Resource IDs: (1444)
msgid "Authors:"
msgstr "作者: "

#. Resource IDs: (1003)
msgid "Auto Hide"
msgstr "自动隐藏"

#. Resource IDs: (1003)
msgid "Auto Hide All"
msgstr "全部自动隐藏"

#. Resource IDs: (221)
msgid "Auto-Merge"
msgstr "自动合并"

#. Resource IDs: (222)
msgid "Auto-close if no conflicts"
msgstr "无冲突时自动关闭窗口"

#. Resource IDs: (222)
msgid "Auto-close if no errors"
msgstr "如无错误，自动关闭"

#. Resource IDs: (222)
msgid "Auto-close if no merges, adds or deletes"
msgstr "如无合并、增加、删除操作，自动关闭"

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"Auto-complete suggests words (usually class or member names)\r\n"
"from the files that you have changed as you type a log message."
msgstr "自动完成建议的字符(通常是类名或成员名)\r\n它来自于你已经修改的文件，作为你输入的日志信息。"

#. Resource IDs: (221)
#, c-format
msgid "Auto-merge %1!s! into %2!s!"
msgstr "自动整合 %1!s! 至 %2!s!"

#. Resource IDs: (438)
msgid "Automatic"
msgstr "自动"

#. Resource IDs: (306)
msgid "Autotext Tester"
msgstr "Autotext 测试"

#. Resource IDs: (1157)
msgid "Average"
msgstr "平均"

#. Resource IDs: (1003, 1011)
msgid "B&rowse..."
msgstr "浏览(&R)..."

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Back"
msgstr "后退"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Background"
msgstr "背景"

#. Resource IDs: (106)
msgid "Backwards in browsing history"
msgstr "浏览历史中后退"

#. Resource IDs: (246)
msgid "Bar Graph"
msgstr "柱状图"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Base file:"
msgstr "基础文件: "

#. Resource IDs: (3850)
msgid ""
"Bitmap\n"
"a bitmap"
msgstr "位图\n一种位图"

#. Resource IDs: (156, 564)
msgid "Black Style"
msgstr "黑色样式"

#. Resource IDs: (162)
msgid "Blame"
msgstr "追溯"

#. Resource IDs: (132)
msgid "Blame - TortoiseSVN"
msgstr "追溯 - TortoiseSVN"

#. Resource IDs: (114)
msgid "Blame..."
msgstr "追溯..."

#. Resource IDs: (13)
msgid "Blames each line of a file on an author"
msgstr "列出文件每一行的作者"

#. Resource IDs: (32812)
msgid "Blend alpha"
msgstr "Alpha 混和"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Blocks"
msgstr "块"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Blue Style"
msgstr "蓝色样式"

#. Resource IDs: (616)
msgid "Bookmarks"
msgstr "书签"

#. Resource IDs: (83)
msgid ""
"Both /logmsg and /logmsgfile were specified!\n"
"Only one of those can be specified."
msgstr "同时指定了 /logmsg 和 /logmsgfile !\n它们只能指定一个。"

#. Resource IDs: (70)
msgid ""
"Both the path to the patch file and the target path must be absolute paths!"
msgstr "补丁文件的路径和目标路径都必须是绝对路径！"

#. Resource IDs: (188)
msgid "Bottom View:"
msgstr "底部视图："

#. Resource IDs: (1007)
msgid "Br&owse..."
msgstr "浏览(&O)..."

#. Resource IDs: (115)
msgid "Branch / tag created successfully!"
msgstr "分支/标记创建成功！"

#. Resource IDs: (2052)
msgid "Branch at copy-from-rev even if there was no change in that revision"
msgstr "在 copy-from-rev 分支，不管此版本是否修改"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Branch/&tag..."
msgstr "分支/标记(&T)..."

#. Resource IDs: (16)
msgid "Break loc&k"
msgstr "破除锁定(&K)"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Browse..."
msgstr "浏览..."

#. Resource IDs: (1119)
msgid "Bug-&ID / Issue-Nr:"
msgstr "Bug编号/问题编号(&I): "

#. Resource IDs: (116)
msgid "Bug-ID"
msgstr "Bug-ID"

#. Resource IDs: (1578)
msgid "Bug-ID e&xpression:"
msgstr "Bug-ID表达式(&X):"

#. Resource IDs: (1119)
msgid "Bug-ID is:"
msgstr "Bug-ID:"

#. Resource IDs: (117)
msgid "Bug-IDs"
msgstr "Bug-ID"

#. Resource IDs: (327)
msgid "Bugtraq Regex Tester - TortoiseSVN"
msgstr "Bugtraq 正则表达式测试器 - TortoiseSVN"

#. Resource IDs: (16132)
msgid "Button Appearance"
msgstr "按钮外观"

#. Resource IDs: (1215)
msgid "C&heck now"
msgstr "立即检查(&H)"

#. Resource IDs: (1132)
msgid "C&heck repository"
msgstr "检查版本库(&H)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "C&ollapse sub-trees"
msgstr "折叠子树(&O)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "C&ommands:"
msgstr "命令(&O):"

#. Resource IDs: (102)
msgid "C&ompare URLs (content only)"
msgstr "比较网址(仅内容)(&O)"

#. Resource IDs: (77)
msgid "C&reate branch/tag from revision"
msgstr "从版本创建分支/标记(&R)"

#. Resource IDs: (101)
msgid "C&reate folder..."
msgstr "创建文件夹(&R)..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "C&urrent Keys:"
msgstr "当前主键(&U):"

#. Resource IDs: (501)
msgid "C&ut"
msgstr "剪切(&U)"

#. Resource IDs: (3697)
msgid "CAP"
msgstr "CAP"

#. Resource IDs: (199)
msgid "Cache size [kB]"
msgstr "缓存大小[kB]"

#. Resource IDs: (1440)
msgid "Cached Repositories"
msgstr "缓存的版本库"

#. Resource IDs: (1127)
msgid "Can double-click in log list to compare with previous revision"
msgstr "可以在日志列表中的一个版本上双击，与选定的版本比较"

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Can not activate a static ActiveX object."
msgstr "不能激活静态 ActiveX 对象。"

#. Resource IDs: (82)
#, c-format
msgid ""
"Can't copy \n"
"%1!s!\n"
"to\n"
"%2!s!"
msgstr "无法复制 \n%1!s!\n到\n%2!s!"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Can't copy bitmap image into the clipboard!"
msgstr "不能复制位图图像到剪贴板!"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Can't create a new image!"
msgstr "不能创建新图像!"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Can't customize menus!"
msgstr "不能定制菜单!"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Can't paste bitmap image from the clipboard!"
msgstr "不能从剪贴板黏贴位图!"

#. Resource IDs: (2, 93, 99, 279, 332, 588, 1069, 1383)
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Resource IDs: (170)
msgid ""
"Cancel\n"
"Change the selection for the commit."
msgstr "取消\n改变要提交的选择"

#. Resource IDs: (100)
msgid ""
"Cancel\n"
"Choose a different folder to export to"
msgstr "取消\n重新选择要导出至的文件夹。"

#. Resource IDs: (221)
msgid ""
"Cancel\n"
"Do not commit to a tag."
msgstr "取消\n不提交到 Tag 分支。"

#. Resource IDs: (147)
msgid ""
"Cancel\n"
"Do not remove"
msgstr "取消\n不要移除"

#. Resource IDs: (119)
msgid ""
"Cancel\n"
"Do not revert."
msgstr "取消\n不还原。"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Cancel\n"
"Do not update the working copy."
msgstr "取消\n不要更新工作副本。"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Cancel\n"
"Don't quit TortoiseMerge"
msgstr "取消\n不要退出 TortoiseMerge"

#. Resource IDs: (148)
msgid ""
"Cancel\n"
"Don't resolve the item."
msgstr "取消\n不解决该项目。"

#. Resource IDs: (214)
msgid ""
"Cancel\n"
"Don't show the diff."
msgstr "取消\n不显示差异"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Cancel\n"
"Don't switch the views"
msgstr "取消\n不切换视图"

#. Resource IDs: (173)
msgid ""
"Cancel\n"
"Go back and enter an issue number."
msgstr "取消\n返回并输入一个错误代码。"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Cancel\n"
"Go back and select a different folder."
msgstr "取消\n返回选择一个不同的文件夹。"

#. Resource IDs: (89)
msgid ""
"Cancel\n"
"I will enter a different path/URL."
msgstr "取消\n我将输入一个不同的路径/URL。"

#. Resource IDs: (89)
msgid ""
"Cancel\n"
"Keep the current URL."
msgstr "取消\n保留当前 URL。"

#. Resource IDs: (314)
msgid ""
"Cancel\n"
"Keep the empty file."
msgstr "取消\n保留空文件。"

#. Resource IDs: (199)
msgid ""
"Cancel\n"
"Leave the cache on disk."
msgstr "取消\n在磁盘上保留缓存。"

#. Resource IDs: (148)
msgid ""
"Cancel\n"
"Local modifications are kept."
msgstr "本地的修改被保留"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Cancel\n"
"Resolve the conflicts first."
msgstr "取消\n首先解决冲突。"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Cancel\n"
"Stay with current files"
msgstr "取消\n保持当前的文件"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Cancel\n"
"Stay with current settings"
msgstr "取消\n保持当前的设置"

#. Resource IDs: (226)
msgid ""
"Cancel\n"
"The conflict is not resolved."
msgstr "取消\n冲突未解决。"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Cancel\n"
"The file is not copied."
msgstr "取消\n文件未复制。"

#. Resource IDs: (91)
msgid ""
"Cancel\n"
"The folder is not exported."
msgstr "取消\n文件夹未导出。"

#. Resource IDs: (105)
msgid ""
"Cancel\n"
"The items are not imported."
msgstr "取消\n未导入这些项目。"

#. Resource IDs: (107)
msgid ""
"Cancel\n"
"The items are not moved."
msgstr "取消\n未移动项目。"

#. Resource IDs: (288)
msgid ""
"Cancel\n"
"The tagged revision of the external is left as is."
msgstr "取消\n标记的外部修订保持原样。"

#. Resource IDs: (147)
msgid ""
"Cancel\n"
"The target file is left as is"
msgstr "取消\n目标文件保持原样"

#. Resource IDs: (173)
msgid ""
"Cancel\n"
"You have to add the folder manually."
msgstr "取消\n你必须手动添加文件夹。"

#. Resource IDs: (291)
msgid ""
"Cancel\n"
"You have to run an update yourself to get the externals"
msgstr "取消\n您必须自己运行一次更新以更新外部定义"

#. Resource IDs: (100)
msgid ""
"Cancel\n"
"keep the current format."
msgstr "取消\n保留当前格式。"

#. Resource IDs: (132)
msgid "Cancelling TortoiseSVN Blame..."
msgstr "正在取消 SVN 追溯..."

#. Resource IDs: (270)
msgid "Cancelling operation..."
msgstr "正在取消操作..."

#. Resource IDs: (68)
msgid "Cannot show diff because of inconsistent newlines in the file."
msgstr "由于文件中采用了不同的换行方式，不能显示其差异。"

#. Resource IDs: (16926)
msgid "Casca&de"
msgstr "层叠(&D)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Cascaded context menu"
msgstr "右键菜单"

#. Resource IDs: (117)
msgid "Case-sensitive"
msgstr "区分大小写"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Cate&gories:"
msgstr "分类(&G):"

#. Resource IDs: (82)
#, c-format
msgid "Certificate expired. Valid until: %s"
msgstr "凭证已到期。合法期限: %s"

#. Resource IDs: (82)
#, c-format
msgid "Certificate not yet valid. Valid from: %s"
msgstr "凭证尚未生效。起始日期: %s"

#. Resource IDs: (148)
msgid "Certificate validation failed"
msgstr "证书认证失败"

#. Resource IDs: (157)
msgid "Certificates|*.p12;*.pkcs12;*.pfx|All|*.*||"
msgstr "凭证|*.p12;*.pkcs12|所有文件|*.*||"

#. Resource IDs: (2061)
msgid ""
"Change the style of the application\n"
"Change Style"
msgstr "更改应用风格\n更改风格"

#. Resource IDs: (288)
msgid ""
"Change the tagged revision\n"
"The svn:external property of the parent folder is changed accordingly."
msgstr "更改标记的修订\n父文件夹的 svn:external 属性相应改变。"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Change the window position"
msgstr "更改窗口位置"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Change the window size"
msgstr "更改窗口大小"

#. Resource IDs: (199)
msgid "Changed Files"
msgstr "已改变的文件"

#. Resource IDs: (324)
#, c-format
msgid "Changed files between %1!s!, %2!s! and %3!s!, %4!s!"
msgstr "从 %1!s!，%2!s! 到 %3!s!，%4!s! 所改变的文件"

#. Resource IDs: (264)
#, c-format
msgid "Changelist %s moved"
msgstr "修改列表 %s 已经删除"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Changelist:"
msgstr "修改列表: "

#. Resource IDs: (1242)
msgid "Changes made (double-click on file for diff):"
msgstr "变更列表（双击文件查看差异）: "

#. Resource IDs: (2060)
msgid "Changes the style of the application"
msgstr "更改应用风格"

#. Resource IDs: (230)
msgid "Changing externals to fixed revision"
msgstr "改变外部定义为固定版本"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Char position where to show a border line in commit text boxes:"
msgstr "在提交文本框中显示边线的字符位置:"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Chec&kout..."
msgstr "检出(&K)..."

#. Resource IDs: (3887)
msgid "Check"
msgstr "选中"

#. Resource IDs: (174)
msgid "Check For Updates"
msgstr "检查更新"

#. Resource IDs: (1031)
msgid "Check For Updates..."
msgstr "检查更新..."

#. Resource IDs: (276)
msgid "Check for &modifications"
msgstr "检查修改(&M)"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Check for modi&fications"
msgstr "检查修改(&F)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Check for modifications"
msgstr "检查修改"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Check out a working copy from a repository"
msgstr "从版本库中检出工作副本"

#. Resource IDs: (1536)
msgid "Check the authentication items you want to delete below"
msgstr "从下面选择要删除的认证项"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Check the path and/or URL you've entered."
msgstr "请检查你输入的路径或 URL。"

#. Resource IDs: (194)
msgid ""
"Check those menu entries you want to appear in the top context menu instead "
"of the TortoiseSVN submenu"
msgstr "选中你希望出现在右键菜单，二不是 TortoiseSVN 子菜单中的菜单项"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Check to use a less verbose date and time format in log messages"
msgstr "选中可在日志信息中使用较简短的日期及时间"

#. Resource IDs: (2052)
msgid "Check working copy for modifications"
msgstr "检查本地副本的修改"

#. Resource IDs: (570)
msgid "Check-Commit Hook"
msgstr "检查提交钩子"

#. Resource IDs: (1504)
msgid "Check:"
msgstr "选中:"

#. Resource IDs: (1536)
msgid "Checking if a newer version of TortoiseSVN is available..."
msgstr "正在检查是否有更新版本的 TortoiseSVN..."

#. Resource IDs: (77, 133, 65535)
msgid "Checkout"
msgstr "检出"

#. Resource IDs: (1074)
msgid "Checkout &directory:"
msgstr "检出至目录(&D): "

#. Resource IDs: (1377)
msgid "Checkout D&epth"
msgstr "检出深度(&E)"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Checkout from %1!s!, revision %2!s!, %3!s!, %4!s!"
msgstr "从 %1!s! 取出, 版本 %2!s!, %3!s!, %4!s!"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Checkout\n"
"Checkout into the non empty folder."
msgstr "检出\n检出到非空文件夹。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Checksum:"
msgstr "校验和: "

#. Resource IDs: (1402)
msgid "Choose item:"
msgstr "选择项目: "

#. Resource IDs: (1606)
msgid "Choose items..."
msgstr "选择项目..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Classification Patterns"
msgstr "分类模式"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Cleaning up"
msgstr "清理"

#. Resource IDs: (146)
#, c-format
msgid "Cleaning up directory '%1!s!'"
msgstr "正在清理目录  '%1!s!'"

#. Resource IDs: (329)
msgid "Cleanup"
msgstr "清理"

#. Resource IDs: (83)
#, c-format
msgid ""
"Cleanup failed to process the following paths:\n"
"%s"
msgstr "清理以下路径失败: \n%s"

#. Resource IDs: (79)
#, c-format
msgid ""
"Cleanup has successfully processed the following paths:\n"
"%s"
msgstr "清理以下路径成功: \n%s"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Cleanup interrupted operations, locked files, ..."
msgstr "清理未完成的操作、锁定的文件等…"

#. Resource IDs: (1273, 1275, 1276, 1279, 1281, 1427)
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Clear Tool\n"
"Clear"
msgstr "清理工具\n清理"

#. Resource IDs: (1279)
msgid "Clear all"
msgstr "清除全部"

#. Resource IDs: (1284)
msgid "Clear..."
msgstr "清除..."

#. Resource IDs: (196)
#, c-format
msgid "Clears %1!ld! URLs stored for %2!ld! working copies"
msgstr "清除%1!ld!个URL，它们存储在%2!ld!个工作副本中"

#. Resource IDs: (196)
#, c-format
msgid "Clears %1!ld! log messages stored for %2!ld! working copies"
msgstr "清除%1!ld!条日志，它们存储在%2!ld!个工作副本中"

#. Resource IDs: (196)
#, c-format
msgid ""
"Clears %1!ld! username/password pairs, %2!ld! ssl certificates and %3!ld! "
"usernames"
msgstr "清除%1!ld!个用户名/密码、%2!ld!个SSL认证数据及%3!ld!个用户名"

#. Resource IDs: (198)
#, c-format
msgid "Clears all %ld approved client-side hook scripts"
msgstr "取消所有 %ld 个已经允许的客户侧钩子脚本"

#. Resource IDs: (197)
#, c-format
msgid "Clears cached logs from %ld repositories"
msgstr "已经从  %ld 个版本库清除缓存日志"

#. Resource IDs: (196)
#, c-format
msgid "Clears the stored sizes and positions of %ld dialogs"
msgstr "清除存储的 %ld个对话框的大小和位置数据"

#. Resource IDs: (1466)
msgid "Click here to go to the website"
msgstr "点击这里进入网站"

#. Resource IDs: (170)
msgid "Click here to select a recently typed message"
msgstr "点击这里选择一条最近输入过的信息"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Click on \"Advanced\" to specify alternate diff programs based on file "
"extension"
msgstr "点击“高级设置”可根据不同扩展名指定不同的差异比较程序"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Click on \"Advanced\" to specify alternate merge programs based on file "
"extension"
msgstr "点击“高级设置”可根据不同扩展名指定不同合并程序"

#. Resource IDs: (2058)
msgid ""
"Click to see commands to move blocks of text\n"
"Use text blocks"
msgstr "单击查看移动文件本块的命令\n使用文件块"

#. Resource IDs: (257)
msgid "Clipboard"
msgstr "剪贴板"

#. Resource IDs: (2, 1003, 1007, 1064)
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Close Full Screen"
msgstr "关闭全屏"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Close Print Preview\n"
"&Close"
msgstr "关闭打印预览\n关闭(&C)"

#. Resource IDs: (222)
msgid "Close manually"
msgstr "手动关闭"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Close the active window and prompts to save the documents"
msgstr "关闭当前窗口并提示保存文件"

#. Resource IDs: (350)
msgid "Code Collaborator Settings"
msgstr "Code Collaborator 设置"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Coll&apse source tree"
msgstr "折叠源树(&A)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Collaborator &password"
msgstr "Collaborator 密码(&p)"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Collapse"
msgstr "冲突"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Collapse &following tree"
msgstr "折叠下列树(&F)"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Collapse unchanged sections\n"
"Collapse"
msgstr "折叠未改变的部分\n折叠"

#. Resource IDs: (16662)
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Color 1"
msgstr "颜色 1"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Color 2"
msgstr "颜色 2"

#. Resource IDs: (32785)
msgid "Color by &age, indexed"
msgstr "按时间显示着色(&a) 索引"

#. Resource IDs: (32794)
msgid "Color by age, &continuous"
msgstr "按时间显示着色(&c) 连续"

#. Resource IDs: (32793)
msgid "Color by au&thor"
msgstr "按作者显示着色(&c) 连续"

#. Resource IDs: (138, 16961, 65535)
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Colors:"
msgstr "颜色:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Comman&ds:"
msgstr "命令(&D):"

#. Resource IDs: (220, 1002)
msgid "Command"
msgstr "命令"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Command Line"
msgstr "命令行"

#. Resource IDs: (1336)
msgid "Command Line To Execute:"
msgstr "要执行的命令行: "

#. Resource IDs: (590)
#, c-format
msgid ""
"Command Line To Execute:\r\n"
"To specify a path inside a working copy, specify the url in the repository with the repository root url as %REPOROOT%, or %REPOROOT+% deeper down the working copy root."
msgstr "要执行的命令行:\n要在工作副本内指定一个路径，在版本库内指定地址时请使用 %REPOROOT% 作为版本库根目录地址，或者使用 %REPOROOT+% d作为工作副本根目录的下级目录。"

#. Resource IDs: (616)
msgid "Command failed - Update needed"
msgstr "命令失败 - 需要先更新"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Command failed."
msgstr "命令失败。"

#. Resource IDs: (16104)
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#. Resource IDs: (77, 135, 229, 1083)
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#. Resource IDs: (173)
msgid ""
"Commit only the folder\n"
"Files inside the folder won't get committed."
msgstr "仅提交该文件夹\n该文件夹中的文件不会被提交。"

#. Resource IDs: (1110)
msgid "Commit to:"
msgstr "提交至: "

#. Resource IDs: (209)
msgid "Commit..."
msgstr "提交..."

#. Resource IDs: (221)
msgid ""
"Commit\n"
"Commit the changes to the target."
msgstr "提交\n提交更改到目标位置。"

#. Resource IDs: (244)
msgid "Commits by author"
msgstr "按作者提交次数"

#. Resource IDs: (244)
msgid "Commits by date"
msgstr "按日提交次数"

#. Resource IDs: (247)
#, c-format
msgid "Commits each %s:"
msgstr "每 %s 提交次数:"

#. Resource IDs: (1135)
msgid "Commits each week:"
msgstr "每周提交次数: "

#. Resource IDs: (9)
msgid "Commits your changes to the repository"
msgstr "将你所做的修改提交至版本库"

#. Resource IDs: (173)
msgid ""
"Committing an unversioned folder will not recursively add its child items!\n"
"You might want to add these folders recursively by using the 'Add...' context menu item."
msgstr "提交未版本控制的目录不会递归增加它的子孙！\n你可能需要用上下文菜单的“增加...”来递归增加这些目录。"

#. Resource IDs: (221)
msgid "Committing to a tag"
msgstr "正在提交到 Tag"

#. Resource IDs: (274, 32784)
msgid "Compare &HEAD revisions"
msgstr "与最新版本比较(&H)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "Compare and &blame with working BASE"
msgstr "与工作基础版本比较并追溯(&B)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "Compare and blame with previous revision"
msgstr "与前一版本比较并追溯"

#. Resource IDs: (115)
msgid "Compare revisions (&properties only)"
msgstr "比较版本(仅属性)(&p)"

#. Resource IDs: (115)
msgid "Compare revisions (conten&t only)"
msgstr "比较版本(仅内容)(&t)"

#. Resource IDs: (210)
msgid "Compare two files"
msgstr "比较两个文件"

#. Resource IDs: (32871)
msgid "Compare whitespaces"
msgstr "比较空白字符"

#. Resource IDs: (138)
msgid "Compare with &HEAD and BASE"
msgstr "与HEAD和BASE比较(&H)"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Compare with &working copy"
msgstr "与工作副本比较(&W)"

#. Resource IDs: (138)
msgid "Compare with b&ase"
msgstr "与基础版本比较(&A)"

#. Resource IDs: (138)
msgid "Compare with base (content only)"
msgstr "同 base 比较(仅内容)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "Compare with previous revision"
msgstr "与前一版本比较差异"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Compares all whitespaces when diffing\n"
"Compare whitespaces"
msgstr "比较差异时要比较所有空白字符\n比较空白字符"

#. Resource IDs: (12)
msgid ""
"Compares the file with the last committed revision to show you the changes "
"you made"
msgstr "比较此文件与上次提交的版本并列出你所做的修改"

#. Resource IDs: (17)
msgid "Compares the selected file with a file in the repository"
msgstr "将选定的文件与版本库中的文件进行比较"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Completed"
msgstr "完毕"

#. Resource IDs: (219)
msgid "Completed!"
msgstr "完毕！"

#. Resource IDs: (1620)
msgid "Configure &TortoiseSVN to never use the recycle bin"
msgstr "配置 &TortoiseSVN 不使用回收站"

#. Resource IDs: (7)
msgid "Configure Filter Regexes"
msgstr "配置过滤器正则表达式"

#. Resource IDs: (236)
msgid "Configure Hook Scripts"
msgstr "设置钩子脚本"

#. Resource IDs: (284)
msgid "Configure Issue Tracker Integration"
msgstr "配置问题跟踪器集成"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Configure the program used for comparing different revisions of files"
msgstr "设置用来比较不同版本文件的程序。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Configure the program used for comparing different revisions of properties"
msgstr "设置用来比较不同版本属性的程序。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Configure the program used to resolve conflicted files."
msgstr "设置用来解决冲突的程序。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Configure viewer program for GNU diff files (patch files)."
msgstr "设置查看 GNU 差异文件（补丁文件）的程序。"

#. Resource IDs: (147)
msgid "Confirm revert"
msgstr "确认恢复"

#. Resource IDs: (1503)
msgid "Conflict Sources"
msgstr "冲突源"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Conflict resolved"
msgstr "冲突已经解决"

#. Resource IDs: (263, 65535)
msgid "Conflicted"
msgstr "冲突"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Conflicted (maybe)"
msgstr "(可能)冲突"

#. Resource IDs: (188)
#, c-format
msgid "Conflicts: %d"
msgstr "冲突: %d"

#. Resource IDs: (345)
msgid "Connect to the repository server and download missing log data"
msgstr "连接版本库服务器下载缺少的日志数据"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Container sizes"
msgstr "容器大小"

#. Resource IDs: (16520)
msgid "Context Menus: "
msgstr "上下文菜单: "

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Contract docked window"
msgstr "契约钉住的窗口"

#. Resource IDs: (501)
msgid "Convert spaces to tabs"
msgstr "转换空格到制表符"

#. Resource IDs: (501)
msgid "Convert tabs to spaces"
msgstr "转换制表符到空格"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Converts the working copy format to the new version"
msgstr "升级工作副本格式至新版本"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Cop&y"
msgstr "复制(&Y)"

#. Resource IDs: (73)
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#. Resource IDs: (276)
#, c-format
msgid "Copied from: %1!s!@%2!ld!\r\n"
msgstr "复制自: %1!s!@%2!ld!\r\n"

#. Resource IDs: (78, 16991)
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Copy %1!ld! items to\r\n"
"%2!s!"
msgstr "复制 %1!ld! 项到\r\n%2!s!"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Copy %1!s! to %2!s!, Revision %3!s!"
msgstr "复制 %1!s! 到 %2!s!, 版本 %3!s!"

#. Resource IDs: (126)
#, c-format
msgid ""
"Copy %1!s!\r\n"
"to %2!s!"
msgstr "复制 %1!s!\r\n到 %2!s!"

#. Resource IDs: (142)
msgid "Copy (Branch / Tag)"
msgstr "复制（分支/标记）"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Copy Tool\n"
"Copy"
msgstr "复制工具\n复制"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Copy URL to clipboard"
msgstr "复制 URL"

#. Resource IDs: (146)
msgid "Copy and rename"
msgstr "复制和改名"

#. Resource IDs: (104)
msgid "Copy and rename item to here"
msgstr "复制和改名项到此"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Copy from path"
msgstr "从路径复制"

#. Resource IDs: (103)
msgid "Copy items to here"
msgstr "复制项到此"

#. Resource IDs: (323)
msgid "Copy selection to cli&pboard"
msgstr "复制到剪贴板(&P)"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Copy the selection and put it on the Clipboard\n"
"Copy"
msgstr "将选择的区块复制至剪贴板\n复制"

#. Resource IDs: (613)
#, c-format
msgid "Copy to %1"
msgstr "复制到 %1"

#. Resource IDs: (114)
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Copy to working copy..."
msgstr "复制至工作副本..."

#. Resource IDs: (98)
#, c-format
msgid "Copy: New name for %s"
msgstr "复制:  %s 的新名称"

#. Resource IDs: (80)
#, c-format
msgid "Copying %1!s!"
msgstr "正在复制 %1!s!"

#. Resource IDs: (266)
msgid "Copying from foreign repository URL"
msgstr "正在从外部版本库URL复制"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Copying..."
msgstr "正在复制..."

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid "Could not add %s to the ignore list!"
msgstr "无法向忽略列表中加入 %s ！"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not add '%s' because"
msgstr "无法加入 “%s” ，因为"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not add property '%1!s!' on '%2!s!' because"
msgstr "无法增加属性 “%1!s!” 于 “%2!s!” ，因为"

#. Resource IDs: (201)
msgid "Could not check for a newer version!"
msgstr "无法检查新版！"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid ""
"Could not copy the files!\n"
"%s"
msgstr "无法复制文件！\n%s"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Could not create %1 because the directory is full."
msgstr "目录已满，无法创建 %1。"

#. Resource IDs: (84)
msgid "Could not create temp folder!"
msgstr "不能创建临时目录！"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not delete '%s' because"
msgstr "无法删除 “%s”，因为"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not delete property '%1!s!' on '%2!s!' because"
msgstr "无法删除属性“%1!s!”于“%2!s!”，因为"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Could not determine the last committed revision!"
msgstr "无法确定最后提交的版本！"

#. Resource IDs: (84)
#, c-format
msgid ""
"Could not find a parent folder for\n"
"%s"
msgstr "无法找到 %s \n的上级文件夹"

#. Resource IDs: (81)
msgid "Could not get the status!"
msgstr "无法获取状态！"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not merge '%s' because"
msgstr "无法合并 “%s”，因为"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not merge property '%1!s!' on '%2!s!' because"
msgstr "无法合并属性 “%1!s!” 于 “%2!s!”，因为"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Could not open %1 because there are too many open files."
msgstr "由于已经打开过多的文件，无法打开 %1。"

#. Resource IDs: (69)
#, c-format
msgid ""
"Could not open the file\n"
"%s"
msgstr "无法打开文件\n%s"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Could not remove %1 because it is the current directory."
msgstr "%1 是当前目录，无法删除。"

#. Resource IDs: (82)
#, c-format
msgid "Could not remove %s from the ignore list"
msgstr "无法从忽略列表删除 %s！"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not replace '%s' because"
msgstr "无法替换 “%s”，因为"

#. Resource IDs: (582)
#, c-format
msgid "Could not replace property '%1!s!' on '%2!s!' because"
msgstr "无法替换属性“%1!s!”于“%2!s!”，因为"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid ""
"Could not retrieve URL of the file!\n"
"%s"
msgstr "无法获取文件的 URL！\n%s"

#. Resource IDs: (66)
#, c-format
msgid ""
"Could not retrieve revision %1!s! of the file %2!s!.\n"
"Patching is not possible!"
msgstr "无法获取 %1!s! 版本的 %2!s! 文件。\n无法进行补丁！"

#. Resource IDs: (70, 81)
#, c-format
msgid ""
"Could not start diff viewer!\n"
"%s"
msgstr "不能启动差异查看器！\n%s"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid ""
"Could not start external diff program!\n"
"%s"
msgstr "无法启动外部差异比较工具！\n%s"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid ""
"Could not start external merge program!\n"
"%s"
msgstr "无法启动外部合并工具！\n%s"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Could not start print job."
msgstr "无法启动打印任务。"

#. Resource IDs: (83)
#, c-format
msgid ""
"Could not start text viewer!\n"
"%s"
msgstr "不能启动文本查看器！\n%s"

#. Resource IDs: (81)
msgid "Could not start thread!"
msgstr "无法启动线程！"

#. Resource IDs: (1501)
msgid "Coun&t"
msgstr "计数(&t)"

#. Resource IDs: (94)
#, c-format
msgid "Count: %u matches."
msgstr "计数: %u个匹配"

#. Resource IDs: (1542)
msgid "Create &Library"
msgstr "创建库(&L)"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Create &patch..."
msgstr "创建补丁(&P)..."

#. Resource IDs: (243)
msgid "Create Changelist"
msgstr "创建修改列表"

#. Resource IDs: (208)
msgid "Create Patch"
msgstr "创建补丁"

#. Resource IDs: (64)
msgid "Create code collaborator revie&w..."
msgstr "创建代码合作者审查(&W)..."

#. Resource IDs: (1385)
msgid "Create copy in the repository from:"
msgstr "从此复制到版本库"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Create intermediate folders"
msgstr "创建临时文件夹"

#. Resource IDs: (126)
#, c-format
msgid ""
"Create new directory:\r\n"
"%s"
msgstr "新建目录: \r\n%s"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Create patch file"
msgstr "生成补丁文件"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Create repositor&y here"
msgstr "在此创建版本库(&Y)"

#. Resource IDs: (102)
msgid "Create shortcut"
msgstr "创建快捷方式"

#. Resource IDs: (10)
msgid ""
"Creates a 'cheap' copy inside the repository used for branches or tagging"
msgstr "在版本库中快速创建副本用作分支或标记"

#. Resource IDs: (199)
msgid ""
"Creates a library folder with special settings for Subversion working copies"
msgstr "使用指定的 Subversion 工作副本设置,创建库目录"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Creates a patch file from the differences of the two files\n"
"Create patch file"
msgstr "从两个文件的差异创建补丁文件\n创建补丁文件"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Creates a repository database at the current location"
msgstr "在当前地址创建文件数据库"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Creates a unified diff file with all changes you made"
msgstr "创建包含你所有修改的标准差异文件"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Credits:"
msgstr "贡献者: "

#. Resource IDs: (376)
msgid "Cu&t"
msgstr "剪切(&T)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Current"
msgstr "当前"

#. Resource IDs: (1113)
msgid "Current version is:"
msgstr "当前版本是: "

#. Resource IDs: (201)
#, c-format
msgid "Current version is: %s"
msgstr "当前版本是: %s"

#. Resource IDs: (17079)
msgid "Cus&tomize..."
msgstr "定制(&T)..."

#. Resource IDs: (16963)
msgid "Custom"
msgstr "定制"

#. Resource IDs: (17)
msgid "Custom depths"
msgstr "自定义深度"

#. Resource IDs: (590)
msgid ""
"Custom title string. Available keywords are:\r\n"
"{mergeurl}:\tthe source url of the merge\r\n"
"{revisions}:\tA comma separated list of the merged revisions, e.g., 3, 5, 6, 7\r\n"
"{revisionsr}:\tLike {revisions} but with an 'r' in front of the revisions\r\n"
"{revrange}:\tA comma separated list of the merged revisions, grouped into ranges if possible, e.g., 3, 5-7"
msgstr "自定义标题\n可用的关键字有"

#. Resource IDs: (1007, 17074)
msgid "Customize"
msgstr "定制"

#. Resource IDs: (17076)
msgid "Customize Keyboard"
msgstr "定制键盘"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Customize Quick Access Toolbar"
msgstr "定制快速访问工具栏"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Customize Quick Access Toolbar..."
msgstr "定制快速访问工具栏..."

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Cut the selection and put it on the Clipboard\n"
"Cut"
msgstr "剪切选择的区块并放到剪贴板\n剪切"

#. Resource IDs: (1279)
msgid "D&etails"
msgstr "详细信息(&E)"

#. Resource IDs: (19, 76, 208, 1529)
msgid "Date"
msgstr "日期"

#. Resource IDs: (117)
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#. Resource IDs: (1008, 32842)
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Default &number of log messages"
msgstr "默认的日志信息数目(&N)"

#. Resource IDs: (1007)
msgid "Default Menu"
msgstr "默认菜单"

#. Resource IDs: (1516)
msgid "Default URL:"
msgstr "默认 URL: "

#. Resource IDs: (1007)
msgid "Default application menu. Appears when no documents are open."
msgstr "默认应用程序菜单。在没有打开文档的时候显示。"

#. Resource IDs: (81)
msgid "Default directory structure successfully created!"
msgstr "预设目录结构已创建！"

#. Resource IDs: (1515)
msgid "Default path:"
msgstr "默认路径: "

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Default to UTF-8 encoding"
msgstr "默认使用 UTF-8 编码"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. Resource IDs: (1617)
msgid "Delete &ignored files and folders"
msgstr "删除已忽略的文件和文件夹(&I)"

#. Resource IDs: (1613)
msgid "Delete &unversioned files and folders"
msgstr "删除无版本控制的文件和文件夹(&U)"

#. Resource IDs: (199)
msgid "Delete Repository cache"
msgstr "删除版本库缓存"

#. Resource IDs: (240)
msgid "Delete Unversioned Items"
msgstr "删除非版本控制的文件"

#. Resource IDs: (14)
#, c-format
msgid "Delete and &ignore %d items by name"
msgstr "根据名称删除和忽略 %d 项(&I)"

#. Resource IDs: (14)
#, c-format
msgid "Delete and ignore %d items by &extension"
msgstr "根据扩展名删除和忽略 %d 项(&E)"

#. Resource IDs: (616)
msgid "Delete unversioned items"
msgstr "删除非版本控制的条目 ..."

#. Resource IDs: (17)
msgid "Delete unversioned items..."
msgstr "删除非版本控制的条目..."

#. Resource IDs: (199)
msgid ""
"Delete\n"
"Remove the cache files."
msgstr "删除\n删除缓存文件。"

#. Resource IDs: (314)
msgid ""
"Delete\n"
"The file is removed."
msgstr "删除\n此文件已删除。"

#. Resource IDs: (73, 264, 1510, 1551)
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Deleted node"
msgstr "删除的节点"

#. Resource IDs: (15)
msgid ""
"Deletes and adds the selected file(s) or the filemask to the 'ignore' list"
msgstr "将选定的文件或文件匹配列表删除，并且加入忽略列表"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Deletes files / folders from version control"
msgstr "从版本控制树中删除文件/文件夹"

#. Resource IDs: (18)
msgid "Deletes files / folders from version control but keeps the file"
msgstr "只从版本控制树中删除文件/文件夹，保留本地文件"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Deletes the action log file"
msgstr "删除动作记录文件"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Deleting"
msgstr "正在删除"

#. Resource IDs: (348)
msgid "Deleting cached data"
msgstr "删除缓冲数据"

#. Resource IDs: (348)
msgid "Deleting file"
msgstr "正在删除文件"

#. Resource IDs: (207)
msgid "Depth"
msgstr "深度"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Depth:"
msgstr "深度:"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Description:"
msgstr "描述:"

#. Resource IDs: (213)
msgid "Deselect changelist"
msgstr "取消选定修改列表"

#. Resource IDs: (1547)
msgid "Destinatio&n URL:"
msgstr "目标 URL(&N): "

#. Resource IDs: (1547)
msgid "Destination URL:"
msgstr "目标 URL: "

#. Resource IDs: (3859)
msgid "Destination disk drive is full."
msgstr "目标磁盘已满。"

#. Resource IDs: (2056)
msgid "Detect and highlight moved blocks"
msgstr "检测并高亮移动的块"

#. Resource IDs: (3849)
msgid ""
"Device Independent Bitmap\n"
"a device independent bitmap"
msgstr "设备中立位图\n一种设备中立的位图"

#. Resource IDs: (334)
msgid "Dialog"
msgstr "对话框"

#. Resource IDs: (1277)
msgid "Dialog sizes and positions"
msgstr "窗口大小及位置"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Diff"
msgstr "差异"

#. Resource IDs: (325)
msgid "Diff Options"
msgstr "差异 选项"

#. Resource IDs: (192)
msgid "Diff Viewer"
msgstr "差异查看器"

#. Resource IDs: (193)
msgid "Diff Viewer::Merge Tool"
msgstr "差异查看/合并工具"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Diff file:"
msgstr "补丁文件: "

#. Resource IDs: (17)
msgid "Diff later"
msgstr "稍候比较"

#. Resource IDs: (1533)
msgid "Diff options"
msgstr "差异选项"

#. Resource IDs: (146, 279)
msgid "Diff with URL"
msgstr "以 URL 比较"

#. Resource IDs: (18)
#, c-format
msgid "Diff with \"%s\""
msgstr "和\"%s\"做比较"

#. Resource IDs: (1302)
msgid "Difference between"
msgstr "比较"

#. Resource IDs: (32817)
msgid "Differential path &names"
msgstr "差异路径名称(&N)"

#. Resource IDs: (1022)
msgid "Diffing"
msgstr "比较差异"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Diffs the working copy file with the one before the last commit."
msgstr "将工作副本中的文件与最后提交之前比较。"

#. Resource IDs: (1513)
msgid "Directories"
msgstr "目录"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Directory:"
msgstr "目录: "

#. Resource IDs: (596)
msgid "Discards local changes upon incoming deletes"
msgstr "如果上游删除，那么忽略本地修改"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Disk full while accessing %1."
msgstr "存取 %1 时磁盘已满。"

#. Resource IDs: (3860)
#, c-format
msgid "Dispatch exception: %1"
msgstr "分派异常: %1"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Display &buttons in this order"
msgstr "按照此顺序显示按钮(&B)"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Display help for clicked on buttons, menus and windows\n"
"Help"
msgstr "显示点选的按钮, 菜单, 或窗口的帮助\n帮助"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Display help for current task or command\n"
"Help"
msgstr "显示当前工作或命令的帮助\n帮助"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Display instructions about how to use help\n"
"Help"
msgstr "显示如何使用帮助\n帮助"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Display program information, version number and copyright\n"
"About"
msgstr "显示文件信息, 版本号码, 以及版权声明\n关于"

#. Resource IDs: (363)
msgid "Do not ask again for this script"
msgstr "对于这个脚本不再提醒"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Do not expand keywords"
msgstr "不展开关键词"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Do not show the context menu for the following paths:"
msgstr "对下述路径，不显示上下文菜单:"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Do reintegrate instead of automatic merge (old style)"
msgstr "重整而非自动合并（旧风格）"

#. Resource IDs: (90)
msgid "Do this for all existing files"
msgstr "应用操作到所有存在的文件"

#. Resource IDs: (91)
msgid "Do this for all existing folders"
msgstr "应用操作到所有存在的文件夹"

#. Resource IDs: (147)
msgid "Do this for all existing items"
msgstr "应用操作到所有存在的项目"

#. Resource IDs: (589)
msgid "Do this for all selected items"
msgstr "应用到所有已选项目"

#. Resource IDs: (173)
msgid "Do this for all selected unversioned folders"
msgstr "将此操作应用到所有选中未收版本控制的文件夹上"

#. Resource IDs: (148)
msgid "Do this for all unversioned/modified items"
msgstr "应用到所有无版本控制/已修改的项目"

#. Resource IDs: (1007)
#, c-format
msgid "Do you really want to delete the toolbar '%s'?"
msgstr "你真的要删除工具栏“%s”吗？"

#. Resource IDs: (92)
#, c-format
msgid "Do you want to drop the vendor branch into the working copy \"%s\"?"
msgstr "您想将此第三方代码分支(vendor branch)纳入工作副本 \"%s\" 中吗？"

#. Resource IDs: (315)
msgid "Do you want to load the changed files?"
msgstr "文件发生变化，希望重新加载吗？"

#. Resource IDs: (99)
#, c-format
msgid ""
"Do you want to make this working copy unversioned?\n"
"This will remove all Subversion admin directories from\n"
"%s!"
msgstr "你想让此工作副本变成未版本控制吗？\n这将会从 “%s” 删除全部 Subversion 管理子目录!"

#. Resource IDs: (148)
#, c-format
msgid "Do you want to mark '%s' as resolved?"
msgstr "你想将 '%s' 标记为已解决吗？"

#. Resource IDs: (319)
#, c-format
msgid ""
"Do you want to mark the file\n"
"%s\n"
"as resolved?"
msgstr "是否把 %s 这个文件标记成“已解决冲突”？ "

#. Resource IDs: (76)
msgid "Do you want to proceed?"
msgstr "确定要继续吗？"

#. Resource IDs: (3887)
msgid "Do you want to recover these auto-saved documents?"
msgstr "确定要恢复自动保存的版本吗？"

#. Resource IDs: (313)
msgid ""
"Do you want to reload the documents to reflect the settings changes?\n"
"Note: you will lose all changes you've made!"
msgstr "确定要重新加载文件以反映设置变更吗?\n注意: 所有变更将不会保存！"

#. Resource IDs: (588)
#, c-format
msgid "Do you want to remove the property %s recursively?"
msgstr "确定要从该项目及其子项目删除属性 %s 吗？"

#. Resource IDs: (147)
#, c-format
msgid "Do you want to revert '%s'?"
msgstr "您要恢复 %s  吗？"

#. Resource IDs: (120)
#, c-format
msgid ""
"Do you want to revert all changes in\n"
"%s\n"
"and go back to this revision?"
msgstr "你要还原所有更改\n%s\n并返回到这个版本吗？"

#. Resource IDs: (120)
#, c-format
msgid ""
"Do you want to revert all changes in\n"
"%s\n"
"which were made in this revision?"
msgstr "你确定要恢复此版本对\n%s\n的所有修改吗？"

#. Resource IDs: (291)
#, c-format
msgid ""
"Do you want to update the folder \"%s\" to fetch the applied svn:externals?"
msgstr "您要更新文件夹“%s”以获取已应用的 svn:externals 吗？"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Document :"
msgstr "文档:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Documentation : Simon Large\n"
"Code : Tobias Schäfer, Stefan Fuhrmann"
msgstr "Documentation : Simon Large\nCode : Tobias Schäfer, Stefan Fuhrmann"

#. Resource IDs: (94)
msgid ""
"Don't make the checkout directory a sparse working copy.\n"
"Instead, all URLs get checked out into a separate\n"
"working copies next to each other.\n"
"This works for directory URLs only."
msgstr "不要检出目录到一个另外的工作副本里面。\n所有检出的版本库URL都应该放到一个独立的\n工作副本里面。\n以上只针对指向目录的版本库URL。"

#. Resource IDs: (3887)
msgid ""
"Don't recover the auto-saved documents\n"
"Use the last explicitly saved versions of the documents"
msgstr "不要恢复自动保存的文档\n使用最后手动保存的版本"

#. Resource IDs: (363)
msgid ""
"Don't run\n"
"Do not run the script"
msgstr "不要执行\n不要执行这些脚本"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Don't save\n"
"Close the views without saving the modifications"
msgstr "不要保存\n关闭视图并且不保存修改"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Don't save\n"
"Reload the views without saving the modifications"
msgstr "不保存\n不保存修改并重新载入视图"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Drag to make this menu float"
msgstr "通过拖动使此菜单浮动"

#. Resource IDs: (16513)
msgid "Draw"
msgstr "画图"

#. Resource IDs: (1079)
msgid "Drive Types"
msgstr "磁盘驱动器类型"

#. Resource IDs: (1315)
msgid "Drives A: and B:"
msgstr "盘 A: 和 B:"

#. Resource IDs: (613)
#, c-format
msgid "Drop not possible on %1"
msgstr "不可能删除 %1"

#. Resource IDs: (32816)
msgid "E&xact copy sources"
msgstr "解开复制源(&X)"

#. Resource IDs: (1518)
msgid "E&xclude paths:"
msgstr "排除路径(&X): "

#. Resource IDs: (32839)
msgid "E&xecutable"
msgstr "可执行(&X)"

#. Resource IDs: (105, 57665)
msgid "E&xit"
msgstr "退出(&X)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "E&xpand all"
msgstr "全部展开(&X)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "E&xpand sub-trees"
msgstr "展开子树(&X)"

#. Resource IDs: (1437)
msgid "E&xport"
msgstr "导出(&X)"

#. Resource IDs: (9, 1382)
msgid "E&xport..."
msgstr "导出(&X)..."

#. Resource IDs: (303)
msgid "EOL"
msgstr "EOL(行结束符)"

#. Resource IDs: (3697)
msgid "EXT"
msgstr "EXT"

#. Resource IDs: (1237, 65535)
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. Resource IDs: (16133)
msgid "Edit Button Image"
msgstr "编辑按钮图片"

#. Resource IDs: (319)
msgid "Edit External"
msgstr "修改外部"

#. Resource IDs: (227, 589)
msgid "Edit Properties"
msgstr "修改属性"

#. Resource IDs: (297)
msgid "Edit Property Conflict"
msgstr "编辑属性冲突"

#. Resource IDs: (298)
msgid "Edit Tree Conflicts"
msgstr "编辑树冲突"

#. Resource IDs: (113)
msgid "Edit author"
msgstr "编辑作者"

#. Resource IDs: (115)
msgid "Edit author name"
msgstr "编辑作者名"

#. Resource IDs: (315)
msgid "Edit bugtraq properties"
msgstr "修改错误跟踪器属性"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Edit extension specific diff program"
msgstr "编辑根据扩展名的差异比较程序"

#. Resource IDs: (110)
msgid "Edit extension specific merge program"
msgstr "编辑根据扩展名的合并程序"

#. Resource IDs: (321)
msgid "Edit language properties"
msgstr "修改语言属性"

#. Resource IDs: (113, 115)
msgid "Edit log message"
msgstr "编辑日志信息"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Edit property '%1!S!' on\r\n"
"%2!s!"
msgstr "编辑属性“%1!S!”于\r\n%2!s!"

#. Resource IDs: (1331, 1382)
msgid "Edit..."
msgstr "编辑..."

#. Resource IDs: (581)
msgid "Edits the selected property value"
msgstr "编辑选择的属性值"

#. Resource IDs: (79)
msgid "Either the name or IP of the proxy server"
msgstr "输入代理服务器的 IP 地址或名称"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Eliding mergeinfo"
msgstr "省略合并信息"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Ellipse Tools\n"
"Ellipse"
msgstr "Ellipse 工具\nEllipse"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Empty"
msgstr "空的"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Enable Auto-&Properties"
msgstr "启用自动属性(&P)"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Enable Auto-Properties"
msgstr "启用自动属性"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Enable Edit"
msgstr "启用编辑"

#. Resource IDs: (1648)
msgid "Enable drag context menu"
msgstr "启用拖放菜单"

#. Resource IDs: (344)
msgid "Enable log caching to speed up log and revision graph dialogs"
msgstr "启用缓存来加速日志和版本图对话框"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enabled Overlay Handlers"
msgstr "启用的图标覆盖"

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"Enables the spellchecker only if the\n"
"tsvn:projectlanguage property is set."
msgstr "仅在设置了 tsvn:projectlanguage\n时才进行拼写检查。"

#. Resource IDs: (300, 301)
msgid "Encoding"
msgstr "编码方式"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Encountered a hardware I/O error while accessing %1."
msgstr "存取 %1 时发生硬件 I/O 错误。"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Encountered a locking violation while accessing %1."
msgstr "存取 %1 时发生锁定错误。"

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Encountered a sharing violation while accessing %1."
msgstr "存取 %1 时发生共享错误。"

#. Resource IDs: (3843)
msgid "Encountered an improper argument."
msgstr "参数错误。"

#. Resource IDs: (3859)
#, c-format
msgid "Encountered an unexpected error while reading %1."
msgstr "读取 %1 时意外出错。"

#. Resource IDs: (3859)
#, c-format
msgid "Encountered an unexpected error while writing %1."
msgstr "写入 %1 时意外出错。"

#. Resource IDs: (1537)
msgid "End Revision"
msgstr "结束版本"

#. Resource IDs: (252)
msgid "End of Line Style"
msgstr "行尾风格"

#. Resource IDs: (200)
msgid "Enforce"
msgstr "执行"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Enlarge the window to full size"
msgstr "将窗口放到最大"

#. Resource IDs: (241)
msgid "Enter Log Message"
msgstr "输入日志信息"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enter a &name for the changelist:"
msgstr "输入修改列表名称(&N): "

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a GUID."
msgstr "请输入 GUID。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a currency."
msgstr "请输入货币。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a date and/or time."
msgstr "请输入日期和(或)时间。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a date."
msgstr "请输入日期。"

#. Resource IDs: (313)
msgid "Enter a lock message (optional):"
msgstr "输入锁定信息(可选): "

#. Resource IDs: (3858)
#, c-format
msgid "Enter a number between %1 and %2."
msgstr "请输入介于 %1 与 %2 之间的数字。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a number."
msgstr "请输入数字。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a positive integer."
msgstr "请输入正整数。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter a time."
msgstr "请输入时间。"

#. Resource IDs: (3858)
#, c-format
msgid "Enter an integer between %1 and %2."
msgstr "请输入介于 %1 与 %2 之间的整数。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter an integer between 0 and 255."
msgstr "请输入介于 0 到 255 之间的整数。"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Enter an integer."
msgstr "请输入整数。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enter file content to test for below:"
msgstr "请输入需要测试的文件内容:"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Enter log &message:"
msgstr "输入日志信息(&M): "

#. Resource IDs: (126)
msgid "Enter log message:"
msgstr "输入日志信息: "

#. Resource IDs: (3858)
#, c-format
msgid "Enter no more than %1 characters."
msgstr "请勿输入超过 %1 个字符。"

#. Resource IDs: (64)
msgid "Enter the prefix|*"
msgstr "输入前缀 prefix|*"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Enter the regex string below:"
msgstr "请输入正则表达式:"

#. Resource IDs: (1577)
msgid ""
"Enter the regular expression patterns for filtering out the bug-ID from a "
"commit message."
msgstr "输入用于从提交日志中筛选出bug-ID的正则表达式。"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Erase everything\n"
"Erase All"
msgstr "全部清除\n全部清除"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Erase the selection\n"
"Erase"
msgstr "清除选择区\n清除"

#. Resource IDs: (82)
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Error rebuilding Shell Icon Cache!"
msgstr "重建图标缓存时发生错误！"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid "Error validating server certificate for %s:"
msgstr "%s 服务器凭证检核错误: "

#. Resource IDs: (70)
#, c-format
msgid ""
"Error while reading/writing the registry key %1!s!\n"
"%2!s!"
msgstr "读写注册表键 %1!s! 时发生错误\n%2!s!"

#. Resource IDs: (172)
msgid "Every commit should be assigned to an issue."
msgstr "每个提交都需要分配到一个问题。"

#. Resource IDs: (32853)
msgid "Ex&ternals"
msgstr "外部(&T)"

#. Resource IDs: (1413)
msgid "Exceptions:"
msgstr "例外: "

#. Resource IDs: (20)
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#. Resource IDs: (1002)
msgid ""
"Executable (*.exe)|*.exe|Command (*.com)|*.com|Information "
"(*.pdf)|*.pdf|Batch (*.bat)|*.bat|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "可执行 (*.exe)|*.exe|命令 (*.com)|*.com|信息 (*.pdf)|*.pdf|批处理 (*.bat)|*.bat|全部文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Existing"
msgstr "已经存在"

#. Resource IDs: (2)
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Exp&and source tree"
msgstr "展开源树(&A)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Expand &following tree"
msgstr "展开下列树(&A)"

#. Resource IDs: (1002)
#, c-format
msgid "Expand (%s)"
msgstr "展开 (%s)"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Expand docked window"
msgstr "展开钉住的窗口"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Expert settings"
msgstr "专家配置"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Explore to"
msgstr "浏览"

#. Resource IDs: (78, 229, 238)
msgid "Export"
msgstr "导出"

#. Resource IDs: (1074)
msgid "Export &directory:"
msgstr "导出目录(&D): "

#. Resource IDs: (345)
msgid ""
"Export the selected cache as a set of Comma Separated Value (CSV) files"
msgstr "将选中的缓存导出为逗号分割(CSV)的文件"

#. Resource IDs: (79)
msgid "Export unversioned files too"
msgstr "导出无版本控制信息的文件"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Export\n"
"Export into the non-empty folder."
msgstr "导出\n导出至非空的文件夹。"

#. Resource IDs: (284)
#, c-format
msgid "Exporting %1!s!"
msgstr "正在导出 %1!s!"

#. Resource IDs: (79)
msgid "Exporting..."
msgstr "正在导出..."

#. Resource IDs: (90)
msgid "Exporting: Target folder exists."
msgstr "正在导出：目标文件夹已经存在。"

#. Resource IDs: (581)
msgid "Exports a set of properties to a file"
msgstr "导出属性集合到文件"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Exports a versioned folder as a separate unversioned folder"
msgstr "导出一个已经版本控制的文件夹为无版本控制的文件夹"

#. Resource IDs: (207)
msgid "Extension"
msgstr "扩展名"

#. Resource IDs: (1287)
msgid "Extension/mime-type specific programs"
msgstr "根据扩展名/文件类型指定程序"

#. Resource IDs: (74)
msgid "External"
msgstr "外部"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "External Program:"
msgstr "外部程序: "

#. Resource IDs: (105)
#, c-format
msgid ""
"External \"%1!s!\"\r\n"
"Revision %2!s!"
msgstr "外部引用 \"%1!s!\"\n修定版本 %2!s!"

#. Resource IDs: (263)
msgid "External failed"
msgstr "外部引用失败"

#. Resource IDs: (226)
msgid "Externals excluded"
msgstr "排除外部引用"

#. Resource IDs: (226)
msgid "Externals included"
msgstr "包含外部引用"

#. Resource IDs: (1480)
msgid "F&orce the merge"
msgstr "强制合并(&O)"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Fade"
msgstr "褪色"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Failed revert"
msgstr "复原失败"

#. Resource IDs: (3865)
msgid ""
"Failed to connect.\n"
"Link may be broken."
msgstr "连接失败。\n硬件链接可能中断。"

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Failed to convert ActiveX object."
msgstr "转换 ActiveX 对象失败。"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Failed to create empty document."
msgstr "无法创建空文件。"

#. Resource IDs: (3865)
msgid ""
"Failed to create object.  Make sure the application is entered in the system"
" registry."
msgstr "创建对象失败。请确认此应用在系统注册表中。"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Failed to launch help."
msgstr "无法打开帮助。"

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Failed to launch server application."
msgstr "启动服务器操作失败。"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Failed to open document."
msgstr "打开文件失败。"

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Failed to perform server operation."
msgstr "执行服务器操作失败。"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Failed to save document."
msgstr "保存文件失败。"

#. Resource IDs: (83)
#, c-format
msgid ""
"Failed to start the issue tracker COM provider '%1!s!'.\n"
"%2!s!"
msgstr "启动问题跟踪器的 COM 提供者“%1!s!”失败。\n%2!s!"

#. Resource IDs: (220)
msgid "Failed!"
msgstr "失败！"

#. Resource IDs: (266)
msgid "Failed: target required"
msgstr "失败：需要目标"

#. Resource IDs: (591)
msgid "Fetch HEAD revision and adjust to it"
msgstr "最下最新版本并且调整到这个版本"

#. Resource IDs: (199)
msgid ""
"Fetches the contents of folders in the background so browsing is faster"
msgstr "后台下载文件夹内容以加速浏览"

#. Resource IDs: (92)
msgid "Fetching file list of source"
msgstr "正在获取源的文件列表"

#. Resource IDs: (92)
msgid "Fetching file list of target"
msgstr "正在获取目标的文件列表"

#. Resource IDs: (313)
msgid "Fetching file..."
msgstr "正在获取文件..."

#. Resource IDs: (313)
#, c-format
msgid "Fetching revision %s of file:"
msgstr "正在获取文件的 %s 版本: "

#. Resource IDs: (148)
#, c-format
msgid "Fetching status of %1!s!"
msgstr "获取 %1!s! 的状态"

#. Resource IDs: (63, 74, 77, 319, 1001)
msgid "File"
msgstr "文件"

#. Resource IDs: (252)
msgid "File Encoding"
msgstr "文件编码"

#. Resource IDs: (90)
msgid "File already exists"
msgstr "文件已经存在。"

#. Resource IDs: (247)
#, c-format
msgid "File changes each %s:"
msgstr "每 %s 文件更改次数:"

#. Resource IDs: (1138)
msgid "File changes each week:"
msgstr "每周修改次数: "

#. Resource IDs: (226)
msgid "File contains conflict markers"
msgstr "文件存在冲突标记"

#. Resource IDs: (376)
msgid "File diffs"
msgstr "文件差异比较"

#. Resource IDs: (319)
msgid "File has no conflicts"
msgstr "文件没有冲突"

#. Resource IDs: (314)
msgid "File is empty."
msgstr "文件是空的。"

#. Resource IDs: (213)
msgid "File list is empty"
msgstr "文件列表为空"

#. Resource IDs: (135, 376)
msgid "File patches"
msgstr "文件补丁"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid ""
"File size:\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%"
msgstr "文件大小: \t\t%s (%s)\n宽度: \t\t\t%ld 像素\n高度: \t\t\t%ld 像素\n水平分辨率: \t%.1f dpi\n垂直分辨率: \t%.1f dpi\n色深: \t\t\t%d 位\n缩放比例: \t\t\t%d%%"

#. Resource IDs: (8)
#, c-format
msgid ""
"File size:\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%\n"
"\n"
"File size:\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%"
msgstr "文件大小: \t\t%s (%s)\n宽度: \t\t\t%ld 像素\n高度: \t\t\t%ld 像素\n水平分辨率: \t%.1f dpi\n垂直分辨率: \t%.1f dpi\n色深: \t\t\t%d 位\n缩放比例: \t\t\t%d%%\n\n文件大小: \t\t%s (%s)\n宽度: \t\t\t%ld 像素\n高度: \t\t\t%ld 像素\n水平分辨率: \t%.1f dpi\n垂直分辨率: \t%.1f dpi\n色深: \t\t\t%d 位\n缩放比例: \t\t\t%d%%"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid ""
"File size:\t\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%"
msgstr "文件大小: \t\t\t%s (%s)\n宽度: \t\t\t%ld pixel\n高度: \t\t\t%ld pixel\n水平分辨率: \t\t%.1f dpi\n垂直分辨率: \t\t%.1f dpi\n色深: \t\t\t%d 位\n缩放比例: \t\t\t%d%%"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid ""
"File size:\t\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%\n"
"\n"
"File size:\t\t\t%s (%s)\n"
"Width:\t\t\t%ld pixel\n"
"Height:\t\t\t%ld pixel\n"
"Horizontal Resolution:\t%.1f dpi\n"
"Vertical Resolution:\t\t%.1f dpi\n"
"Depth:\t\t\t%d bit\n"
"Zoom:\t\t\t%d%%"
msgstr "文件大小: \t\t\t%s (%s)\n宽度: \t\t\t%ld 像素\n高度: \t\t\t%ld 像素\n水平分辨率: \t%.1f dpi\n垂直分辨率: \t%.1f dpi\n色深: \t\t\t%d 位\n缩放比例: \t\t\t%d%%\n\n文件大小: \t\t\t%s (%s)\n宽度: \t\t\t%ld 像素\n高度: \t\t\t%ld 像素\n水平分辨率: \t%.1f dpi\n垂直分辨率: \t%.1f dpi\n色深: \t\t\t%d 位\n缩放比例:\t\t\t%d%%"

#. Resource IDs: (208)
msgid "Filename"
msgstr "文件名称"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Filename, extension or mime-type:"
msgstr "文件名、扩展名或文件类型: "

#. Resource IDs: (74)
msgid "Filename/Extension"
msgstr "文件名/扩展名"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Filenames"
msgstr "文件名"

#. Resource IDs: (1512)
msgid "Files"
msgstr "文件"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Fill Tool\n"
"Fill"
msgstr "填充工具\n填充"

#. Resource IDs: (117)
msgid "Filter by"
msgstr "被过滤"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Filter match"
msgstr "过滤器匹配"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Filter out paths that contain one of the following strings\n"
"(separate multiple paths with the '*' char):"
msgstr "过滤掉包含下述字符串的路径（多个路径之间用“*”字符分隔）: "

#. Resource IDs: (321)
msgid "Filter paths"
msgstr "过滤器路径"

#. Resource IDs: (1644)
msgid "Filter:"
msgstr "过滤器："

#. Resource IDs: (139)
msgid "Find"
msgstr "查找"

#. Resource IDs: (1633)
msgid "Find &HEAD-Revision"
msgstr "查询最新的版本(&H)"

#. Resource IDs: (591)
msgid "Find HEAD revisions"
msgstr "查找最新版本"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Find the specified text\n"
"Find"
msgstr "查找指定文字\n查找"

#. Resource IDs: (95)
#, c-format
msgid "Find: Can't find the text \"%s\""
msgstr "查找：无法找到文本“%s”"

#. Resource IDs: (95)
msgid ""
"Find: First occurrence from the bottom found. Beginning of document reached."
msgstr "查找：从底部首次找到。已跃过文档开头。"

#. Resource IDs: (95)
msgid "Find: First occurrence from the top found. End of document reached."
msgstr "查找：从顶部首次找到。已跃过文档末尾。"

#. Resource IDs: (77)
msgid "Finished!"
msgstr "完成！"

#. Resource IDs: (32804)
msgid "Fit graph"
msgstr "适合图形"

#. Resource IDs: (32802)
msgid "Fit height"
msgstr "适合高度"

#. Resource IDs: (32818)
msgid "Fit image &heights"
msgstr "适合图像高度(&H)"

#. Resource IDs: (32817)
msgid "Fit image &widths"
msgstr "适合图像宽度(&W)"

#. Resource IDs: (32803)
msgid "Fit width"
msgstr "适合宽度"

#. Resource IDs: (281)
msgid "Fixed at rev"
msgstr "固定版本"

#. Resource IDs: (32818)
msgid "Fold &tags"
msgstr "折叠标签(&T)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Folded tag"
msgstr "折叠的标签"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Folder"
msgstr "目录"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Font"
msgstr "字体"

#. Resource IDs: (3585)
msgid "For Help, press F1. Scroll horizontally with Ctrl-Scrollwheel"
msgstr "按 F1 键寻求帮助；用 Ctrl+鼠标滚轮横向滚动"

#. Resource IDs: (119)
msgid "For complete history deselect 'Stop on copy/rename'"
msgstr "取消选择“复制/改名时停止”，以查看完整的历史列表"

#. Resource IDs: (279)
msgid "Force"
msgstr "强制"

#. Resource IDs: (147)
msgid "Force removal"
msgstr "强制删除"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Forward"
msgstr "前进"

#. Resource IDs: (106)
msgid "Forwards in browsing history"
msgstr "浏览历史中前进"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Found auto words:"
msgstr "找到了 auto word:"

#. Resource IDs: (1200, 65535)
msgid "From:"
msgstr "起始: "

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

#. Resource IDs: (113)
msgid "Full data"
msgstr "所有数据"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Full revision data without changed paths"
msgstr "所有未改变路径的修订数据"

#. Resource IDs: (19)
msgid "Fully recursive"
msgstr "全递归"

#. Resource IDs: (273)
msgid "GDI+ couldn't be initialized!"
msgstr "无法初始化 GDI+"

#. Resource IDs: (273)
msgid ""
"GDI+ couldn't create a bitmap object. You probably don't have enough memory."
msgstr "GDI+ 无法创建位图对象，有可能是由于系统内存不足造成的。"

#. Resource IDs: (284)
msgid "Gathering information. Please wait..."
msgstr "正在获取信息。请等待..."

#. Resource IDs: (107, 143)
msgid "General"
msgstr "常规设置"

#. Resource IDs: (212)
msgid "General::Colors"
msgstr "常规::颜色"

#. Resource IDs: (195)
msgid "General::Context Menu"
msgstr "常规::上下文菜单"

#. Resource IDs: (196)
msgid "General::Dialogs 1"
msgstr "常规::对话框组一"

#. Resource IDs: (213)
msgid "General::Dialogs 2"
msgstr "常规::对话框组二"

#. Resource IDs: (332)
msgid "General::Dialogs 3"
msgstr "通用::对话框 3"

#. Resource IDs: (144)
msgid "Generating patchfile..."
msgstr "正在生成补丁文件..."

#. Resource IDs: (16)
msgid "Get loc&k..."
msgstr "获取锁定(&K)..."

#. Resource IDs: (114)
msgid "Get merge logs"
msgstr "取得合并日志"

#. Resource IDs: (119)
#, c-format
msgid "Getting file %1!s!"
msgstr "正在获取文件 %1!s!"

#. Resource IDs: (120)
#, c-format
msgid "Getting file %1!s!, revision %2!s!"
msgstr "正在获取文件 %1!s!  版本 %2!s!"

#. Resource IDs: (132)
msgid "Getting file info..."
msgstr "正在获取文件信息..."

#. Resource IDs: (269)
msgid "Getting information from repository..."
msgstr "正在从版本库中获取信息..."

#. Resource IDs: (120)
msgid "Getting information..."
msgstr "正在获取信息..."

#. Resource IDs: (220)
msgid "Getting required information..."
msgstr "正在获取需要的信息..."

#. Resource IDs: (119)
msgid "Getting unified diff"
msgstr "正在获取标准差异"

#. Resource IDs: (1517)
msgid "Global ignore &pattern:"
msgstr "全局忽略样式(&P): "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Global settings"
msgstr "全局设置"

#. Resource IDs: (155)
msgid "Go To Line"
msgstr "跳转到行"

#. Resource IDs: (130)
msgid "Go to line"
msgstr "跳转到行号"

#. Resource IDs: (2051)
msgid ""
"Go to the next conflict\n"
"Next conflict"
msgstr "跳到下个冲突处\n下个冲突"

#. Resource IDs: (2049)
msgid ""
"Go to the next difference\n"
"Next difference"
msgstr "跳到下个差异处\n下个差异"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Go to the next inline difference\n"
"Next inline difference"
msgstr "跳转到下一处差异\n下一处差异"

#. Resource IDs: (2051)
msgid ""
"Go to the previous conflict\n"
"Previous conflict"
msgstr "跳到上个冲突处\n上个冲突"

#. Resource IDs: (2049)
msgid ""
"Go to the previous difference\n"
"Previous difference"
msgstr "跳到上个差异处\n上个差异"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Go to the previous inline difference\n"
"Previous inline difference"
msgstr "跳转到前一处差异\n前一处差异"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Goto Line"
msgstr "跳转到行"

#. Resource IDs: (1134)
msgid "Graph type:"
msgstr "图表类型"

#. Resource IDs: (273)
msgid "Graphs for repository roots are always empty!"
msgstr "版本库根目录的图示总为空!"

#. Resource IDs: (16972)
msgid "Gray"
msgstr "灰色"

#. Resource IDs: (2050)
msgid "Group by branch"
msgstr "按照分支分组"

#. Resource IDs: (214)
msgid "Group changelists"
msgstr "分组修改列表"

#. Resource IDs: (1032)
msgid "H&EAD Revision"
msgstr "最新版本(&E)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "H&ue:"
msgstr "色彩(&U):"

#. Resource IDs: (1353, 1354)
msgid "HEAD"
msgstr "HEAD"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "HEAD node"
msgstr "主干节点"

#. Resource IDs: (106)
#, c-format
msgid "HEAD revision is %s"
msgstr "最亲的版本号是 %s"

#. Resource IDs: (1595)
msgid "Header"
msgstr "头"

#. Resource IDs: (9, 332)
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. Resource IDs: (16982)
msgid "Help Keyboard"
msgstr "键盘帮助"

#. Resource IDs: (16974)
msgid "Hex"
msgstr "十六进制"

#. Resource IDs: (32820)
msgid "Hide &deleted paths"
msgstr "隐藏已删除的路径(&D)"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Hide Menus for unversioned paths"
msgstr "对于未版本控制的路径隐藏菜单"

#. Resource IDs: (2052)
msgid "Hide all branches that did not modify the item"
msgstr "隐藏所有没有修改此项的分支"

#. Resource IDs: (2053)
msgid "Hide all tags"
msgstr "隐藏全部标签"

#. Resource IDs: (2052)
msgid "Hide deleted branches and tags"
msgstr "隐藏已经删除的分支或标签"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Hide docked window"
msgstr "隐藏钉住的窗口"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Hide non-mergeable revisions"
msgstr "隐藏不可合并的版本"

#. Resource IDs: (32832)
msgid "Hide ta&gs"
msgstr "隐藏标签(&G)"

#. Resource IDs: (1326)
msgid "Hide the script while running"
msgstr "运行时隐藏脚本"

#. Resource IDs: (32830)
msgid "Hide unused &branches"
msgstr "隐藏没有使用的分支(&B)"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Hide/Show the patch file list"
msgstr "隐藏/显示补丁文件列表"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Hide/Show the patch file list\n"
"Hides or shows the patch file list"
msgstr "隐藏/显示补丁文件列表\n隐藏或显示补丁文件的列表"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Highest revision number in the cache"
msgstr "最高版本号在缓存中"

#. Resource IDs: (16519)
msgid ""
"Hint: select the context menu, change the page to 'Commands' and drag the "
"toolbar buttons into the menu window."
msgstr "提示: 在上下文菜单中，进入“命令”页，将工具栏按钮拖到菜单窗口中。"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Home"
msgstr "家"

#. Resource IDs: (103)
msgid "Hook Scripts"
msgstr "钩子脚本"

#. Resource IDs: (283)
msgid "Hook Scripts::Issue Tracker Integration"
msgstr "钩子脚本::问题跟踪器集成"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Hook Type"
msgstr "钩子类型"

#. Resource IDs: (1334)
msgid "Hook Type:"
msgstr "钩子类型:"

#. Resource IDs: (364)
msgid "Hook script failed"
msgstr ""

#. Resource IDs: (173)
msgid "Hook script failed!"
msgstr "钩子脚本失败！"

#. Resource IDs: (82)
#, c-format
msgid "Hostname mismatch (%s)"
msgstr "站点名称不符(%s)"

#. Resource IDs: (610)
msgid "How do you want to resolve this conflict?"
msgstr "你准备如何解决此冲突？"

#. Resource IDs: (1392)
msgid "I&gnore all whitespaces"
msgstr "忽略所有空白字符(&G)"

#. Resource IDs: (1264)
msgid "I&gnored"
msgstr "忽略(&G)"

#. Resource IDs: (1519)
msgid "I&nclude paths:"
msgstr "包含路径(&I): "

#. Resource IDs: (1580)
msgid "IBugTraqProvider"
msgstr "IBugTraqProvider"

#. Resource IDs: (1592)
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. Accelerator Entry for Menu ID:105; 'E&xit'
msgid "ID:105:V C +W"
msgstr "ID:105:V C +W"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32771; '&Find...'
msgid "ID:32771:V C +F"
msgstr "ID:32771:V C +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32772; '&Overlay images'
msgid "ID:32772:V   +O"
msgstr "ID:32772:V   +O"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32773; '&Open'
msgid "ID:32773:V C +O"
msgstr "ID:32773:V C +O"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32774; '&Whitespaces'
msgid "ID:32774:V C +T"
msgstr "ID:32774:V C +T"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32775; 'Single/&double-pane view'
msgid "ID:32775:V C +D"
msgstr "ID:32775:V C +D"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32778; '&Fit images in window'
msgid "ID:32778:V   +F"
msgstr "ID:32778:V   +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32779; 'Ori&ginal size'
msgid "ID:32779:V   +S"
msgstr "ID:32779:V   +S"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32779; '&Go To Line...'
msgid "ID:32779:V C +G"
msgstr "ID:32779:V C +G"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32785; '&Color age of lines'
msgid "ID:32785:V C +O"
msgstr "ID:32785:V C +O"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32793; 'Arrange &vertical'
msgid "ID:32793:V C +V"
msgstr "ID:32793:V C +V"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32794; 'Reload'
msgid "ID:32794:V C +R"
msgstr "ID:32794:V C +R"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32796; 'Show &all revisions'
msgid "ID:32796:V C +A"
msgstr "ID:32796:V C +A"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32809; '&Filter'
msgid "ID:32809:V C +F"
msgstr "ID:32809:V C +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32811; ''
msgid "ID:32811:V C +U"
msgstr "ID:32811:V C +U"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32814; 'Oldest on to&p'
msgid "ID:32814:V C +L"
msgstr "ID:32814:V C +L"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32814; 'Oldest on to&p'
msgid "ID:32814:VA  +D"
msgstr "ID:32814:VA  +D"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32817; 'Fit image &widths'
msgid "ID:32817:V   +W"
msgstr "ID:32817:V   +W"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32818; 'Fit image &heights'
msgid "ID:32818:V   +H"
msgstr "ID:32818:V   +H"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32824; ''
msgid "ID:32824:V C +F"
msgstr "ID:32824:V C +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32825; ''
msgid "ID:32825:V C +E"
msgstr "ID:32825:V C +E"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32825; ''
msgid "ID:32825:V C +K"
msgstr "ID:32825:V C +K"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32825; ''
msgid "ID:32825:V C +L"
msgstr "ID:32825:V C +L"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32825; ''
msgid "ID:32825:VA  +D"
msgstr "ID:32825:VA  +D"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32870; 'Collapsed'
msgid "ID:32870:V C +L"
msgstr "ID:32870:V C +L"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32881; '&Wrap long lines'
msgid "ID:32881:V C +P"
msgstr "ID:32881:V C +P"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32883; ''
msgid "ID:32883:V C +A"
msgstr "ID:32883:V C +A"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32893; '&Goto line'
msgid "ID:32893:V C +G"
msgstr "ID:32893:V C +G"

#. Accelerator Entry for Menu ID:32976; '&Enable edit'
msgid "ID:32976:V C +E"
msgstr "ID:32976:V C +E"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57601; '&Open'
msgid "ID:57601:V C +O"
msgstr "ID:57601:V C +O"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57603; '&Save'
msgid "ID:57603:V C +S"
msgstr "ID:57603:V C +S"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57604; 'Save &As...'
msgid "ID:57604:V CS+S"
msgstr "ID:57604:V CS+S"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57634; ''
#. Accelerator Entry for Menu ID:57634; ''
#. Accelerator Entry for Menu ID:57634; '&Copy'
msgid "ID:57634:V C +C"
msgstr "ID:57634:V C +C"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57634; ''
msgid "ID:57634:V CS+C"
msgstr "ID:57634:V CS+C"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57635; ''
msgid "ID:57635:V C +X"
msgstr "ID:57635:V C +X"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57636; '&Find'
msgid "ID:57636:V C +F"
msgstr "ID:57636:V C +F"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57637; '&Paste'
msgid "ID:57637:V C +V"
msgstr "ID:57637:V C +V"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57643; '&Undo'
msgid "ID:57643:V C +Z"
msgstr "ID:57643:V C +Z"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57665; 'E&xit'
msgid "ID:57665:V C +Q"
msgstr "ID:57665:V C +Q"

#. Accelerator Entry for Menu ID:57665; 'E&xit'
msgid "ID:57665:V C +W"
msgstr "ID:57665:V C +W"

#. Resource IDs: (106)
msgid "Icon Overlays"
msgstr "图标覆盖"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Icon Overlays / Status Columns"
msgstr "图标覆盖/状态栏"

#. Resource IDs: (184)
msgid "Icon Overlays::Icon Set"
msgstr "图标覆盖::图标集"

#. Resource IDs: (308)
msgid "Icon Overlays::Overlay Handlers"
msgstr "图标覆盖::覆盖程序"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Icons/Design/Code:\t\tLuebbe Onken"
msgstr "图标/设计/程序: \t\tLuebbe Onken"

#. Resource IDs: (346)
msgid ""
"If a component (part between two '/') of a given path matches one\n"
"of these patterns, it is considered a 'branch'."
msgstr "如果给定路径的一个组件(两个“/”之间的部分)匹配下列任一模式，它就会\n被认为是“分支”"

#. Resource IDs: (346)
msgid ""
"If a component (part between two '/') of a given path matches one\n"
"of these patterns, it is considered a 'tag'."
msgstr "如果给定路径的一个组件(两个“/”之间的部分)匹配下列任一模式，它就会\n被认为是“标签”。"

#. Resource IDs: (346)
msgid ""
"If a component (part between two '/') of a given path matches one\n"
"of these patterns, it is considered a 'trunk'."
msgstr "如果给定路径的一个组件(两个“/”之间的部分)匹配下列任一模式，它就会\n被认为是“主干”。"

#. Resource IDs: (194)
msgid ""
"If activated, prevents the overlays and the context menu from showing in "
"'save as...' or 'open' dialogs"
msgstr "如果选中该项，在“另存为...”或“打开”对话框中不显示覆盖图标和上下文菜单。"

#. Resource IDs: (198)
msgid ""
"If activated, the menu entry 'Get Lock' is always shown in the top level menu\n"
"if the selected file has the svn:needs-lock property set"
msgstr "如果选中该项，而且选中的文件设置了“svn:needs-lock”属性，\n顶层菜单中会直接显示“获取锁定”菜单项。"

#. Resource IDs: (79)
msgid ""
"If checked, TortoiseSVN creates a temporary file of the BASE to do the diff\n"
"with the keywords expanded and the line endings adjusted."
msgstr "如果选中该项，TortoiseSVN 创建用于比较差异的基础版本的临时文件，该临时文件将展开关键词以及调整行结束符。"

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"If checked, double-clicking on a revision in the log list compares it with "
"the previous revision"
msgstr "如果选中该项，可以在日志列表中的一个版本上双击，与其比较"

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"If enabled, the Merge dialog initializes the 'From:' URL with the URL of the selected working copy\r\n"
"instead of the last used URL."
msgstr "如果选中该项，合并对话框在初始化“From:”地址时将使用选中的\r\n工作副本的 URL 代替最后一次使用的副本的 URL。"

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"If enabled, the repository is contacted when the dialog starts up.\r\n"
"You don't have to click on 'Check Repository' anymore."
msgstr "如果选中该项，当对话框出现时会自动检查版本库。\r\n你不再需要点击“检查版本库”。"

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"If enabled, working copy folders which are excluded from\n"
"showing overlays still show the overlay for status 'normal'"
msgstr "如果选中该项，已从覆盖显示排除的工作副本目录仍旧会按照“正常”情况覆盖显示"

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"If set, TortoiseSVN will set the filetimes to the time they\r\n"
"were last committed. If not set, TortoiseSVN uses the current time."
msgstr "如果选中该项, TortoiseSVN 会把文件时间设置为\r\n最后提交的时间。如果不选中, 则使用当前时间。"

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"If set, files inside unversioned folders can be shown in the status control.\r\n"
"The status control is used for example in the commit dialog."
msgstr "如果选中该项，无版本控制的文件夹中的文件将出现在“状态控制”中。\r\n“状态控制”用于类似提交对话框等地方。"

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"If set, then unversioned files will mark the status of the parent directory as modified\r\n"
"i.e. they get the modified overlay icon."
msgstr "如果选中该项，包含无版本控制的文件的文件夹将标志为已修改。\r\n例如，图标显示为修改状态。"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"If the graph contains multiple trees, separate them by slight variations in "
"background color."
msgstr "如果图形包含多个树，就用背景色的轻微变化来区分它们。"

#. Resource IDs: (1439)
msgid "If the repository can not be contacted"
msgstr "如果不能连接到版本库"

#. Resource IDs: (100)
msgid ""
"If you use other SVN clients besides TortoiseSVN on this computer, you have "
"to upgrade those clients too. Otherwise those clients won't be able to "
"access the working copy with the new format."
msgstr "如果在这台电脑上使用TortoiseSVN以外的SVN客户端，您也需要升级其版本，否则该客户端将不能访问新格式的工作副本。"

#. Resource IDs: (251)
msgid ""
"If you want to break the lock, use the 'Check For Modifications' dialog or "
"the repository browser."
msgstr "如果你想要破除锁定，请使用'检查修改'对话框或者版本库浏览器。"

#. Resource IDs: (14)
#, c-format
msgid "Ignore %d items by &extension"
msgstr "根据扩展名忽略 %d 项(&E)"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Ignore &EOL changes"
msgstr "忽略行尾改变 (&E)"

#. Resource IDs: (1020, 1392, 1611)
msgid "Ignore &all whitespaces"
msgstr "忽略所有空白字符(&A)"

#. Resource IDs: (1267)
msgid "Ignore &ancestry"
msgstr "忽略根源(&A)"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Ignore Comments"
msgstr "忽略注释"

#. Resource IDs: (32873)
msgid "Ignore all whitespace changes"
msgstr "忽略所有空白字符的变化"

#. Resource IDs: (1067)
msgid "Ignore case cha&nges"
msgstr "忽略大/小写(&N)"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Ignore changes\n"
"Ignore the outside changes."
msgstr "忽略改动\n忽略外部的变化"

#. Resource IDs: (1126, 1127)
msgid "Ignore line &endings"
msgstr "忽略 CRLF(&E)"

#. Resource IDs: (1018)
msgid "Ignore line &endings (recommended)"
msgstr "忽略行尾（建议）(&E)"

#. Resource IDs: (1529)
msgid "Ignore whitespace &changes"
msgstr "忽略空格改变(&c)"

#. Resource IDs: (1391)
msgid "Ignore whitespace c&hanges"
msgstr "忽略空白字符的变化(&H)"

#. Resource IDs: (1391, 32872)
msgid "Ignore whitespace changes"
msgstr "忽略空白字符的变化"

#. Resource IDs: (1432)
msgid "Ignored"
msgstr "忽略"

#. Resource IDs: (226)
msgid "Ignored items included"
msgstr "包含忽略的项目"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Ignores all whitespace changes when diffing\n"
"Ignore all whitespace changes"
msgstr "比较差异时忽略所有空白字符的改变\n忽略全部空白字符的改变"

#. Resource IDs: (2055)
msgid ""
"Ignores changes in whitespaces when diffing\n"
"Ignore whitespace changes"
msgstr "比较差异时忽略空白字符的改变\n忽略空白字符的改变"

#. Resource IDs: (89)
msgid "Illegal path"
msgstr "非法路径"

#. Resource IDs: (16916)
msgid "Image &and Text"
msgstr "图片与文本(&A)"

#. Resource IDs: (16507)
msgid "Image &and text"
msgstr "图片与文本(&A)"

#. Resource IDs: (16508)
msgid "Images"
msgstr "图片"

#. Resource IDs: (19)
msgid "Immediate children, including folders"
msgstr "直接子节点，包含文件夹"

#. Resource IDs: (77, 139)
msgid "Import"
msgstr "导入"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Import %1!s! to %2!s!%3!s!"
msgstr "导入 %1!s! 至 %2!s!%3!s!"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid "Import %ld items"
msgstr "导入 %ld 个文件"

#. Resource IDs: (1386)
msgid "Import &message"
msgstr "导入信息(&M)"

#. Resource IDs: (581)
msgid "Import a previously saved set of properties from a file"
msgstr "从文件导入以前保存的属性集合"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Import file %1!s!\r\n"
"to %2!s!"
msgstr "导入文件 %1!s!\r\n到 %2!s!"

#. Resource IDs: (126)
#, c-format
msgid ""
"Import file to\r\n"
"%s"
msgstr "导入文件到\r\n%s"

#. Resource IDs: (126)
#, c-format
msgid ""
"Import folder %1!s!\r\n"
"to %2!s!"
msgstr "导入文件夹 %1!s!\r\n到 %2!s!"

#. Resource IDs: (613)
#, c-format
msgid "Import to %1"
msgstr "导入到 %1"

#. Resource IDs: (105)
msgid ""
"Import\n"
"The items are imported, creating a new revision for each item."
msgstr "导入\n已导入项目，正在为每个项目创建新的版本。"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Imported folder structure"
msgstr "导入的目录结构"

#. Resource IDs: (120)
#, c-format
msgid "Importing file %1!s!"
msgstr "正在导入文件 %1!s!"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Imports the directory to a repository"
msgstr "导入目录至版本库"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"In order to show this dialog in the future, press <Ctrl> while executing the"
" Code Collaborator menu command."
msgstr "为了以后显示这个对话框，在执行 Code Collaborator 菜单命令的同时，按<Ctrl>键。"

#. Resource IDs: (1616)
msgid "Include e&xternals"
msgstr "包含外部定义(&X)"

#. Resource IDs: (1266)
msgid "Include ignored files"
msgstr "包括忽略的文件"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Include merged revisions"
msgstr "包含合并版本"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Include only the following revision range:"
msgstr "仅包括以下版本范围: "

#. Resource IDs: (239)
msgid ""
"Includes the repository for status check\n"
"Hold down the shift key when clicking to fetch everything."
msgstr "状态检查包含版本库\n当点击以获得所有资料时保持 'shift' 键按下。"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Incorrect filename."
msgstr "错误的文件名。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Index colors:"
msgstr "颜色索引"

#. Resource IDs: (266)
msgid "Info on external"
msgstr "外部定义的信息"

#. Resource IDs: (64)
msgid "Information"
msgstr ""

#. Resource IDs: (156)
msgid "Inline diff"
msgstr "行间差异"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Inline diff word-wise"
msgstr "行间差异（智能）"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Inline differences"
msgstr "内嵌差异"

#. Resource IDs: (161)
msgid "Input"
msgstr "输入"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Insert Clipboard contents\n"
"Paste"
msgstr "插入剪贴板内容\n粘贴"

#. Resource IDs: (1575)
msgid "Insert message at:"
msgstr "插入日志信息到: "

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Insufficient memory to perform operation."
msgstr "内存不足，无法完成操作。"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Internal application error."
msgstr "内部程序错误。"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Internal value indicating compression quality"
msgstr "指定压缩级别的内部值"

#. Resource IDs: (3850)
msgid "Invalid Currency."
msgstr "非法货币。"

#. Resource IDs: (84)
msgid "Invalid parameters"
msgstr ""

#. Resource IDs: (82)
msgid ""
"Invalid revision number! Valid revisions are:\n"
"HEAD, BASE, PREV, COMMITTED, WC,\n"
"positive decimal numbers,\n"
"dates in one of the following example forms:\n"
"{2002-02-17}\n"
"{15:30}\n"
"{15:30:00.200000}\n"
"{\"2002-02-17 15:30\"}\n"
"{\"2002-02-17 15:30 +0230\"}\n"
"{2002-02-17T15:30}\n"
"{2002-02-17T15:30Z}\n"
"{2002-02-17T15:30-04:00}\n"
"{20020217T1530}\n"
"{20020217T1530Z}\n"
"{20020217T1530-0500}"
msgstr "错误的版本编号! 正确的版本如下: \nHEAD, BASE, PREV, COMMITTED, WC\n十进制正整数\n如下格式之一的日期: \n{2002-02-17}\n{15:30}\n{15:30:00.200000}\n{\"2002-02-17 15:30\"}\n{\"2002-02-17 15:30+0230\"}\n{2002-02-17T15:30}\n{2002-02-17T15:30Z}\n{2002-02-17T15:30-04:00}\n{20020217T1530}\n{20020217T1530Z}\n{20020217T1530-0500}"

#. Resource IDs: (83)
msgid ""
"Invalid revision number! Valid revisions are:\n"
"HEAD\n"
"positive decimal numbers,\n"
"dates in one of the following example forms:\n"
"{2002-02-17}\n"
"{15:30}\n"
"{15:30:00.200000}\n"
"{\"2002-02-17 15:30\"}\n"
"{\"2002-02-17 15:30 +0230\"}\n"
"{2002-02-17T15:30}\n"
"{2002-02-17T15:30Z}\n"
"{2002-02-17T15:30-04:00}\n"
"{20020217T1530}\n"
"{20020217T1530Z}\n"
"{20020217T1530-0500}"
msgstr "错误的版本编号! 正确的版本如下: \nHEAD\n十进制正整数\n如下格式之一的日期: \n{2002-02-17}\n{15:30}\n{15:30:00.200000}\n{\"2002-02-17 15:30\"}\n{\"2002-02-17 15:30+0230\"}\n{2002-02-17T15:30}\n{2002-02-17T15:30Z}\n{2002-02-17T15:30-04:00}\n{20020217T1530}\n{20020217T1530Z}\n{20020217T1530-0500}"

#. Resource IDs: (83)
msgid ""
"Invalid revision range!\n"
"Valid revisions are numbers and HEAD, separated by commas.\n"
"A range can be specified with a dash.\n"
"Example: 2-5,7,10,44-70,300-HEAD"
msgstr "非法版本范围！\n合法版本是数字和 HEAD，用逗号隔开。\n范围用减号指定。\n例如: 2-5,7,10,44-70,300-HEAD"

#. Resource IDs: (1571)
msgid "Issue tracker"
msgstr "问题跟踪器"

#. Resource IDs: (89)
#, c-format
msgid ""
"It seems you are trying to relocate your working copy to a different path inside the same repository.\n"
"From: %1!s!\n"
"To: %2!s!\n"
"\n"
"Improper use of relocate will corrupt your working copy!"
msgstr "好像您想把工作副本重定位于同一版本库的不同路径。\n从： %1!s!\n至： %2!s!\n\n不当使用重定位会造成工作副本损坏！"

#. Resource IDs: (1480)
msgid "Items in &externals"
msgstr "外部的条目(&E)"

#. Resource IDs: (1527)
msgid "Items to show"
msgstr "显示的条目"

#. Resource IDs: (1074)
msgid "J&ump to first conflict when loading"
msgstr "加载时跳转到第一个差异处(&J)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Join with following &tree"
msgstr "与下列树连接(&T)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Join with source tree"
msgstr "与源树连接"

#. Resource IDs: (1632)
msgid "Jump to next &conflict"
msgstr "跳到下一处&c冲突"

#. Resource IDs: (1203)
msgid "Keep &locks"
msgstr "保持锁定(&L)"

#. Resource IDs: (611)
msgid "Keep any moves affected by this operation"
msgstr "保留这个操作所做的移动"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Keep c&hangelists"
msgstr "保留(c&)修改列表"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Keep resolving\n"
"Jump to first unresolved conflict"
msgstr "继续解决\n跳转到第一个未解决的冲突"

#. Resource IDs: (16136)
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Keyboard shortcuts:"
msgstr "键盘快捷键:"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Keys"
msgstr "键"

#. Resource IDs: (349)
msgid "Kind"
msgstr "类"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "L&imit:"
msgstr "限制(&I):"

#. Resource IDs: (32855)
msgid "Lan&guages"
msgstr "语言(&G)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Language:"
msgstr "语言:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Last changed author:"
msgstr "上一个修改的作者："

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Last changed revision:"
msgstr "上一个修改的修订号："

#. Resource IDs: (11)
msgid "Last saved revision of item"
msgstr "上一次保存的项目版本"

#. Resource IDs: (338)
msgid "Last time the cache content was changed"
msgstr "最后一次修改缓存的时间"

#. Resource IDs: (338)
msgid "Last time the cache was accessed"
msgstr "最后一次访问缓存的时间"

#. Resource IDs: (338)
msgid "Last time the repository was asked for the HEAD revision number"
msgstr "最后一次查询版本库最新版本号的时间"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Launches the external diff / merge program to solve the conflicts"
msgstr "调用外部差异比较/合并程序处理冲突"

#. Resource IDs: (1137)
msgid "Least active author:"
msgstr "最不活跃作者: "

#. Resource IDs: (319)
msgid ""
"Leave as conflicted\n"
"The conflict status of the file is kept"
msgstr "保留冲突\n“冲突”状态将被保留"

#. Resource IDs: (1404)
msgid "Leave conflicted:"
msgstr "剩下冲突: "

#. Resource IDs: (252)
msgid "Leave only marked changes"
msgstr "仅留下标记的更改"

#. Resource IDs: (188)
msgid "Left View: "
msgstr "左侧查看: "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Left image"
msgstr "左侧图片"

#. Resource IDs: (266)
msgid "Left local modifications"
msgstr "剩余的本地修改"

#. Resource IDs: (590)
msgid "Like above, but used for reverse merges"
msgstr "和上面的一样，但是反向合并时使用"

#. Resource IDs: (19)
msgid "Line"
msgstr "行号"

#. Resource IDs: (246)
msgid "Line Graph"
msgstr "折线图"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Line Tool\n"
"Line"
msgstr "线型工具\n线型"

#. Resource IDs: (32853)
msgid "Line diff bar"
msgstr "行差异工具栏"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Line differences"
msgstr "行差异"

#. Resource IDs: (176)
#, c-format
msgid "Line moved from line %ld"
msgstr "从 %ld 行处移动"

#. Resource IDs: (176)
#, c-format
msgid "Line moved to line %ld"
msgstr "移动到 %ld 行"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Line:"
msgstr "行号: "

#. Resource IDs: (269)
#, c-format
msgid "Line: %*ld"
msgstr "行号: %*ld"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"List Help topics\n"
"Help Topics"
msgstr "列出帮助主题\n帮助主题"

#. Resource IDs: (344)
msgid "List of repositories for which log information has been cached"
msgstr "列出被缓存日志信息的对话框"

#. Resource IDs: (16631, 16992)
msgid "List1"
msgstr "列表一"

#. Resource IDs: (1599)
msgid "Lo&cal path:"
msgstr "本地路径(&C):"

#. Resource IDs: (130)
msgid "Load Images"
msgstr "载入图片"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Load changes\n"
"Changes made in TortoiseMerge are lost and replaced with the new content."
msgstr "加载变化\n TortoiseMerge 中所做的修改将被新加载的内容替换。"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Load changes\n"
"The views are updated with the new content."
msgstr "加载变化\n视图中的内容将被更新。"

#. Resource IDs: (32861)
msgid "Local &Hooks"
msgstr "本地(&H)钩子"

#. Resource IDs: (94)
msgid ""
"Location where the contents of the\n"
"repository URL(s) will be saved to."
msgstr "版本库 URL 的内容\n将要保存到的位置。"

#. Resource IDs: (32854)
msgid "Locator Bar"
msgstr "定位工具栏"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Locator bar"
msgstr "定位工具栏"

#. Resource IDs: (207, 221, 229, 65535)
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#. Resource IDs: (208)
msgid "Lock Date"
msgstr "加锁日期"

#. Resource IDs: (191)
msgid "Lock Files"
msgstr "锁定文件"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Lock broken"
msgstr "锁定已损坏"

#. Resource IDs: (213)
msgid "Lock broken!"
msgstr "锁定被破！"

#. Resource IDs: (207)
msgid "Lock comment"
msgstr "锁定备注"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Lock creation date:"
msgstr "锁定创建日期: "

#. Resource IDs: (263)
msgid "Lock failed"
msgstr "命令失败。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Lock owner:"
msgstr "锁定所有者: "

#. Resource IDs: (213)
#, c-format
msgid "Lock stolen by %s"
msgstr "锁定被%s偷取"

#. Resource IDs: (1529)
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#. Resource IDs: (263)
#, c-format
msgid "Locked by %s"
msgstr "被%s锁定"

#. Resource IDs: (93)
msgid "Locking failed"
msgstr "锁定失败"

#. Resource IDs: (89)
msgid ""
"Locking failed because a newer version exists!\n"
"Do you want to update and try again?"
msgstr "由于存在较新的版本而不能锁定！\n更新它并重新锁定吗？"

#. Resource IDs: (16)
msgid "Locks a file for other users and makes it editable by you."
msgstr "对其他用户锁定文件，但你可以修改。"

#. Resource IDs: (282)
msgid "Log Cache Statistics"
msgstr "日志缓存统计"

#. Resource IDs: (281)
msgid "Log Caching"
msgstr "日志缓存"

#. Resource IDs: (295)
msgid "Log Caching::Cached Repositories"
msgstr "日志缓存::缓存的版本库"

#. Resource IDs: (211)
msgid "Log History"
msgstr "历史记录"

#. Resource IDs: (130)
msgid "Log Messages"
msgstr "日志信息"

#. Resource IDs: (1386)
msgid "Log message"
msgstr "日志信息"

#. Resource IDs: (173)
msgid "Log message is too short!"
msgstr "日志消息过短！"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Log messages"
msgstr "日志信息"

#. Resource IDs: (1274)
msgid "Log messages (Input dialog)"
msgstr "日志信息(输入对话框)"

#. Resource IDs: (1280)
msgid "Log messages (Show log dialog)"
msgstr "日志信息(显示日志对话框)"

#. Resource IDs: (238)
#, c-format
msgid "Lowest shown revision: %1!ld! - Highest shown revision: %2!ld!"
msgstr "最低显示版本: %1!ld! - 最高显示版本: %2!ld!"

#. Resource IDs: (238)
#, c-format
msgid ""
"Lowest shown revision: %1!ld! - Highest shown revision: %2!ld!\n"
"HEAD revision: %3!ld!"
msgstr "最低显示版本: %1!ld! - 最高显示版本: %2!ld!\n最新版本: %3!ld!"

#. Resource IDs: (16973)
msgid "Lum"
msgstr "亮度"

#. Resource IDs: (3866)
msgid "Mail system DLL is invalid."
msgstr "邮件系统 DLL 无效。"

#. Resource IDs: (1431)
msgid "Make this the default"
msgstr "设为默认值"

#. Resource IDs: (17)
msgid "Manage Subversion properties"
msgstr "管理 Subversion 属性"

#. Resource IDs: (570)
msgid "Manual Pre-Commit Hook"
msgstr "手动提交前钩子"

#. Resource IDs: (214)
msgid "Many items selected to show diff"
msgstr "已选定多项来显示差异"

#. Resource IDs: (611)
msgid "Mark as &resolved (the move will become a copy)"
msgstr "标记为已解决(&R) (这将导致变成一份副本)"

#. Resource IDs: (148, 282)
msgid "Mark as resolved"
msgstr "标记为已解决"

#. Resource IDs: (226)
msgid ""
"Mark as resolved\n"
"The conflict is resolved."
msgstr "标记为已解决\n冲突已经解决好了。"

#. Resource IDs: (319)
msgid ""
"Mark as resolved\n"
"The file status is changed to modified"
msgstr "标记为解决\n文件状态将被标记成已经被修改"

#. Resource IDs: (2052)
msgid "Mark current revision of your working copy"
msgstr "标记工作副本的当前版本号"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Mark for comparison"
msgstr "为比较标记"

#. Resource IDs: (92)
msgid "Mark missing files as removed"
msgstr "将不存在的文件标记为已删除"

#. Resource IDs: (252)
msgid "Mark this change"
msgstr "标记此更改"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Markers"
msgstr "标记"

#. Resource IDs: (2051)
msgid ""
"Marks a file as resolved in Subversion\n"
"Mark as resolved"
msgstr "把一个文件在 Subversion 中标记为已解决\n标记为已解决"

#. Resource IDs: (596)
msgid ""
"Marks the revisions as merged, without actually doing the merge.\r\n"
"This blocks the revisions from getting merged in the future."
msgstr "标记这些版本已经合并，但是实际不执行合并。\r\n它会阻止这些版本未来被合并。"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Match &case"
msgstr "区分大小写(&C)"

#. Resource IDs: (1159)
msgid "Max"
msgstr "最大"

#. Resource IDs: (1317)
msgid "Max. items to keep in the log message history"
msgstr "日志中保留的最大条目数量"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Max. lines in action log"
msgstr "动作记录最大行数"

#. Resource IDs: (1487)
msgid "Maximum number of tool &failures until cache removal"
msgstr "在删除缓存之前的最大失败次数(&F)"

#. Resource IDs: (16655)
msgid "Me&nus show recently used commands first"
msgstr "用来显示最近使用的命令列表的菜单(&N)"

#. Resource IDs: (16134)
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Menu Bar"
msgstr "菜单栏"

#. Resource IDs: (16626)
msgid "Menu s&hadows"
msgstr "阴影菜单(&H)"

#. Resource IDs: (78, 109, 110, 111, 112, 278, 65535)
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#. Resource IDs: (1488, 65535)
msgid "Merge &depth:"
msgstr "合并深度(&D):"

#. Resource IDs: (32865)
msgid "Merge Log &Templates"
msgstr "合并日志 (&T)模板"

#. Resource IDs: (345)
msgid "Merge Log Templates"
msgstr "合并日志模板"

#. Resource IDs: (221)
msgid "Merge Reintegrate"
msgstr "合并复兴分支"

#. Resource IDs: (1468)
msgid "Merge a &range of revisions"
msgstr "合并一个版本范围(&R)"

#. Resource IDs: (277)
msgid "Merge all"
msgstr "合并所有"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Merge changes into the working copy"
msgstr "合并更改到工作副本"

#. Resource IDs: (1432)
msgid "Merge non-interactive"
msgstr "非交互合并"

#. Resource IDs: (595, 1487, 1534)
msgid "Merge options"
msgstr "合并选项"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Merge reintegrate..."
msgstr "合并复兴分支..."

#. Resource IDs: (595)
msgid "Merge revision range"
msgstr "合并版本范围"

#. Resource IDs: (114)
msgid "Merge revision to..."
msgstr "合并版本到..."

#. Resource IDs: (114)
msgid "Merge revisions to..."
msgstr "合并版本到..."

#. Resource IDs: (1470)
msgid "Merge two different &trees"
msgstr "合并两个不同的树(&T)"

#. Resource IDs: (595, 1486)
msgid "Merge type"
msgstr "合并类型"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Merged"
msgstr "已合并"

#. Resource IDs: (286)
msgid "Merged revision(s) {revrange} from {mergeurl}:\n"
msgstr "合并了修改版本号{revrange} 从 {mergeurl}:\n"

#. Resource IDs: (14)
msgid ""
"Merges all missing revisions back into the working copy using merge-tracking"
" information"
msgstr "使用合并跟踪信息将所有丢失的版本合并到工作副本"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "Merging"
msgstr "正在合并"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Merging %1!s! into %2!s!, %3!s!%4!s!"
msgstr "正在合并 %1!s! 到 %2!s!, %3!s!%4!s!"

#. Resource IDs: (264)
msgid "Merging differences between repository URLs"
msgstr "正在不同的版本库 URL 之间合并差异"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid ""
"Merging from %1!s!, revision %2!s! to %3!s!, revision %4!s! into %5!s!, "
"%6!s!%7!s!%8!s!"
msgstr "正从 %1!s!, 版本 %2!s! ~ %3!s!, revision %4!s! 合并至 %5!s!, %6!s!%7!s!%8!s!"

#. Resource IDs: (264)
#, c-format
msgid "Merging r%1!ld! through r%2!ld!"
msgstr "正在合并 r%1!ld!，经由 r%2!ld!"

#. Resource IDs: (264)
#, c-format
msgid "Merging r%ld"
msgstr "正在合并 r%ld"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Merging revisions %1!s! of %2!s! into %3!s!, %4!s!%5!s!%6!s!"
msgstr "正在合并 %2!s! 的 %1!s!  至 %3!s!, %4!s!%5!s!%6!s!"

#. Resource IDs: (76, 1241, 1359)
msgid "Message"
msgstr "信息"

#. Resource IDs: (1574)
msgid "Message &label:"
msgstr "日志标签(&L): "

#. Resource IDs: (1573)
msgid "Message &pattern:"
msgstr "日志样式(&P): "

#. Resource IDs: (1579)
msgid "Message part &expression:"
msgstr "日志部分表达式(&E):"

#. Resource IDs: (1241)
msgid "Message:"
msgstr "信息: "

#. Resource IDs: (116)
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Mime type"
msgstr "MIME 类型"

#. Resource IDs: (1158)
msgid "Min"
msgstr "最小"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Mine"
msgstr "本地文件（mine）"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Minimize the Ribbon"
msgstr "最小化缎带"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Minimum number of chars for a commit message:"
msgstr "提交日志的最少字符数:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Minimum number of chars for a lock message:"
msgstr "锁定日志的最少字符数:"

#. Resource IDs: (1023, 1610, 65535)
msgid "Misc"
msgstr "其它"

#. Resource IDs: (3887)
msgid "Mixed"
msgstr "混合"

#. Resource IDs: (208)
msgid "Modification date"
msgstr "修改日期"

#. Resource IDs: (74, 264, 1511, 65535)
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Modified node"
msgstr "已修改的节点"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "More"
msgstr "更多"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "More Buttons"
msgstr "更多按钮"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "More Commands..."
msgstr "更多命令..."

#. Resource IDs: (438)
msgid "More colors..."
msgstr "更多颜色..."

#. Resource IDs: (105)
msgid "More than one item dropped."
msgstr "拖动了多个项目。"

#. Resource IDs: (438)
msgid "More..."
msgstr "更多..."

#. Resource IDs: (1136)
msgid "Most active author:"
msgstr "最活跃作者: "

#. Resource IDs: (16135)
msgid "Mouse"
msgstr "鼠标"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Move %1!ld! items to\r\n"
"%2!s!"
msgstr "移动 %1!ld! 项到\r\n%2!s!"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Move %1!s!\r\n"
"to %2!s!"
msgstr "移动 %1!s!\r\n到 %2!s!"

#. Resource IDs: (17026)
msgid "Move &Down"
msgstr "下移(&D)"

#. Resource IDs: (17025)
msgid "Move &Up"
msgstr "上移(&U)"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Move Item Down"
msgstr "下移项目"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Move Item Up"
msgstr "上移项目"

#. Resource IDs: (147)
msgid "Move and rename"
msgstr "移动和改名"

#. Resource IDs: (104)
msgid "Move and rename item to here"
msgstr "移动和改名项到此"

#. Resource IDs: (266)
msgid "Move broken"
msgstr "步骤中断"

#. Resource IDs: (103)
msgid "Move items to here"
msgstr "移动项到此"

#. Resource IDs: (106)
msgid "Move special file or directory"
msgstr "移动特定文件或目录"

#. Resource IDs: (613)
#, c-format
msgid "Move to %1"
msgstr "移动到 %1"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Move to changelist"
msgstr "移动到修改列表"

#. Resource IDs: (266)
msgid "Move-Replaced"
msgstr "移动已替换"

#. Resource IDs: (229)
msgid "Move/Rename"
msgstr "移动/改名"

#. Resource IDs: (98)
#, c-format
msgid "Move: New name for %s"
msgstr "移动: %s  的新名称"

#. Resource IDs: (106)
msgid ""
"Move\n"
"The items are moved to the target path."
msgstr "移动\n这些项已被移动到目标路径。"

#. Resource IDs: (266)
msgid "Moved"
msgstr "已移动"

#. Resource IDs: (210)
#, c-format
msgid ""
"Moved from\r\n"
"%s"
msgstr "移动自\n%s"

#. Resource IDs: (210)
#, c-format
msgid ""
"Moved to\r\n"
"%s"
msgstr "移动到\n%s"

#. Resource IDs: (197)
msgid "Moves the modified files to the recycle bin first before reverting"
msgstr "在恢复前将已经修改的文件移动到垃圾箱"

#. Resource IDs: (80)
#, c-format
msgid "Moving %1!s!"
msgstr "正在移动 %1!s!"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Moving..."
msgstr "正在移动..."

#. Resource IDs: (1204)
msgid "Multiple, &independent working copies"
msgstr "多个、独立的工作副本(&I)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "My file:"
msgstr "我的文件: "

#. Resource IDs: (3697)
msgid "NUM"
msgstr "NUM"

#. Resource IDs: (1071)
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#. Resource IDs: (156)
msgid "Navigate"
msgstr "导航"

#. Resource IDs: (2056)
msgid ""
"Navigate to a specific line in the view\n"
"Goto Line"
msgstr "在视图中跳转到指定行\n跳转到行"

#. Resource IDs: (17004)
msgid "Navigation Pane Options"
msgstr "窗格选项导航"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Navigation Pane Options..."
msgstr "窗格选项导航..."

#. Resource IDs: (32845)
msgid "Needs-&Lock"
msgstr "需要锁定(&L)"

#. Resource IDs: (1550)
msgid "Needs-lock"
msgstr "需要锁定"

#. Resource IDs: (84)
msgid ""
"Neither /path nor /pathfile was specified or does not contain a valid path!"
msgstr "无论/路径也不/ pathfile指定或不包含有效的路径！"

#. Resource IDs: (213)
msgid "Nested"
msgstr "嵌套"

#. Resource IDs: (102)
msgid "Network"
msgstr "网络"

#. Resource IDs: (199)
msgid "Never try to contact the repository again"
msgstr "不再尝试连接版本库"

#. Resource IDs: (1002, 30721, 65535)
msgid "New"
msgstr "新增"

#. Resource IDs: (1076)
msgid "New &name:"
msgstr "新名称(&N): "

#. Resource IDs: (1001)
msgid "New Menu"
msgstr "新菜单"

#. Resource IDs: (95)
msgid "New name must not be empty or the same as the original name!"
msgstr "新的名称不能为空白，也不能和原来的名称相同！"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Newlines"
msgstr "新行"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Next Page\n"
"Next Page"
msgstr "下页\n下页"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Next conflict"
msgstr "下一处冲突"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Next difference"
msgstr "下一处差异"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Next inline difference"
msgstr "下一处行间差异"

#. Resource IDs: (81)
msgid ""
"No command specified!\n"
"TortoiseProc.exe is used by the Shell extension and should not be called directly!"
msgstr "未指定命令！\nTortoiseProc.exe 用于浏览器扩展，不能直接执行！"

#. Resource IDs: (82)
msgid "No differences found!"
msgstr "找不到差异！"

#. Resource IDs: (3843)
msgid "No error message is available."
msgstr "没有错误信息。"

#. Resource IDs: (3867, 3868)
msgid "No error occurred."
msgstr "没有发生错误。"

#. Resource IDs: (281)
msgid "No externals found"
msgstr "找不到外部定义"

#. Resource IDs: (239)
msgid ""
"No files to show with the current setting.\n"
"Check one or more settings below to see unversioned, ignored and/or unmodified files.\n"
"To see remote changes, click on 'Check Repository'"
msgstr "根据当前配置，没有文件显示。\n检查下面的配置项，察看未版本控制的，被忽略的或未修改的文件。\n为了察看远程修改，请点击 “检查版本库”。"

#. Resource IDs: (170)
msgid ""
"No files were changed or added since the last commit.\n"
"There's nothing for TortoiseSVN to do here...\n"
"You can show the unversioned items by enabling them\n"
"with the checkbox at the bottom."
msgstr "自从上次提交没有添加或改变的文件。\nTortoiseSVN不需要做任何事情...\n你可以通过底部的选择框激活显示无版本控制的文件"

#. Resource IDs: (77)
msgid ""
"No files were changed or added since\n"
"the last commit. There's nothing\n"
"for TortoiseSVN to do here..."
msgstr "从上次提交以来没有任何文件修改或加\n入。TortoiseSVN 没有可执行的操作。"

#. Resource IDs: (273)
msgid "No graph available"
msgstr "没有图片。"

#. Resource IDs: (273)
#, c-format
msgid "No image encoder found for %s."
msgstr "没有找到适用于 %s 的图像解码器。"

#. Resource IDs: (84)
msgid "No path or pathfile specified on the command line!"
msgstr "没有在命令行指定路径或文件！"

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"No status cache. Only versioned folders get an overlay, files don't get an "
"overlay"
msgstr "无状态缓存。仅影响版本控制的文件夹，不影响文件"

#. Resource IDs: (84)
#, c-format
msgid "No such revision '%1!s!'"
msgstr "没有这个版本 '%1!s!'"

#. Resource IDs: (188)
msgid "No thesaurus suggestions"
msgstr "没有建议辞典"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Node Status:"
msgstr "节点状态: "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Node colors"
msgstr "节点颜色"

#. Resource IDs: (170)
msgid "Non-recursive commit of moved/renamed folders."
msgstr "非递归提交已移动/重命名的文件夹。"

#. Resource IDs: (1507)
msgid "Non-versioned"
msgstr "无版本控制"

#. Resource IDs: (1070, 1271, 1506)
msgid "None"
msgstr "无"

#. Resource IDs: (264, 65535)
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "Not all of the system registry entries (or INI file) were removed."
msgstr "没有删除全部的注册表项（或 INI 文件）。"

#. Resource IDs: (273)
msgid ""
"Not enough memory!\n"
"Try reducing the size of the revision graph by either\n"
"collapsing nodes or reducing the zoom factor."
msgstr "没有足够内存!\n请试试通过收缩节点或者减小放缩系数来缩减版本图的尺寸。"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Not under version control"
msgstr "未版本控制"

#. Resource IDs: (3887)
msgid ""
"Note that if you choose to recover the auto-saved documents, you must "
"explicitly save them to overwrite the original documents.  If you choose to "
"not recover the auto-saved versions, they will be deleted."
msgstr "注意，如果你选择恢复自动保存的版本，你必须手工保存它们以覆盖原来的版本。如果你选择不恢复自动保存的版本，它们将被删除。"

#. Resource IDs: (1481)
msgid "Note: the folder contains unversioned items"
msgstr "注释: 此目录包含未版本控制的条目"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Note: the font settings also affect the TortoiseUDiff viewer"
msgstr "说明: 此字体配置也影响 TortoiseUDiff 察看器"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Note: this affects all Tortoise clients, not just TortoiseSVN!"
msgstr "注意：这将影响到所有的Tortoise客户端，不仅仅是TortoiseSVN！"

#. Resource IDs: (1557)
msgid "Note: this property has no effect on Windows"
msgstr "注意：该属性不影响Windows平台"

#. Resource IDs: (173)
msgid "Nothing is selected for commit!"
msgstr "没有任何项目被指定提交！"

#. Resource IDs: (88)
msgid "Notice"
msgstr "提示"

#. Resource IDs: (247)
#, c-format
msgid "Number of %s:"
msgstr "%s 数:"

#. Resource IDs: (338)
msgid "Number of authors in the cache"
msgstr "缓存作者数量: "

#. Resource IDs: (1161)
msgid "Number of authors:"
msgstr "作者数量: "

#. Resource IDs: (339)
msgid "Number of cached merged revisions"
msgstr "缓存合并版本数量"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Number of cached revisions"
msgstr "缓存的版本数量"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Number of cached revisions that have a non-empty change list"
msgstr "有非空修改列表的缓存的版本数量"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Number of cached revisions that have user revision properties"
msgstr "有用户版本属性的缓存的版本数量"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Number of cached revisions whose change list is not cached yet"
msgstr "有尚未缓存的修改列表的缓存的版本数量"

#. Resource IDs: (339)
msgid ""
"Number of cached revisions whose user revision properties are not cached yet"
msgstr "有尚未缓存的用户版本属性的缓存的版本数量"

#. Resource IDs: (338)
msgid ""
"Number of different paths shown in the log dialog, including parent paths"
msgstr "在日志对话框中显示的不同路径(包含父路径)数量"

#. Resource IDs: (338)
msgid "Number of different words used in log messages"
msgstr "在日志对话框中使用的唯一单词数量"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Number of merged revisions that are not cached yet"
msgstr "尚未缓存的已经合并版本的数量"

#. Resource IDs: (338)
msgid ""
"Number of path elements. A path element is a folder or file name like "
"'foo.txt' or 'mybranch'."
msgstr "路径元素数量: 路径元素是目录或文件名称，例如“foo.txt”或“mybranch”。"

#. Resource IDs: (345)
msgid ""
"Number of times a log cache can fail to close properly\n"
"due to crashes etc. until it gets deleted automatically."
msgstr "由于崩溃等原因导致日志缓存不能正常关闭的次数。\n直到它被自动删除。"

#. Resource IDs: (1160)
msgid "Number of weeks:"
msgstr "周数"

#. Resource IDs: (1542)
msgid "O&ptions"
msgstr "选项(&p)"

#. Resource IDs: (1)
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. Resource IDs: (3697)
msgid "OVR"
msgstr "OVR"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Office 2003"
msgstr "Office 2003"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Office 2007"
msgstr "Office 2007"

#. Resource IDs: (2060)
msgid "Office 2007 colors"
msgstr "Office 2007 颜色"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Office XP"
msgstr "Office XP"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Older lines"
msgstr "旧行"

#. Resource IDs: (32814)
msgid "Oldest on to&p"
msgstr "最新的在顶部(&P)"

#. Resource IDs: (99, 1202)
msgid "Omit e&xternals"
msgstr "省略外部(&X)"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Omit externals"
msgstr "省略外部"

#. Resource IDs: (106)
msgid ""
"One of the paths you are attempting to move appears to be a special path\n"
"(one of 'branches', 'tags' or 'trunk')."
msgstr "您想移动的其中一个路径是一个特定的路径\n（'branches'， 'tags'，或 'trunk' 之一）"

#. Resource IDs: (3887)
msgid "One or more auto-saved documents were found."
msgstr "找到了一个或多个自动保存的版本。"

#. Resource IDs: (219)
msgid "One or more files are in a conflicted state."
msgstr "至少还有一个的文件处于冲突状态。"

#. Resource IDs: (1424)
msgid "Onl&y record the merge (block revisions from getting merged)"
msgstr "只记录合并(阻止这些版本将来被合并)(&Y)"

#. Resource IDs: (19)
msgid "Only file children"
msgstr "仅文件子节点"

#. Resource IDs: (169)
msgid ""
"Only numbers (optionally separated by commas)\n"
"are allowed!"
msgstr "仅可以输入数字（可以用逗号分隔）！"

#. Resource IDs: (626)
msgid "Only properties changed"
msgstr "仅属性已改变"

#. Resource IDs: (19)
msgid "Only this item"
msgstr "仅此项"

#. Resource IDs: (1224)
msgid "Only use s&pellchecker when tsvn:projectlanguage is set"
msgstr "仅在设置了 tsvn:projectlanguage 时才进行拼写检查(&P)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#. Resource IDs: (3841)
msgid "Open"
msgstr "打开"

#. Resource IDs: (115)
msgid "Open &local"
msgstr "打开本地项目(&l)"

#. Resource IDs: (115)
msgid "Open &with local..."
msgstr "从本地打开(&W)..."

#. Resource IDs: (76)
msgid "Open client certificate file"
msgstr "打开用户端凭证文件"

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Open files for diff or to apply a patch\n"
"Open files"
msgstr "打开diff 差异文件或者应用一个补丁\n打开文件"

#. Resource IDs: (376, 1132)
msgid "Open from clipboard"
msgstr "从剪贴板复制"

#. Resource IDs: (7)
msgid "Open image file..."
msgstr "打开图像文件..."

#. Resource IDs: (64)
msgid "Open multiple &local..."
msgstr "打开多个本地项目(&L)..."

#. Resource IDs: (282)
msgid "Open parent folder"
msgstr "打开父目录"

#. Resource IDs: (113)
msgid "Open with..."
msgstr "打开方式..."

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Opens Help\n"
"Help Topics"
msgstr "打开帮助\n帮助主题"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Opens the repository browser to tweak the repository online"
msgstr "打开版本库浏览器，在线进行版本库调整"

#. Resource IDs: (199)
msgid "Operate from log cache for now only"
msgstr "现在只在日志缓存中操作"

#. Resource IDs: (218)
msgid "Operative"
msgstr "Operative"

#. Resource IDs: (348)
msgid "Option"
msgstr "选项"

#. Resource IDs: (16137)
msgid "Options"
msgstr "选项"

#. Resource IDs: (32779)
msgid "Ori&ginal size"
msgstr "原始大小(&G)"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Other Task Panes"
msgstr "其它任务窗格"

#. Resource IDs: (245)
msgid "Others"
msgstr "其它"

#. Resource IDs: (3843)
msgid "Out of memory."
msgstr "内存不足。"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "Output.prn"
msgstr "Output.prn"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Overlays"
msgstr "覆盖"

#. Resource IDs: (95)
msgid ""
"Override the svn:eol-style property setting.\n"
"Files which don't have this property set are not affected."
msgstr "覆写 svn:eol-style 属性设置。\n没有此属性的文件不受影响。"

#. Resource IDs: (91)
msgid ""
"Overwrite\n"
"Replace the target folder."
msgstr "覆盖\n替换目标文件夹"

#. Resource IDs: (147)
msgid ""
"Overwrite\n"
"The target file gets replaced"
msgstr "覆盖\n目标文件会被替换"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Overwrite\n"
"The target file is replaced."
msgstr "覆盖\n替换目标文件。"

#. Resource IDs: (3845)
#, c-format
msgid "Page %u"
msgstr "第 %u 页"

#. Resource IDs: (3845)
#, c-format
msgid ""
"Page %u\n"
"Pages %u-%u\n"
msgstr "第 %u 页\n页面范围 %u-%u\n"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Page :"
msgstr "页:"

#. Resource IDs: (63)
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#. Resource IDs: (1477)
msgid "Parameters:"
msgstr "参数:"

#. Resource IDs: (69)
msgid "Password:"
msgstr "密码: "

#. Resource IDs: (156)
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Paste Tool\n"
"Paste"
msgstr "黏贴工具\n黏贴"

#. Resource IDs: (172)
msgid "Paste filename list"
msgstr "粘贴文件名列表"

#. Resource IDs: (15)
msgid ""
"Pastes the svn path from the clipboard, resulting in a move (cut) or copy "
"operation"
msgstr "从剪贴板粘帖 svn 路径，它是移动(剪切)或复制操作的结果"

#. Resource IDs: (1076)
msgid "Patch &all items"
msgstr "修补全部项目(&A)"

#. Resource IDs: (1075)
msgid "Patch &selected item"
msgstr "修补选定项目(&S)"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Patch all files"
msgstr "修补全部文件"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Patch selected files"
msgstr "修补选定文件"

#. Resource IDs: (157)
msgid "Patchfiles (*.diff, *.patch)|*.diff;*.patch|All (*.*)|*.*||"
msgstr "补丁文件(*.diff, *.patch)|*.diff;*.patch|所有文件(*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (169)
msgid "Patching"
msgstr "打补丁"

#. Resource IDs: (169)
#, c-format
msgid "Patching file '%1'"
msgstr "给文件“%1”打补丁"

#. Resource IDs: (20, 63, 77, 198, 207)
msgid "Path"
msgstr "路径"

#. Resource IDs: (314)
msgid "Path found that matches the patch better."
msgstr "找到了更符合补丁的路径。"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Paths"
msgstr "路径"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Paths relative to root"
msgstr "相对于根目录的路径"

#. Resource IDs: (218)
msgid "Peg"
msgstr "Peg"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Pencil Tool\n"
"Pencil"
msgstr "铅笔工具\n铅笔"

#. Resource IDs: (245)
msgid "Percent of authorship"
msgstr "提交比例: "

#. Resource IDs: (245)
msgid "Percents"
msgstr "比例"

#. Resource IDs: (16538)
msgid "Personalized Menus and Toolbars"
msgstr "个人菜单和工具栏"

#. Resource IDs: (3849)
msgid ""
"Picture (Metafile)\n"
"a picture"
msgstr "图画(元文件)\n一幅图画"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Picture:"
msgstr "图画:"

#. Resource IDs: (157)
msgid ""
"Pictures (*.svg, *.wmf, *.jpg, *.png, *.bmp, "
"*.gif)|*.svg;*.wmf;*.jpg;*.jpeg;*.png;*.bmp;*.gif|All (*.*)|*.*||"
msgstr "图像文件 (*.svg, *.wmf, *.jpg, *.png, *.bmp, *.gif)|*.svg;*.wmf;*.jpg;*.jpeg;*.png;*.bmp;*.gif|All (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (246)
msgid "Pie Graph"
msgstr "饼图"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Please enter a hook script to execute."
msgstr "请输入要执行的钩子脚本"

#. Resource IDs: (83)
msgid "Please enter a path where to apply the hook script to."
msgstr "请输入要应用钩子脚本的路径。"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Please execute the 'Cleanup' command."
msgstr "请执行“清理”命令。"

#. Resource IDs: (78)
msgid ""
"Please note:\n"
"Your working copy remains on the previous path. If you want your next changes\n"
"to be committed to the copy or branch you have just created,\n"
"then you need to switch your working copy over to the new URL.\n"
"Use the Switch command to do that."
msgstr "请注意: \n你的工作副本仍设为原来的路径。如果你想要之后的修改会\n提交到刚才创建的地址或分支，你必须先切换到新的URL。\n可使用切换指令来执行此操作。"

#. Resource IDs: (1287)
msgid "Please resolve the conflict by choosing one of the following options:"
msgstr "请选择下述选项之一解决冲突: "

#. Resource IDs: (83)
msgid "Please select a hook type"
msgstr "请选择钩子类型"

#. Resource IDs: (132)
msgid "Please wait - this can take several minutes. Seriously!"
msgstr "请稍候，此操作可能需要实实在在的数分钟时间！"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Please wait while cancelling..."
msgstr "正在取消，请稍候..."

#. Resource IDs: (319)
msgid "Please wait while differences are obtained..."
msgstr "正在获取差异，请稍候..."

#. Resource IDs: (281)
msgid "Please wait while the externals are gathered..."
msgstr "正在获取外部定义，请稍候..."

#. Resource IDs: (104)
msgid "Please wait while the repository browser is initializing..."
msgstr "正在启动版本库浏览器，请稍候..."

#. Resource IDs: (104, 119, 146, 213)
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Port :"
msgstr "端口: "

#. Resource IDs: (347)
msgid "Possible values: 0 (fully transparent) .. 255 (opaque)"
msgstr "可能的取值: 0 (全透明) .. 255 (不透明)"

#. Resource IDs: (569)
msgid "Post-Commit Hook"
msgstr "提交之后钩子"

#. Resource IDs: (570)
msgid "Post-Update Hook"
msgstr "更新之后钩子"

#. Resource IDs: (58115)
msgid "Pre&v Page"
msgstr "上页(&V)"

#. Resource IDs: (569)
msgid "Pre-Commit Hook"
msgstr "提交之前钩子"

#. Resource IDs: (570)
msgid "Pre-Connect Hook"
msgstr "连接之前钩子"

#. Resource IDs: (570)
msgid "Pre-Update Hook"
msgstr "更新之前钩子"

#. Resource IDs: (3)
msgid "Prefer &local"
msgstr "优先使用本地(&L)"

#. Resource IDs: (4)
msgid "Prefer &repository"
msgstr "优先使用版本库(&R)"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Prepend right block"
msgstr "加至右块开头"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Prepend this block to left"
msgstr "此块加至左侧开头"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Press &New Shortcut Key:"
msgstr "按新的快捷键(&N):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Press &new shortcut key:"
msgstr "按新的快捷键(&N):"

#. Resource IDs: (2052)
msgid "Prevents most cases in which connection lines cross revision nodes"
msgstr "防止大多数连接行交叉版本节点的情况"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Preview patched file"
msgstr "预览打过补丁的文件"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Preview: "
msgstr "预览: "

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Previous Page\n"
"Previous Page"
msgstr "前页\n前页"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Previous conflict"
msgstr "前一处冲突"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Previous difference"
msgstr "前一处差异"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Previous inline difference"
msgstr "前一处行间差异"

#. Resource IDs: (1069, 16990)
msgid "Print"
msgstr "打印"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Print Document\n"
"&Print"
msgstr "打印文档\n打印(&P)"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "Print to File"
msgstr "打印到文件"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Printer :"
msgstr "打印机:"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "Printer Files (*.prn)|*.prn|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "打印机文件 (*.prn)|*.prn|所有文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Printing"
msgstr "打印"

#. Resource IDs: (364)
msgid "Proceed anyway"
msgstr "仍然继续"

#. Resource IDs: (364)
msgid ""
"Proceed anyway\n"
"Ignore the hook script and run the command anyway."
msgstr ""

#. Resource IDs: (170)
msgid ""
"Proceed with the commit\n"
"the renamed/moved folders are committed recursively in the repository."
msgstr "继续提交\n已移动/重命名的文件夹在版本库中递归提交"

#. Resource IDs: (89)
msgid ""
"Proceed with the entered path\n"
"I'm aware of the possible problems."
msgstr "用已输入的路径继续进行\n我了解可能会出现的问题。"

#. Resource IDs: (279)
msgid "Proceed with the merge."
msgstr "继续进行合并。"

#. Resource IDs: (173)
msgid ""
"Proceed without an issue number\n"
"The commit won't be assigned to an issue."
msgstr "以空白的问题编号继续进行\n本提交就不分配到一个问题。"

#. Resource IDs: (132)
#, c-format
msgid "Processing revision %1!d! of %2!d!..."
msgstr "正在处理版本 %1!d! 于 %2!d!..."

#. Resource IDs: (74)
msgid "Program"
msgstr "程序"

#. Resource IDs: (157)
msgid "Programs (*.exe)|*.exe|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "程序文件 (*.exe)|*.exe|所有文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (134)
msgid "Progress"
msgstr "进程"

#. Resource IDs: (17, 177, 226)
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#. Resource IDs: (157)
msgid "Properties (*.svnprops)|*.svnprops|All Files (*.*)|*.*||"
msgstr "属性文件 (*.svnprops)|*.svnprops|所有文件 (*.*)|*.*||"

#. Resource IDs: (1287)
msgid "Properties for"
msgstr "属性"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Properties..."
msgstr "属性..."

#. Resource IDs: (11)
msgid "Property"
msgstr "属性"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "Property %1!s! : Revision %2!s!"
msgstr "属性 %1!s!: 版本 %2!s!"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "Property %1!s! : Working Base, Revision %2!ld!"
msgstr "属性 %1!s!: 工作基础，版本 %2!ld!"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "Property %s : merged"
msgstr "属性 %s：合并"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "Property %s : remote"
msgstr "属性 %s : 远程版本"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "Property %s : working base"
msgstr "属性 %s : 基础版本"

#. Resource IDs: (151)
#, c-format
msgid "Property %s : working copy"
msgstr "属性 %s : 工作版本"

#. Resource IDs: (262)
#, c-format
msgid "Property '%s' deleted"
msgstr "已经删除属性 '%s'"

#. Resource IDs: (262)
#, c-format
msgid "Property '%s' set"
msgstr "已经设置属性 '%s'"

#. Resource IDs: (107)
msgid "Property Page"
msgstr "属性页面"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Property Status:"
msgstr "属性状态: "

#. Resource IDs: (1292)
msgid "Property name:"
msgstr "属性: "

#. Resource IDs: (207)
msgid "Property status"
msgstr "属性状态: "

#. Resource IDs: (1293)
msgid "Property value:"
msgstr "取值: "

#. Resource IDs: (63)
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#. Resource IDs: (1586)
msgid "Provider para&meters:"
msgstr "提供者参数(&M):"

#. Resource IDs: (1581)
msgid "Provider uuid win&32:"
msgstr "提供者的win32 uuid(&3):"

#. Resource IDs: (1475)
msgid "Provider:"
msgstr "提供者:"

#. Resource IDs: (1412)
msgid "Proxy &timeout in seconds:"
msgstr "超时设置(&T): "

#. Resource IDs: (1080)
msgid "Proxy Settings"
msgstr "代理服务器设置"

#. Resource IDs: (1338)
msgid "Put \"Get Lock\" on top menu when svn:needs-lock is set"
msgstr "如果设置了“svn:needs-lock”属性，则在右键菜单中直接显示“获取锁定”菜单项"

#. Resource IDs: (3605)
msgid ""
"Quit the application; prompts to save documents\n"
"Exit"
msgstr "结束程序；提示保存文件\n退出"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Quit\n"
"Exit TortoiseMerge without saving the modifications"
msgstr "退出\n不保存修改并退出TortoiseMerge"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "R&AM drives"
msgstr "内存虚拟磁盘(&A)"

#. Resource IDs: (16623)
msgid "R&eset"
msgstr "重置(&E)"

#. Resource IDs: (1423)
msgid "R&everse merge"
msgstr "反向合并(&E)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "R&evert to this revision"
msgstr "复原到此版本(&E)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "RAM [kB]: "
msgstr "内存[kB]"

#. Resource IDs: (3697)
msgid "REC"
msgstr "REC"

#. Resource IDs: (1048)
msgid "Re&movable drives"
msgstr "可移动磁盘(&M)"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Re&name..."
msgstr "改名(&N)..."

#. Resource IDs: (16613)
msgid "Re&set"
msgstr "重置(&S)"

#. Resource IDs: (16647)
msgid "Re&set All"
msgstr "全部重置(&S)"

#. Resource IDs: (1400)
msgid "Re&solved"
msgstr "解决(&S)"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "Re&store defaults"
msgstr "恢复默认值(&S)"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Re&vert..."
msgstr "SVN 还原(&V)..."

#. Resource IDs: (1033)
msgid "Re&vision"
msgstr "版本(&V)"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Read the 'Daily Use Guide' before you are stuck..."
msgstr "在你卡住时，请先阅读日常使用指南..."

#. Resource IDs: (349)
msgid "Realm String"
msgstr "域字符串"

#. Resource IDs: (1002)
msgid "Recent"
msgstr "最近的"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Recently modified lines"
msgstr "最近修改的行"

#. Resource IDs: (279)
msgid "Record Only"
msgstr "仅记录"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Recording mergeinfo for merge between URLs"
msgstr "记录 URL 之间的合并信息"

#. Resource IDs: (265)
#, c-format
msgid "Recording mergeinfo for merge of r%1!ld! through r%2!ld!"
msgstr "记录合并 r%1!ld! 的信息，经由 r%2!ld!"

#. Resource IDs: (265)
#, c-format
msgid "Recording mergeinfo for merge of r%ld"
msgstr "记录合并 r%ld 的信息"

#. Resource IDs: (265)
#, c-format
msgid "Recording mergeinfo for reverse merge of r%1!ld! through r%2!ld!"
msgstr "记录反向合并 r%1!ld! 的信息，经由 r%2!ld!"

#. Resource IDs: (265)
#, c-format
msgid "Recording mergeinfo for reverse merge of r%ld"
msgstr "记录反向合并 r%ld 的信息"

#. Resource IDs: (3887)
msgid ""
"Recover the auto-saved documents\n"
"Open the auto-saved versions instead of the explicitly saved versions"
msgstr "恢复自动保存的版本\n打开自动保存的版本而非手动保存的版本"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Rectangle Tool\n"
"Rectangle"
msgstr "矩形工具\n矩形"

#. Resource IDs: (1260)
msgid "Recurse into unversioned folders"
msgstr "递归处理无版本控制的文件夹"

#. Resource IDs: (589)
msgid "Recursive operation"
msgstr "递归操作"

#. Resource IDs: (589)
msgid ""
"Recursive\n"
"Remove the property also from items in Subfolders."
msgstr "递归\n同时从子文件中移除属性。"

#. Resource IDs: (333)
msgid "Recycle bin"
msgstr "回收站"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Redirecting to url"
msgstr "重定向到 URL"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Redo the previously undone action\n"
"Redo"
msgstr "重做上次还原的动作\n重做"

#. Resource IDs: (32819)
msgid "Reduce cross-&lines"
msgstr "减少交叉行(&L)"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Reduce the window to an icon"
msgstr "缩小窗口为图标"

#. Resource IDs: (101, 135, 1382)
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#. Resource IDs: (1615)
msgid "Refresh &shell overlays"
msgstr "刷新图标覆盖层(&S)"

#. Resource IDs: (148)
#, c-format
msgid "Refreshing shell for %1!s!"
msgstr "正在刷新 %1!s! 的图标"

#. Resource IDs: (32, 156, 165)
msgid "Regex Filter"
msgstr "正则过滤器"

#. Resource IDs: (164)
msgid "Regex Filters"
msgstr "正则过滤器"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Regex:"
msgstr "正则表达式："

#. Resource IDs: (1576)
msgid "Regular Expression"
msgstr "正则表达式"

#. Resource IDs: (117)
msgid ""
"Regular expressions filter:\r\n"
".   : any character\r\n"
"c+   : match character c one or more times\r\n"
"c*   : match character c zero or more times\r\n"
"^   : start of line\r\n"
"$   : end of line\r\n"
"(string){n} : match string n times\r\n"
"(abcd)   : subexpression\r\n"
"[aei0-9]   : match a,e,i and 0..9\r\n"
"[^aei0-9] : anything but a,e,i and 0..9\r\n"
"\r\n"
"\\w   : matches a-z,A-Z,0-9 and _\r\n"
"\\W   : any non-alphanumeric character\r\n"
"\\d   : digits 0-9\r\n"
"\\s   : whitespaces"
msgstr "正则表达式过滤器:\r\n.   : 任意字符\r\nc+  : 匹配字符 c 一次或多次\r\nc*  : 匹配字符 c 零次或多次\r\n^   : 行首\r\n$   : 行尾\r\n(string){n} : 匹配字符串 n 次\r\n(abcd)    : 子表达式\r\n[aei0-9]  : 匹配 a，e，i 和 0..9\r\n[^aei0-9] : 除了 a，e，i 和 0..9\r\n\r\n\\w   : 匹配 a-z,A-Z,0-9 和 _\r\n\\W   : 任意非字母与数字字符\r\n\\d   : 数字 0-9\r\n\\s   : 空白"

#. Resource IDs: (230)
#, c-format
msgid "Reintegrate merge %1!s! into %2!s!"
msgstr "重新合并  %1!s! 至 %2!s!"

#. Resource IDs: (148)
msgid ""
"Reject the certificate\n"
"Cancel the connection."
msgstr "拒绝凭证\n取消连接"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid "Rejected patch hunks for '%s'"
msgstr "对于“%s”拒绝的补丁块"

#. Resource IDs: (16)
msgid "Release loc&k..."
msgstr "解除锁定(&K)..."

#. Resource IDs: (16)
msgid ""
"Releases locks even if you're not the owner of the locks (breaks them)."
msgstr "解除文件锁定，即使不是锁定所有者(破除锁定)"

#. Resource IDs: (16)
msgid "Releases locks on files so other users can edit them again."
msgstr "解除文件锁定，让其他用户再次能够修改文件。"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Relo&cate..."
msgstr "重新定位(&C)..."

#. Resource IDs: (32794)
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#. Resource IDs: (2050)
msgid ""
"Reloads the opened files and reverts all changes.\n"
"Reload"
msgstr "重新加载所有已打开的文件并且还原所有变更。\n重新加载"

#. Resource IDs: (157)
msgid "Relocate"
msgstr "重新定位"

#. Resource IDs: (89)
msgid "Relocate where a switch might be intended"
msgstr "执行了重定位却可能要进行切换操作"

#. Resource IDs: (89)
msgid ""
"Relocate\n"
"The working copy is relocated to the new URL."
msgstr "迁移\n该工作副本已被迁移至新 URL。"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Relocating..."
msgstr "正在重新定位..."

#. Resource IDs: (501)
msgid "Remember the depth for this working copy"
msgstr "记着工作副本的深度"

#. Resource IDs: (207)
msgid "Remote property status"
msgstr "远程属性状态: "

#. Resource IDs: (208)
msgid "Remote revision"
msgstr "远程版本"

#. Resource IDs: (63, 207)
msgid "Remote status"
msgstr "远程状态"

#. Resource IDs: (207)
msgid "Remote text status"
msgstr "远程文字状态: "

#. Resource IDs: (1332, 1470)
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#. Resource IDs: (126)
#, c-format
msgid "Remove %ld items"
msgstr "删除 %ld 项"

#. Resource IDs: (126)
#, c-format
msgid "Remove %s"
msgstr "删除 %s"

#. Resource IDs: (102)
msgid "Remove Bookmark"
msgstr "移除书签"

#. Resource IDs: (348)
msgid "Remove Saved Authentication Data"
msgstr "移除已保存的认证数据"

#. Resource IDs: (2057)
msgid ""
"Remove all comments before doing the diff so changes inside comments don't "
"show as different"
msgstr "比较差异前去除所有注释，以使注释内的变更不显示为差异"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Remove from &ignore list"
msgstr "从忽略列表删除(&I)"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Remove from Quick Access Toolbar"
msgstr "从快捷访问工具栏删除"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Remove from changelist"
msgstr "从修改列表删除"

#. Resource IDs: (100)
msgid ""
"Remove from version control\n"
"All .svn folders are removed"
msgstr "移除版本控制\n所有.svn文件夹已被移除"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Remove property '%1!S!' from\r\n"
"%2!s!"
msgstr "删除属性“%1!S!”于\r\n%2!s!"

#. Resource IDs: (345)
msgid "Remove the selected cache(s) from disk"
msgstr "从磁盘删除选择的缓存"

#. Resource IDs: (1352)
msgid "Remove the whole subtree(s)"
msgstr "删除整个子树"

#. Resource IDs: (147)
msgid ""
"Remove\n"
"Force the removal"
msgstr "删除\n强制删除"

#. Resource IDs: (589)
msgid ""
"Remove\n"
"Remove the property only from this item."
msgstr "移除\n仅此项移除该属性"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Removed"
msgstr "已删除"

#. Resource IDs: (264)
msgid "Removed from changelist"
msgstr "从修改列表删除"

#. Resource IDs: (146)
#, c-format
msgid ""
"Removed the file pattern(s)\n"
"%s\n"
"from the global ignore list."
msgstr "已将选定的文件类型%s从忽略列表删除。"

#. Resource IDs: (145)
#, c-format
msgid ""
"Removed the file pattern(s)\n"
"%s\n"
"from the ignore list."
msgstr "已将选定的文件类型\n%s \n从忽略列表删除。"

#. Resource IDs: (17)
msgid "Removes all unversioned and ignored items"
msgstr "删除所有无版本控制或忽略的项目"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Removes the file or filemask from the list of ignored items"
msgstr "将选定的文件或文件匹配列表从忽略列表删除"

#. Resource IDs: (581)
msgid "Removes the selected properties"
msgstr "删除选择的属性"

#. Resource IDs: (148)
#, c-format
msgid "Removing ignored items. in %1!s!"
msgstr "在 %1!s!s 中移除已忽略的项"

#. Resource IDs: (148)
#, c-format
msgid "Removing unversioned items in %1!s!"
msgstr "正在移除 %1!s! 中无版本控制的文件"

#. Resource IDs: (16616)
msgid "Rena&me..."
msgstr "改名(&M)..."

#. Resource IDs: (151)
msgid "Rename"
msgstr "改名"

#. Resource IDs: (95)
#, c-format
msgid "Rename '%s':"
msgstr "重命名“%s”："

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Rename item from %1!s!\r\n"
"to %2!s!"
msgstr "改名项目 %1!s!\r\n为 %2!s!"

#. Resource IDs: (221)
msgid "Rename/move"
msgstr "重命名/移动"

#. Resource IDs: (91)
#, c-format
msgid ""
"Rename\n"
"The folder is exported as '%s'."
msgstr "改名\n文件夹导出为 %s。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Renamed node"
msgstr "改名的节点"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Renames files / folders inside version control"
msgstr "改名版本控制树中的文件/文件夹"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "Reopen dialog after commit if items were left uncommitted"
msgstr "提交后如果有项目未被提交则重新打开对话框"

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"Reopens the commit dialog after a successful commit if there were files "
"and/or folders left uncommitted."
msgstr "提交成功后若仍有文件和/或文件夹未被提交则重新打开提交对话框。"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Repair copy"
msgstr "修复复制"

#. Resource IDs: (209)
msgid "Repair move"
msgstr "修复移动"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Repeat the last action\n"
"Repeat"
msgstr "重复上次动作\n重复"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Replace specific text with different text\n"
"Replace"
msgstr "用指定的文字替换特定文字\n替换"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Replace:"
msgstr "替换："

#. Resource IDs: (74)
msgid "Replacing"
msgstr "替换"

#. Resource IDs: (1055, 1374, 1383)
msgid "Repository"
msgstr "版本库"

#. Resource IDs: (153)
msgid "Repository Browser"
msgstr "版本库浏览器"

#. Resource IDs: (199)
msgid "Repository URL"
msgstr "版本库 URL"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Repository UUID:"
msgstr "版本库 UUID: "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Repository browser"
msgstr "版本库浏览器"

#. Resource IDs: (324)
msgid "Repository created"
msgstr "版本库已创建"

#. Resource IDs: (105)
msgid "Repository query failed. Refresh to retry."
msgstr "版本库查询失败。刷新重试。"

#. Resource IDs: (106)
msgid "Request cancelled by TSVN"
msgstr "TSVN取消了请求"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Requests a username and a password"
msgstr "需要用户名和密码"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Res&olve..."
msgstr "解决(&O)..."

#. Resource IDs: (16614)
msgid "Reset &All"
msgstr "全部重置(&A)"

#. Resource IDs: (214)
msgid "Reset columns"
msgstr "重置列"

#. Resource IDs: (77, 207, 229)
msgid "Resolve"
msgstr "解决"

#. Resource IDs: (2)
msgid "Resolve &later"
msgstr "推迟解决(&L)"

#. Resource IDs: (268)
msgid "Resolve Conflict"
msgstr "解决冲突"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "Resolve all la&ter"
msgstr "全部以后解决(&T)"

#. Resource IDs: (282)
msgid "Resolve conflict using 'mine'"
msgstr "使用“我的”解决有冲突的文件"

#. Resource IDs: (282)
msgid "Resolve conflict using 'theirs'"
msgstr "使用“他们的”文本块解决冲突"

#. Resource IDs: (1403)
msgid "Resolve conflict:"
msgstr "解决冲突: "

#. Resource IDs: (2)
msgid "Resolve l&ater"
msgstr "以后解决(&A)"

#. Resource IDs: (1383)
msgid "Resolve using &their property"
msgstr "使用它们的属性解决(&T)"

#. Resource IDs: (148)
msgid ""
"Resolve\n"
"The item is marked as resolved."
msgstr "解决\n标记为已解决。"

#. Resource IDs: (74, 209)
msgid "Resolved"
msgstr "解决"

#. Resource IDs: (282)
#, c-format
msgid ""
"Resolved:\n"
"%s"
msgstr "解决: \n%s"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Resolves conflicted files"
msgstr "解决有冲突的文件"

#. Resource IDs: (620)
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#. Resource IDs: (1254)
msgid "Restore Default"
msgstr "恢复默认值"

#. Resource IDs: (620)
msgid "Restore after commit"
msgstr "提交后恢复"

#. Resource IDs: (3826)
msgid "Restore the window to normal size"
msgstr "还原窗口至一般大小"

#. Resource IDs: (73)
msgid "Restored"
msgstr "还原"

#. Resource IDs: (286)
msgid "Reverse merged revision(s) {revrange} from {mergeurl}:\n"
msgstr "从{mergeurl}　回了合并的修订版本(s) {revrange} :\n"

#. Resource IDs: (264)
#, c-format
msgid "Reverse merging %1!ld! through %2!ld!"
msgstr "撤销合并 r%1!ld!，经由 r%2!ld!"

#. Resource IDs: (264)
#, c-format
msgid "Reverse merging %ld"
msgstr "撤销合并 %ld"

#. Resource IDs: (77, 175, 229)
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#. Resource IDs: (345)
msgid "Revert to default settings. Recommended for unexperienced users."
msgstr "恢复缺省设置。推荐无经验的用户使用。"

#. Resource IDs: (147)
msgid ""
"Revert\n"
"All local modifications will be lost."
msgstr "还原\n所有本地的未提交改动将会丢失。"

#. Resource IDs: (119)
msgid ""
"Revert\n"
"Changes will be applied to the working copy."
msgstr "还原\n更改将应用到工作副本"

#. Resource IDs: (73)
msgid "Reverted"
msgstr "已还原"

#. Resource IDs: (148)
#, c-format
msgid "Reverting %1!s!"
msgstr "正在恢复 %1!s!"

#. Resource IDs: (119)
msgid "Reverting changes"
msgstr "还原更改"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Reverts all changes you made since the last update"
msgstr "复原从上次更新之后全部的变动"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Reverts an addition to version control"
msgstr "撤销增加文件到版本控制"

#. Resource IDs: (19, 76, 208, 1306, 1375, 1393, 1593, 65535)
msgid "Revision"
msgstr "版本"

#. Resource IDs: (120)
#, c-format
msgid "Revision %1!s!"
msgstr "版本 %1!s!"

#. Resource IDs: (269)
#, c-format
msgid "Revision %ld"
msgstr "版本分支 %ld"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Revision &graph"
msgstr "版本分支图(&G)"

#. Resource IDs: (182, 296)
msgid "Revision Graph"
msgstr "版本分支图"

#. Resource IDs: (239)
msgid "Revision Graph Filter"
msgstr "版本分支图过滤器"

#. Resource IDs: (299)
msgid "Revision Graph::Colors"
msgstr "版本图::颜色"

#. Resource IDs: (228)
msgid "Revision Range"
msgstr "版本范围: "

#. Resource IDs: (269)
msgid "Revision graph"
msgstr "版本分支图"

#. Resource IDs: (1492)
msgid "Revision range to merge"
msgstr "将要合并的修改版本范围"

#. Resource IDs: (75)
msgid "Revision: "
msgstr "版本: "

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid ""
"Revision: %1!ld! %2!s!\r\n"
"URL: %3!s!\r\n"
"%4!s!Author: %5!s!\r\n"
"Date: %6!s!\r\n"
"\r\n"
"Log message:\r\n"
"%7!s!"
msgstr "版本: %1!ld! %2!s!\nURL: %3!s!\n%4!s!作者: %5!s!\n日期: %6!s!\n\n日志信息:\n%7!s!"

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid ""
"Revision: %1!ld! %2!s!\r\n"
"URL: %3!s!\r\n"
"%4!s!Author: %5!s!\r\n"
"Date: %6!s!\r\n"
"\r\n"
"Tags (%7!d!):%8!s!\r\n"
"\r\n"
"Log message:\r\n"
"%9!s!"
msgstr "版本: %1!ld! %2!s!\nURL: %3!s!\n%4!s!作者: %5!s!\n日期: %6!s!\n标签 (%7!d!):%8!s!\n\n日志信息:\n%9!s!"

#. Resource IDs: (116, 65535)
msgid "Revisions"
msgstr "版本"

#. Resource IDs: (3850)
msgid ""
"Rich Text (RTF)\n"
"text with font and paragraph formatting"
msgstr "RTF 格式\n有字体和段落格式的文本"

#. Resource IDs: (188)
msgid "Right View: "
msgstr "右侧查看: "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Right image"
msgstr "右侧图片"

#. Resource IDs: (1070)
#, c-format
msgid "Row %d of %d"
msgstr "行 %d / %d"

#. Resource IDs: (1070)
#, c-format
msgid "Row %d-%d of %d"
msgstr "行 %d-%d / %d"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Row Down"
msgstr "行下移"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Row Up"
msgstr "行上移"

#. Resource IDs: (16)
msgid "Run cleanup &now"
msgstr "立即执行清理(&N)"

#. Resource IDs: (1542)
msgid "Run hoo&k script"
msgstr "运行钩子脚本(&K)"

#. Resource IDs: (363)
msgid ""
"Run\n"
"Run the hook script"
msgstr "执行\n执行这些回调"

#. Resource IDs: (17045)
msgid "S&elect..."
msgstr "选择(&E)..."

#. Resource IDs: (1065)
msgid "S&how Buttons on One Row"
msgstr "在一行显示按钮(&H)"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "S&how Buttons on Two Rows"
msgstr "在两行显示按钮(&H)"

#. Resource IDs: (17078)
msgid "S&how Quick Access Toolbar below the Ribbon"
msgstr "在缎带下方显示快捷访问工具栏(&H)"

#. Resource IDs: (1132)
msgid "S&tatistics"
msgstr "统计(&T)"

#. Resource IDs: (9)
msgid "S&witch..."
msgstr "切换(&W)..."

#. Resource IDs: (3697)
msgid "SCRL"
msgstr "SCRL"

#. Resource IDs: (1081)
msgid "SSH"
msgstr "SSH"

#. Resource IDs: (17)
msgid "SVN &Vendorbranch here"
msgstr "从这里建立第三方分支(&V)"

#. Resource IDs: (18)
msgid "SVN Add as &external here"
msgstr "SVN 在此添加为外部引用(&E)"

#. Resource IDs: (16)
msgid "SVN Author"
msgstr "SVN 作者"

#. Resource IDs: (12)
msgid "SVN Copy and add files to this WC"
msgstr "SVN 复制并增加文件到当前工作副本"

#. Resource IDs: (16)
msgid "SVN Copy and rename versioned item here"
msgstr "SVN 复制版本控制的条目到当前位置并改名"

#. Resource IDs: (13)
msgid "SVN Copy versioned item(s) here"
msgstr "SVN 复制版本控制的条目到当前位置"

#. Resource IDs: (14)
msgid "SVN Export all items here"
msgstr "SVN 导出所有条目到当前位置"

#. Resource IDs: (15)
msgid "SVN Export changed items here"
msgstr "在这里显示 SVN 导出 改变的项"

#. Resource IDs: (14)
msgid "SVN Export versioned items here"
msgstr "SVN 导出版本控制的条目到当前位置"

#. Resource IDs: (16)
msgid "SVN Local lock owner"
msgstr "SVN 本地锁定所有者"

#. Resource IDs: (17)
msgid "SVN Move and rename versioned item here"
msgstr "SVN 移动版本控制的条目到当前位置并改名"

#. Resource IDs: (12)
msgid "SVN Move versioned item(s) here"
msgstr "SVN 移动版本控制的条目到当前位置"

#. Resource IDs: (11)
msgid "SVN Revision"
msgstr "SVN 版本"

#. Resource IDs: (11)
msgid "SVN Status"
msgstr "SVN 状态"

#. Resource IDs: (20)
msgid "SVN Statusnumber"
msgstr "SVN 状态号"

#. Resource IDs: (12)
msgid "SVN URL"
msgstr "SVN URL"

#. Resource IDs: (17)
msgid "SVN eol-style"
msgstr "SVN 行结束符类型"

#. Resource IDs: (14)
msgid "SVN mime-type"
msgstr "SVN mime 类型"

#. Resource IDs: (12)
msgid "SVN short URL"
msgstr "SVN 短 URL"

#. Resource IDs: (64)
msgid ""
"Sample log message to test the bugtraq: regex strings.\n"
"\n"
"Testing mentions of issues inside a text: Mention issue #55. Mention issues #77, #78.\n"
"\n"
"Update issue #101\n"
"Fixes issue #202\n"
"Resolves issue #88.\n"
"Closes issue #99.\n"
msgstr "测试Bugtraq的样本日志消息:正则表达式字符串。\n\n测试文本中提及的问题:提及问题#55. 提及问题#77,#78\n\n更新问题#101\n修正问题#202\n解决问题#88\n关闭问题#99\n"

#. Resource IDs: (1612)
msgid "Sample text:"
msgstr "范例文字:"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Save &as..."
msgstr "另存为(&A)..."

#. Resource IDs: (3841)
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Save Bottom File as\n"
"You're asked where to save the bottom file"
msgstr "另存为底部文件\n您将被询问在何处保存底部文件"

#. Resource IDs: (316)
msgid "Save File"
msgstr "保存文件"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Save Left File as\n"
"You're asked where to save the left file"
msgstr "保存左边的文件为:⏎\n输入左边的文件要保存的位置"

#. Resource IDs: (316)
#, c-format
msgid ""
"Save Left File\n"
"The modifications are saved to\n"
"%s"
msgstr "保存左侧文件\n此次修改被保存到\n%s"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Save Right File as\n"
"You're asked where to save the right file"
msgstr "右侧文件另存为\n输入右侧文件的保存位置"

#. Resource IDs: (316)
#, c-format
msgid ""
"Save Right File\n"
"The modifications are saved to\n"
"%s"
msgstr "保存右侧文件\n此次修改将保存到：\n%s"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Save all\n"
"Both Files are saved"
msgstr "保存所有\n两侧文件都将保存"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Save as"
msgstr "另存为"

#. Resource IDs: (313)
msgid "Save as..."
msgstr "另存为..."

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Save as\n"
"You're asked where to save the file"
msgstr "另存为\n你将选择保存路径"

#. Resource IDs: (3857)
#, c-format
msgid "Save changes to %1?"
msgstr "是否保存 %1 的改动？"

#. Resource IDs: (232)
msgid "Save client certificate path"
msgstr "保存用户端凭证路径"

#. Resource IDs: (617)
msgid "Save in Git format"
msgstr "使用 Git 格式保存"

#. Resource IDs: (314)
msgid "Save modifications."
msgstr "保存修改。"

#. Resource IDs: (76)
msgid "Save revision &to..."
msgstr "保存版本至(&T)..."

#. Resource IDs: (3601)
msgid ""
"Save the modified file\n"
"Save file"
msgstr "保存变更过的文件\n保存文件"

#. Resource IDs: (617, 1132)
msgid "Save to clipboard"
msgstr "保存到剪切板"

#. Resource IDs: (315)
msgid ""
"Save\n"
"Save the file with the conflict markers."
msgstr "保存\n保存文件和冲突标记"

#. Resource IDs: (314)
#, c-format
msgid ""
"Save\n"
"The modifications are saved to\n"
"%s"
msgstr "保存\n修改已保存至%s"

#. Resource IDs: (108)
msgid "Saved Data"
msgstr "已保存数据"

#. Resource IDs: (344)
msgid "Saves expensive server roundtrips when set to longer than 0 seconds"
msgstr "当设置为大于0的值十节约昂贵的服务器往返时间"

#. Resource IDs: (581)
msgid "Saves the selected property value to a file"
msgstr "将选择的属性值保存到文件"

#. Resource IDs: (103)
msgid "Saving files"
msgstr "保存文件"

#. Resource IDs: (144)
msgid "Saving patchfile to:"
msgstr "保存补丁文件至: "

#. Resource IDs: (1522)
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#. Resource IDs: (1014, 1017, 1064, 1212)
msgid "Scintilla"
msgstr "Scintilla"

#. Resource IDs: (1003)
msgid "Scroll Left"
msgstr "左卷"

#. Resource IDs: (1003)
msgid "Scroll Right"
msgstr "右卷"

#. Resource IDs: (113)
msgid "Search &log messages..."
msgstr "查找日志信息(&L)..."

#. Resource IDs: (1074)
msgid "Search &up"
msgstr ""

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Search for:"
msgstr "查找内容: "

#. Resource IDs: (7)
msgid "Search string not found!"
msgstr "没有找到要查找的字符串！"

#. Resource IDs: (169)
msgid "Searching for better path to apply patch..."
msgstr "正在搜索应用补丁的更合适的路径..."

#. Resource IDs: (3867)
#, c-format
msgid "Seek failed on %1"
msgstr "查找错误: %1"

#. Resource IDs: (8)
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Select &All"
msgstr "全选(&A)"

#. Resource IDs: (16529)
msgid "Select &User-defined Image: "
msgstr "选择用户定义的图片(&U): "

#. Resource IDs: (16508)
msgid "Select &context menu:"
msgstr "选择右键菜单(&C):"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Select &window:"
msgstr "选择窗口(&W)"

#. Resource IDs: (1067)
msgid "Select / deselect &all"
msgstr "全选/全不选(&A)"

#. Resource IDs: (1057)
msgid ""
"Select Color Tool\n"
"Select Color"
msgstr "颜色选择工具\n选择颜色"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Select File..."
msgstr "选择文件..."

#. Resource IDs: (173)
msgid "Select Revision"
msgstr "选择版本"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Select SSH client"
msgstr "选择 SSH 用户端程序"

#. Resource IDs: (3858)
msgid "Select a button."
msgstr "请选择一个按钮。"

#. Resource IDs: (3585)
msgid "Select an object on which to get Help"
msgstr "选择要查询帮助的对象"

#. Resource IDs: (213)
msgid "Select changelist"
msgstr "选择修改列表"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Select diff application"
msgstr "选择比较差异工具"

#. Resource IDs: (279)
msgid "Select end revision"
msgstr "选择结束版本"

#. Resource IDs: (64)
msgid "Select folder to associate with this issue tracker"
msgstr "选择要关联此问题跟踪器的文件夹"

#. Resource IDs: (79)
msgid ""
"Select folder to export to.\n"
"You might need to create a new folder before performing this export."
msgstr "选择要导出至的文件夹。\n你可能需要在进行导出之前先创建新文件夹。"

#. Resource IDs: (197)
msgid "Select folder to run script for"
msgstr "选择要运行脚本的文件夹"

#. Resource IDs: (119)
msgid "Select folder to save the selected files to"
msgstr "选择保存选中文件的文件夹"

#. Resource IDs: (197)
msgid "Select hook script file"
msgstr "选择钩子脚本文件"

#. Resource IDs: (1405)
msgid "Select items automatically"
msgstr "自动选择项目"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Select merge application"
msgstr "选择合并工具"

#. Resource IDs: (119)
msgid "Select merge target"
msgstr "选择合并目标"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Select patch file..."
msgstr "选择补丁文件..."

#. Resource IDs: (279)
msgid "Select revision range"
msgstr "选择版本范围"

#. Resource IDs: (279)
msgid "Select start revision"
msgstr "选择开始版本"

#. Resource IDs: (595)
msgid "Select the URLs for the tree merge"
msgstr "为树合并选择 URL"

#. Resource IDs: (79)
msgid ""
"Select the behaviour of the progress dialog at the end of the operation."
msgstr "选择进度窗口在操作后的特性。"

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Select the entire document\n"
"Select All"
msgstr "选取整份文件\n全选"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"Select the language this project is using. This settings affects the spell "
"checker used for commit messages."
msgstr "选择该项目使用的语言。这个设置将影响提交日志中所用语言的拼写检查器。"

#. Resource IDs: (595)
msgid "Select the merge options"
msgstr "选择合并选项"

#. Resource IDs: (595)
msgid "Select the revisions to merge"
msgstr "选择合并的版本"

#. Resource IDs: (595)
msgid "Select the type of merge"
msgstr "选择合并类型"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Select viewer for diff-files"
msgstr "选择查看补丁文件工具"

#. Resource IDs: (316)
msgid "Select what file you want to save as"
msgstr "选择您想另存为的文件"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"Select what file you want to save as\n"
"Note: There is unresolved conflict!"
msgstr "选择您想另存为的文件\n注意：有未解决的冲突！"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Selected node"
msgstr "被选择的节点"

#. Resource IDs: (3866)
msgid "Send Mail failed to send message."
msgstr "发送邮件功能无法发送信息。"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Sending content"
msgstr "正在发送内容"

#. Resource IDs: (1409)
msgid "Server &address:"
msgstr "服务器地址(&A): "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Set Accelerator &for:"
msgstr "设置加速键(&F):"

#. Resource IDs: (1544)
msgid "Set explicit revision for these externals:"
msgstr "对这些外部引用设置明确的版本:"

#. Resource IDs: (1088)
msgid "Set file dates to the \"last commit &time\""
msgstr "将文件日期设置为“最后提交时间”(&T)"

#. Resource IDs: (127)
#, c-format
msgid ""
"Set property '%1!S!' on\r\n"
"%2!s!"
msgstr "设置属性“%1!S!”于\r\n%2!s!"

#. Resource IDs: (13)
msgid "Setting properties..."
msgstr "正在设置属性..."

#. Resource IDs: (107)
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Settings - TortoiseSVN"
msgstr "设置 - TortoiseSVN"

#. Resource IDs: (616)
msgid "Shall I update the working copy and retry?"
msgstr "是否更新工作副本并重试？"

#. Resource IDs: (1270)
msgid "Shell"
msgstr "Windows 外壳"

#. Resource IDs: (145)
msgid "Shell Icon Cache was rebuilt!"
msgstr "图标缓存重建完成！"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Shift trees to the top of the window. Alignment to other trees will be lost."
msgstr "移动树到窗口顶部。现存的树对齐状态将会丢失。"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Sho&w properties"
msgstr "显示属性(&W)"

#. Resource IDs: (1105)
msgid "Short &date/time format in log messages"
msgstr "日志信息使用短日期/时间格式(&D)"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Short URL of Subversion items"
msgstr "Subversion 项目的短 URL"

#. Resource IDs: (214)
msgid "Shorten property list"
msgstr "缩短属性列表"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "Show"
msgstr "显示"

#. Resource IDs: (16996)
msgid "Show &Accelerator for:"
msgstr "显示加速键(&F):"

#. Resource IDs: (115, 1031)
msgid "Show &All"
msgstr "全部显示(&A)"

#. Resource IDs: (1132, 1187)
msgid "Show &Log"
msgstr "显示日志(&L)"

#. Resource IDs: (115)
msgid "Show &Range..."
msgstr "显示范围(&R)..."

#. Resource IDs: (32826)
msgid "Show &WC revision"
msgstr "显示工作副本的版本号(&W)"

#. Resource IDs: (32796)
msgid "Show &all revisions"
msgstr "显示全部版本(&A)"

#. Resource IDs: (113, 32783)
msgid "Show &changes"
msgstr "显示改变(&C)..."

#. Resource IDs: (1480)
msgid "Show &externals"
msgstr "显示外部(&e)"

#. Resource IDs: (1529)
msgid "Show &locks"
msgstr "显示锁定(&l)"

#. Resource IDs: (12, 101, 1016, 1031, 1132, 1228, 1420, 1467, 32784)
msgid "Show &log"
msgstr "显示日志(&L)"

#. Resource IDs: (1031)
msgid "Show &log..."
msgstr "显示日志(&L)..."

#. Resource IDs: (1088)
msgid "Show &overlays and context menu only in explorer"
msgstr "仅在资源管理器中显示图标覆盖和上下文菜单(&O)"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "Show &unversioned files"
msgstr "显示无版本控制的文件(&U)"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Show Above the Ribbon"
msgstr "缎带上方显示"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Show Below the Ribbon"
msgstr "缎带下方显示"

#. Resource IDs: (1542)
msgid "Show Branch L&og"
msgstr "显示分支日志(&O)"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Show Fewer Buttons"
msgstr "显示更少的按钮"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Show HEAD revision nodes"
msgstr "显示 HEAD 版本节点"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Show Inline-Diff word by word\n"
"Inline diff word-wise"
msgstr "按照单词显示内迁差异\n识别单词的内嵌差异"

#. Resource IDs: (2056)
msgid ""
"Show Inline-Diff\n"
"Inline diff"
msgstr "显示行内差异\n行内差异"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Show Lock dialog before locking files"
msgstr "在文件加锁之前显示加锁对话框"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Show More Buttons"
msgstr "显示更多的按钮"

#. Resource IDs: (32813)
msgid "Show Ove&rview"
msgstr "显示预览(&R)"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Show Quick Access Toolbar Above the Ribbon"
msgstr "在缎带上方显示快捷访问工具栏"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Show Quick Access Toolbar Below the Ribbon"
msgstr "在缎带下方显示快捷访问工具栏"

#. Resource IDs: (16651)
msgid "Show Screen&Tips on toolbars"
msgstr "在工具栏中显示屏幕提示(&T)"

#. Resource IDs: (32831)
msgid "Show WC &modifications"
msgstr "显示本地的更新(&M)"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Show Whitespaces"
msgstr "显示空白"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Show an overview of the whole graph"
msgstr "显示整个图表的概况 "

#. Resource IDs: (115)
msgid "Show c&hanges (content only)"
msgstr "显示更改(仅内容)(&H)"

#. Resource IDs: (114)
msgid "Show changes as &unified diff"
msgstr "以标准差异格式显示改变(&U)"

#. Resource IDs: (113)
msgid "Show differences as &unified diff"
msgstr "以标准差异文件显示修改(&U)"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Show excluded root folders as normal"
msgstr "被排除的文件夹根目录仍显示正常状态的图标"

#. Resource IDs: (1480)
msgid "Show externals from &different repositories"
msgstr "从不同的版本库显示外部引用(&D)"

#. Resource IDs: (16656)
msgid "Show f&ull menus after a short delay"
msgstr "在短暂延时后显示全部菜单(&U)"

#. Resource IDs: (1034, 1037)
msgid "Show l&og"
msgstr "显示日志(&O)"

#. Resource IDs: (1063)
msgid "Show linenumber&s"
msgstr "显示行号(&S)"

#. Resource IDs: (1037)
msgid "Show lo&g"
msgstr "显示日志(&G)"

#. Resource IDs: (64)
msgid "Show multiple &changes..."
msgstr "显示多个更改(&C)..."

#. Resource IDs: (115)
msgid "Show multiple &changes... (content only)"
msgstr "显示多个更改（仅内容）(&C)... "

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Show oldest node at top"
msgstr "在顶部显示最老的节点"

#. Resource IDs: (1229)
msgid "Show only a&ffected paths"
msgstr "仅显示影响的路径(&F)"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Show only the changed parts of the path name. Replace unchanged elements "
"with dots."
msgstr "只显示路径名称中修改的部分。将没有改变的元素用点来代替。"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Show or hide the line diff bar\n"
"Toggle LineDiffBar"
msgstr "显示或隐藏行差异工具栏\n切换行差异工具栏"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Show or hide the locator bar\n"
"Toggle LocatorBar"
msgstr "显示或隐藏定位工具栏\n切换定位工具栏"

#. Resource IDs: (3713)
msgid ""
"Show or hide the status bar\n"
"Toggle StatusBar"
msgstr "显示或隐藏状态栏\n切换状态栏"

#. Resource IDs: (3713)
msgid ""
"Show or hide the toolbar\n"
"Toggle ToolBar"
msgstr "显示或隐藏工具栏\n切换工具栏"

#. Resource IDs: (102)
msgid "Show revision properties"
msgstr "显示版本属性"

#. Resource IDs: (16652)
msgid "Show shortcut &keys in ScreenTips"
msgstr "在屏幕提示中显示快捷键(&K)"

#. Resource IDs: (2049)
msgid ""
"Show special characters for whitespaces and newlines\n"
"Show Whitespaces"
msgstr "空白和换行显示为特殊字符\n显示空白"

#. Resource IDs: (345)
msgid "Show statistics for the selected log cache"
msgstr "显示选定的日志缓存统计"

#. Resource IDs: (2052)
msgid "Show tags on the copy source, not as separate nodes"
msgstr "在复制源显示标签，而不是单独节点"

#. Resource IDs: (214)
msgid ""
"Show the diff\n"
"The diff viewer is started for every selected item."
msgstr "显示差异\n已经为每个选中项启动了差异查看器"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Show/Hide"
msgstr "显示/隐藏"

#. Resource IDs: (115)
#, c-format
msgid ""
"Showing %1!ld! revision(s), from revision %2!ld! to revision %3!ld! - %4!ld!"
" revision(s) selected, showing %5!ld! changed paths"
msgstr "正在显示 %1!ld! 个版本，介于版本 %2!ld! 到版本 %3!ld! 之间 —— 选中了 %4!ld! 个版本，显示 %5!ld! 个改变的路径。"

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid "Showing %ld nodes"
msgstr "显示 %ld 个节点"

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid "Showing graph for %s"
msgstr "显示 %s 的图形"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Shows a graphical representation of copies/tags/branches"
msgstr "以图形方式显示版本和标签的分支图"

#. Resource IDs: (18)
msgid ""
"Shows a unified diff of all changes of the path and those below, including "
"property changes."
msgstr "在下面统一显示该路径的所有变更的差异比较，包括属性变更。"

#. Resource IDs: (13)
msgid ""
"Shows all files which were changed since the last update, locally and in the"
" repository"
msgstr "不论在版本库中或在本地端都显示从上次更新以后有改动的文件"

#. Resource IDs: (2050)
msgid "Shows all revisions where changes were made to this item"
msgstr "显示所有修改过该项的版本"

#. Resource IDs: (200)
msgid "Shows folders and files included with the svn:externals property"
msgstr "显示svn:externals属性中的外部的文件夹及文件"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Shows information about TortoiseSVN"
msgstr "显示关于 TortoiseSVN 的信息"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Shows the action log file in the default text editor"
msgstr "在默认文本编辑器中显示动作记录"

#. Resource IDs: (17)
msgid "Shows the eol-style property value"
msgstr "显示 eol-style 属性设置"

#. Resource IDs: (200)
msgid ""
"Shows the lock owner of locked files. Disable this to improve performance "
"with older servers."
msgstr "显示已锁定文件的加锁者。在旧版服务端可禁用该项以提升性能。"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Shows the log for the selected file / folder"
msgstr "显示选定的文件/文件夹的日志"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Shows the mime type of the versioned file"
msgstr "显示在版本控制下文件的 mime 类型"

#. Resource IDs: (156, 564)
msgid "Silver Style"
msgstr "银色风格"

#. Resource IDs: (74, 207)
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Size and status"
msgstr "大小和状态"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Size of all cached text information"
msgstr "缓存的全部文本信息的大小"

#. Resource IDs: (320)
msgid "Size of log messages"
msgstr "日志信息大小"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Size of the cache file on disk"
msgstr "磁盘缓存文件的大小"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Size of the cache if it were not compressed"
msgstr "没有压缩时缓存的大小"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Skipped"
msgstr "跳过"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Skipped missing target"
msgstr "跳过丢失的目标项"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Skipped obstructing working copy"
msgstr "跳过有问题的工作副本"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Skipped, access denied"
msgstr "已忽略，拒绝访问"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Skipped, no versioned parent"
msgstr "跳过了，没有版本控制的父目条"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Skipped, remains conflicted"
msgstr "已跳过，其余有冲突"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Slide"
msgstr "滑动"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Smart tab char"
msgstr "智能制表符"

#. Resource IDs: (314)
msgid ""
"Some file(s) have been changed outside T-Merge.\n"
"Do you want to load the changes?"
msgstr "有的文件在 T-Merge 之外改过。\n您想加载改过的文件吗？"

#. Resource IDs: (314)
msgid ""
"Some file(s) have been changed outside T-Merge.\n"
"Would you like to reload and lose your changes?"
msgstr "有的文件在 T-Merge 之外改过。\n您想重新加载改过的文件并放弃您所修改的吗？"

#. Resource IDs: (84)
msgid "Something went wrong"
msgstr ""

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Sort by commit count"
msgstr "按照提交数量排序"

#. Resource IDs: (1501)
msgid "Source Left:"
msgstr "源左:"

#. Resource IDs: (1502)
msgid "Source Right:"
msgstr "源右:"

#. Resource IDs: (1552)
msgid "Source URL:"
msgstr "源URL:"

#. Resource IDs: (230)
#, c-format
msgid "Sparse update %1!s!, depth '%2!s!'"
msgstr "部分更新 %1!s!, 层数 '%2!s!'"

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"Specifies how many items you want to keep in the most recent log messages "
"dialog."
msgstr "设定在最新的日志对话框中显示的条目数量。"

#. Resource IDs: (590)
msgid ""
"Specifies how the text for each merged revision should look like.\r\n"
"The following keywords can be used:\r\n"
"{msg}:\tThe log message of the merged revision, as it was entered.\r\n"
"{msgoneline}:\tThe log message force onto one line\r\n"
"{author}:\tThe author of the merged revision\r\n"
"{rev}:\tThe merged revision itself\r\n"
"{bugid}:\tThe bug ids of the merged revision"
msgstr "指定每个合并版本的文字应如何显示。\n可使用以下关键字：\n{msg}: 为该合并版本输入的备注信息\n{msgoneline}:备注信息强制输出为一行\n{author}:该合并版本的作者\n{rev}:该合并的版本本身\n{bugid}:该合并版本的所有Bug编号"

#. Resource IDs: (1572)
msgid ""
"Specify how the commit message should be built from the entered bug-ID. Use "
"the placeholder %BUGID% for the real bug-ID. If you leave these settings "
"empty, TortoiseSVN will use the regular expressions instead."
msgstr "设置提交日志应该如何从输入的bug-ID生成。使用占位符%BUGID%来替换具体的bug-ID。如果设置为空，TortoiseSVN将使用正则表达式。"

#. Resource IDs: (1305)
msgid ""
"Specify the URL to access the issue tracker. Use %BUGID% as a placeholder "
"for the real issue number."
msgstr "设置问题跟踪器的URL。用占位符%BUGID%来替换具体的问题编号。"

#. Resource IDs: (79)
msgid ""
"Specify the files or folders which TortoiseSVN\r\n"
"should ignore in all working copies.\r\n"
"Separate the patterns with a space."
msgstr "指定 TortoiseSVN 应该在全部工作副本中忽略的文件或目录。\r\n模式用空格分开。"

#. Resource IDs: (16976, 16977, 16978, 16979, 16980, 16981)
msgid "Spin1"
msgstr "旋转一"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Split &source tree"
msgstr "分割源树(&S)"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Split following &tree"
msgstr "分割下面的树(&T)"

#. Resource IDs: (376)
msgid "Split lines"
msgstr "分割行"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Split sub-trees"
msgstr "分割子树"

#. Resource IDs: (3604)
msgid ""
"Split the active window into panes\n"
"Split"
msgstr "将当前窗口分割区块\n分割"

#. Resource IDs: (246)
msgid "Stacked Bar Graph"
msgstr "叠加柱状图"

#. Resource IDs: (246)
msgid "Stacked Line Graph"
msgstr "叠加折线图"

#. Resource IDs: (16962)
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. Resource IDs: (569)
msgid "Start Commit Hook"
msgstr "启动提交钩子"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Start Revision"
msgstr "起始版本"

#. Resource IDs: (569)
msgid "Start Update Hook"
msgstr "启动更新钩子"

#. Resource IDs: (1542)
msgid "Start registry editor"
msgstr "启动注册表编辑器"

#. Resource IDs: (226)
msgid "Starting externals..."
msgstr "开始外部模块..."

#. Resource IDs: (18)
msgid ""
"Starts the diff viewer with the currently selected file and the one marked "
"before for diffing later."
msgstr "启动比较查看器,同时选定当前文件和之前选定的一个文件用来做比较."

#. Resource IDs: (16514)
msgid "Static"
msgstr "静态"

#. Resource IDs: (179, 245)
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#. Resource IDs: (74, 77, 207, 65535)
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. Resource IDs: (1068)
msgid "Status Bar Configuration"
msgstr "状态栏的配置"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Status and action colors"
msgstr "操作及状态显示颜色"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Status cache"
msgstr "状态缓存"

#. Resource IDs: (196)
msgid ""
"Status cache kept in an external process, can show the overlay recursively"
msgstr "在外部进程中保存状态缓存信息，能够递归的显示"

#. Resource IDs: (196)
msgid "Status cache only for one folder, no recursive overlays"
msgstr "状态缓存仅用于一个文件夹，并不递归"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Status of item in SVN"
msgstr "SVN 项目状态"

#. Resource IDs: (16)
msgid "Steal loc&k"
msgstr "偷取锁定(&K)"

#. Resource IDs: (313)
msgid "Steal the lock"
msgstr "偷取此锁定"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Stefan Küng, Lübbe Onken"
msgstr "Stefan Küng, Lübbe Onken"

#. Resource IDs: (17)
msgid ""
"Stores the path of the file to be used for a diff on a later right-click. "
"Hold down the Ctrl key to remove the last saved path."
msgstr "保存稍后会被右键点击用来做比较的文件的路径.按下CTRL键来删除最近保存的路径."

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Stripes"
msgstr "修剪"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Style"
msgstr "风格"

#. Resource IDs: (117)
msgid ""
"Sub-string filter:\r\n"
"* Specify one or more strings, separated by spaces. They will be evaluated left to right.\r\n"
"* Put a - in front of a sub-string to exclude revisions that contain this sub-string.\r\n"
"* Put a + in front of a sub-string to include revisions that may not match the filter so far.\r\n"
"* Enclose strings that contain spaces etc. with \".\r\n"
"* Put a ! at the beginning of the line to invert the whole filter condition.\r\n"
"\r\n"
"Examples:\r\n"
"myname  2008    : my commits of 2008\r\n"
".h  -.cpp              : commits that changed headers but no implementations\r\n"
".doc +.xls 2010  : commits from 2010 with .doc or .xls files in it\r\n"
"\" \"                        : commits with spaces (ex. when searching in paths only)\r\n"
"-\"\"show all\"\"        : commits that don't contain the string \"show all\"\r\n"
"!myname  .cpp    : everything but my commits to .cpp files"
msgstr "子串过滤器:\r\n* 指定一个或更多以空白隔开的字符串。它们会从左到右计算。\r\n* 将 - 放到子串前面，以排除包含它的版本。\r\n* 将 + 放到子串前面，以包含到此为止可能尚不匹配版本。\r\n* 使用 \" 封装包含空白的字符串。\r\n* 将 ! 放到行首，以反转整个过滤条件。\r\n\r\n例如:\r\nmyname  2008      : myname 在 2008 年的提交\r\n.h  -.cpp         : 包含对头文件修改，但是没有修改实现文件的提交\r\n.doc +.xls 2010   : 2010 年包含对 .doc 或 .xls 文件的修改的提交\r\n\" \"                        : 包含空白的提交 (例如当搜索路径时)\r\n-\"\"show all\"\" : 不包含字符串 \"show all\" 的提交\r\n!myname  .cpp     : 不包含 myname 对 .cpp 文件的提交"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Subversion"
msgstr "Subversion"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Subversion configuration &file:"
msgstr "Subversion 配置文件(&F): "

#. Resource IDs: (84)
#, c-format
msgid ""
"Subversion encountered a serious problem.\n"
"Please take the time to report this on the Subversion mailing list\n"
"with as much information as possible about what\n"
"you were trying to do.\n"
"But please first search the mailing list archives for the error message\n"
"to avoid reporting the same problem repeatedly.\n"
"You can find the mailing list archives at\n"
"http://subversion.apache.org/mailing-lists.html\n"
"\n"
"Subversion encountered the problem in:\n"
"file %1!s!, line %2!ld!\n"
"expression = %3!s!\n"
"\n"
"you can copy the content of this dialog\n"
"to the clipboard using Ctrl-C."
msgstr "Subversion遇到了一个严重的问题。\n麻烦您花点时间将这个问题报告给Subversion\n请尽量详细的描述您之前尝试的操作。\n不过希望您先在邮件存档中搜索一下同样的问题，避免重复提交。\n您可以登录下面的地址搜索邮件存档：\nhttp://subversion.apache.org/mailing-lists.html\n\nSubversion在此处发生错误:\n文件名： %1!s!, 行号： %2!ld!\n表达式 = %3!s!\n\n您可以用Ctrl-C快捷键复制\n本对话框的内容到剪切板。"

#. Resource IDs: (84)
msgid ""
"Subversion encountered a serious problem.\n"
"Please take the time to report this on the Subversion mailing list\n"
"with as much information as possible about what\n"
"you were trying to do.\n"
"But please first search the mailing list archives for the error message\n"
"to avoid reporting the same problem repeatedly.\n"
"You can find the mailing list archives at\n"
"http://subversion.apache.org/mailing-lists.html\n"
"\n"
"Subversion reported the following\n"
"(you can copy the content of this dialog\n"
"to the clipboard using Ctrl-C):"
msgstr "Subversion遇到了一个严重的问题。\n麻烦您花点时间将这个问题报告给Subversion\n请尽量详细的描述您之前尝试的操作。\n不过希望您先在邮件存档中搜索一下同样的问题，避免重复提交。\n您可以登录下面的地址搜索邮件存档：\nhttp://subversion.apache.org/mailing-lists.html\n\nSubversion产生的报告如下\n(您可以用Ctrl-C快捷键复制\n本对话框的内容到剪切板)："

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Subversion passwor&d"
msgstr "Subversion 密码(&d)"

#. Resource IDs: (79)
msgid ""
"Subversion reported an error while creating a repository!\n"
"Make sure the folder is empty and not write protected."
msgstr "Subversion 在创建版本库时发生错误！\n请确认文件夹是空的并且没有写保护。"

#. Resource IDs: (15)
msgid "Subversion reported an error:"
msgstr "Subversion 报告了一个错误:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Subversion server file:"
msgstr "Subversion 服务器设置: "

#. Resource IDs: (64)
msgid "Success"
msgstr ""

#. Resource IDs: (1232)
msgid "Swit&ch working copy to new branch/tag"
msgstr "切换工作副本至新分支/标记(&C)"

#. Resource IDs: (78)
msgid "Switch"
msgstr "切换"

#. Resource IDs: (229)
#, c-format
msgid "Switch %1!s! to %2!s!, Revision %3!s!"
msgstr "切换%1!s! 到 %2!s!, 版本 %3!s!"

#. Resource IDs: (1377)
msgid "Switch Depth"
msgstr "切换深度"

#. Resource IDs: (140)
msgid "Switch To Branch / Tag"
msgstr "切换至分支/标记"

#. Resource IDs: (620)
msgid "Switch back to parent"
msgstr "切换回上层"

#. Resource IDs: (3606)
msgid ""
"Switch back to the previous window pane\n"
"Previous Pane"
msgstr "切换回前一个窗口区块\n前一区块"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Switch between single and double pane view"
msgstr "在单个和两个视图间切换"

#. Resource IDs: (2049)
msgid ""
"Switch between single and double pane view\n"
"Switch between single and double pane view"
msgstr "在单区块与双区块查看模式间切换\n切换单/双区块模式"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Switch left and right view"
msgstr "切换左边和右边的视图"

#. Resource IDs: (2051)
msgid ""
"Switch the contents of the left and right view\n"
"Switch left and right view"
msgstr "交换左右内容\n左右交换"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Switch to the next document window"
msgstr "切换至下个文件窗口"

#. Resource IDs: (3606)
msgid ""
"Switch to the next window pane\n"
"Next Pane"
msgstr "切换至下个窗口区块\n下个区块"

#. Resource IDs: (3825)
msgid "Switch to the previous document window"
msgstr "切换至前一个文件窗口"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Switch working copy to another branch / tag"
msgstr "切换工作副本至其它分支/标记"

#. Resource IDs: (1479)
msgid "Switch:"
msgstr "切换: "

#. Resource IDs: (265)
msgid "Switched"
msgstr "已切换"

#. Resource IDs: (325)
msgid "Switches the comparison left<->right"
msgstr "左右切换比较"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "System &sounds"
msgstr "系统声音(&S)"

#. Resource IDs: (3857)
msgid ""
"System registry entries have been removed and the INI file (if any) was "
"deleted."
msgstr "系统注册表及 INI 文件(如果有) 删除完成。"

#. Resource IDs: (7)
msgid "TORTOISEBLAME"
msgstr "TORTOISEBLAME"

#. Resource IDs: (7)
msgid "TORTOISEIDIFF"
msgstr "TORTOISEIDIFF"

#. Resource IDs: (16970)
msgid "Tab Placeholder"
msgstr "制表占位符"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Tab size:"
msgstr "Tab 宽度: "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Tag nodes"
msgstr "标签节点"

#. Resource IDs: (90)
msgid "Target folder is not empty"
msgstr "目标文件夹非空"

#. Resource IDs: (80)
msgid "Tasks"
msgstr "任务"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Tasks Pane"
msgstr "任务窗格"

#. Resource IDs: (219)
msgid "Test Only"
msgstr "仅测试"

#. Resource IDs: (590)
msgid "Test the regex strings"
msgstr "测试正则表达式"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Text Status:"
msgstr "文字状态: "

#. Resource IDs: (207)
msgid "Text status"
msgstr "文字状态"

#. Resource IDs: (120)
msgid ""
"The changes will be applied to your working copy with a reverse merge "
"operation. The repository won't be affected. You can review the changes "
"before you commit them."
msgstr "更改将会以反向合并操作应用到工作副本。版本库还不会被影响到。您可以先查看该合并的结果再提交。"

#. Resource IDs: (63)
msgid "The chunk size did not match the number of added/removed lines!"
msgstr "区块大小与加入/删除的行数不符！"

#. Resource IDs: (346)
msgid ""
"The color of creation, copy and rename nodes of tags will be shifted towards"
" yellow."
msgstr "创建、复制和改名的标签节点的颜色应该向黄色渐变。"

#. Resource IDs: (346)
msgid ""
"The color of creation, copy and rename nodes of the trunk will be shifted "
"towards green."
msgstr "创建、复制和改名的主干节点的颜色应该向绿色渐变。"

#. Resource IDs: (197)
msgid "The default URL to checkout from if nothing else is specified"
msgstr "如果没有指定时默认要取出的URL"

#. Resource IDs: (196)
msgid "The default path to checkout to if nothing else is specified"
msgstr "没有指定时默认要取出的路径"

#. Resource IDs: (226)
#, c-format
msgid ""
"The depth of this commit is \"%s\", but copies are always performed "
"recursively in the repository."
msgstr "此次提交深度为 \"%s\", 但是版本库中的复制始终是递归的"

#. Resource IDs: (68)
#, c-format
msgid ""
"The diffing engine aborted because of an error:\n"
"%s"
msgstr "差异比较引擎终止，错误信息:\n%s"

#. Resource IDs: (64)
#, c-format
msgid "The file %s does not exist!"
msgstr "文件 %s 不存在！"

#. Resource IDs: (64)
#, c-format
msgid "The file %s was not found in the patch file!"
msgstr "补丁文件中找不到文件: %s！"

#. Resource IDs: (314)
#, c-format
msgid ""
"The file \n"
"%s\n"
"is empty.\n"
"Do you want to remove the file?"
msgstr "文件 \n%s\n是空的。 是否删除？"

#. Resource IDs: (69)
msgid "The file is too big"
msgstr "文件过大"

#. Resource IDs: (3857)
msgid "The file is too large to open."
msgstr "文件过大，无法打开。"

#. Resource IDs: (291)
#, c-format
msgid ""
"The file or directory \"%s\" already exists at the drop location! You have "
"to remove it first before you can add an external there with the same name."
msgstr "文件或目录 \"%s\" 在放置位置已存在！您在添加同名的外部引用前必须先移除它。"

#. Resource IDs: (80)
#, c-format
msgid ""
"The file\n"
"%s\n"
"already exists! Do you want to overwrite it?"
msgstr "文件\n%s\n已存在! 是否要覆盖？"

#. Resource IDs: (69)
#, c-format
msgid ""
"The file\n"
"%s\n"
"is not a valid text file!"
msgstr "这个文件\n%s\n不是一个有效的文本文件"

#. Resource IDs: (99)
#, c-format
msgid ""
"The folder\n"
"%s\n"
"already exists!"
msgstr "文件夹\n%s\n已经存在！"

#. Resource IDs: (170)
msgid "The hook script executed successfully"
msgstr "钩子脚本执行成功"

#. Resource IDs: (83)
#, c-format
msgid ""
"The hook script returned an error:\n"
"%s"
msgstr "钩子脚本返回了一个错误:\n%s"

#. Resource IDs: (84)
msgid "The hook script was not approved to run"
msgstr "该钩子脚本未被准许运行。"

#. Resource IDs: (7)
msgid "The image can not be shown."
msgstr "无法显示图片。"

#. Resource IDs: (63)
msgid ""
"The issue-tracker provider could not be created. Please check that it is "
"installed correctly."
msgstr "不能创建问题跟踪器提供者。请检查它是否已经正确安装。"

#. Resource IDs: (64)
msgid "The issue-tracker provider was unable to validate the parameter string"
msgstr "问题跟踪器提供者不能验证参数字符串"

#. Resource IDs: (597)
#, c-format
msgid "The item '%s' has property conflicts:"
msgstr "条目“%s”有属性冲突: "

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last merge operation tried to add the directory '%s'"
msgstr "尝试增加目录“%s”的最后一次合并操作"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last merge operation tried to add the file '%s'"
msgstr "尝试增加文件“%s”的最后一次合并操作"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid ""
"The last merge operation tried to delete/move/rename the directory '%s'"
msgstr "尝试删除/移动/改名目录“%s”的最后一次合并操作"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last merge operation tried to delete/move/rename the file '%s'"
msgstr "尝试删除/移动/改名文件“%s”的最后一次合并操作"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last merge operation tried to modify the directory '%s'"
msgstr "尝试修改目录“%s”的最后一次合并操作"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last merge operation tried to modify the file '%s'"
msgstr "尝试修改文件“%s”的最后一次合并操作"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last merge operation tried to replace the directory '%s'"
msgstr "最后一次合并操作试图替换目录“%s”"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last merge operation tried to replace the file '%s'"
msgstr "最后一次合并操作试图替换文件“%s”"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last switch operation tried to add the directory '%s'"
msgstr "尝试增加目录“%s”的最后一次切换操作"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last switch operation tried to add the file '%s'"
msgstr "尝试增加文件“%s”的最后一次切换操作"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid ""
"The last switch operation tried to delete/move/rename the directory '%s'"
msgstr "尝试删除/移动/改名目录“%s”的最后一次切换操作"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last switch operation tried to delete/move/rename the file '%s'"
msgstr "尝试删除/移动/改名文件“%s”的最后一次切换操作"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last switch operation tried to modify the directory '%s'"
msgstr "尝试修改目录“%s”的最后一次切换操作"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last switch operation tried to modify the file '%s'"
msgstr "尝试修改文件“%s”的最后一次切换操作"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last switch operation tried to replace the directory '%s'"
msgstr "最后一次切换操作试图替换目录“%s”"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last switch operation tried to replace the file '%s'"
msgstr "最后一次切换操作试图替换文件“%s”"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last update operation tried to add the directory '%s'"
msgstr "尝试增加目录“%s”的最后一次更新操作"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last update operation tried to add the file '%s'"
msgstr "尝试增加文件“%s”的最后一次更新操作"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid ""
"The last update operation tried to delete/move/rename the directory '%s'"
msgstr "尝试删除/移动/改名目录“%s”的最后一次更新操作"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last update operation tried to delete/move/rename the file '%s'"
msgstr "尝试删除/移动/改名文件“%s”的最后一次更新操作"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last update operation tried to modify the directory '%s'"
msgstr "尝试修改目录“%s”的最后一次更新操作"

#. Resource IDs: (607)
#, c-format
msgid "The last update operation tried to modify the file '%s'"
msgstr "尝试修改文件“%s”的最后一次更新操作"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last update operation tried to replace the directory '%s'"
msgstr "最后一次更新操作试图替换目录“%s”"

#. Resource IDs: (608)
#, c-format
msgid "The last update operation tried to replace the file '%s'"
msgstr "最后一次更新操作试图替换文件“%s”"

#. Resource IDs: (63)
#, c-format
msgid "The line '====' was expected in line %d !"
msgstr "“====”行应该出现在第 %d 行！"

#. Resource IDs: (63)
msgid ""
"The line 'Index: ' was not found!\n"
"Either this is not a diff file or the diff is empty."
msgstr "找不到“Index: ”行！\n这可能不是补丁文件，或是没有差异。"

#. Resource IDs: (63)
#, c-format
msgid "The line indicating the new file was expected in line %d !"
msgstr "新文件的标示行应该位于第 %d 行！"

#. Resource IDs: (88)
#, c-format
msgid "The line number must be in between %d and %d"
msgstr "行号必须在%d和%d之间"

#. Resource IDs: (251)
msgid "The lock has already been broken from another working copy"
msgstr "锁定已被其它工作副本解除。"

#. Resource IDs: (198)
msgid ""
"The maximum number of action log lines to keep.\n"
"Any lines added over this limit will remove the oldest lines from the file."
msgstr "保存的最大动作记录行数。\n如果新增的行超过此限制，最旧的行会被删除。"

#. Resource IDs: (220)
msgid "The operation failed."
msgstr "操作失败。"

#. Resource IDs: (74)
msgid ""
"The parameters '/path' and '/pathfile' are mutually exclusive.\n"
"You must only specify one of them."
msgstr "参数“/path”和“/pathfile”互斥。\n你只能指定其中的一个。"

#. Resource IDs: (64)
#, c-format
msgid ""
"The patch seems outdated! The file line\n"
"%1!s!\n"
"and the patchline\n"
"%2!s!\n"
"do not match!"
msgstr "补丁文件似乎已经过期！文件中的\n%1!s!\n行与补丁文件中的\n%2!s!\n行不符合！"

#. Resource IDs: (89)
#, c-format
msgid ""
"The path/URL '%s' seems to be illegal on Windows!\n"
"You can try it anyway, but you might get an error later."
msgstr "路径 '%s' 在Windows里可能是非法的！\n你可以继续，但有可能导致错误。"

#. Resource IDs: (88)
msgid ""
"The path/URL you've entered seems to be illegal on Windows!\n"
"You can try it anyway, but you might get an error later.\n"
"\n"
"A valid path on windows must not contain '<>|\"?*:' or one of the following device names:\n"
"com1-com9, lpt1-lpt9, prn, aux, con, nul, clock$\n"
"\n"
"Do you want to proceed anyway?"
msgstr "输入的 PATH/URL 似乎在 Windows 上非法！\n你可以继续尝试，但可能会出现错误。\n\n正确的 Windows 路径不能包含 “<>|\"?*:” 或以下设备名: \ncom1-com9，lpt1-lpt9，prn，aux，con，nul，clock$\n\n你想继续尝试吗？"

#. Resource IDs: (314)
#, c-format
msgid ""
"The path\n"
"%1!s!\n"
"seems not to match the paths in the patchfile.\n"
"But TortoiseMerge found the path\n"
"%2!s!\n"
"matches it better. Do you want to use the suggested path instead?"
msgstr "路径\n%1!s!\n好像和补丁文件中的路径不符。\nTortoiseMerge已经找到了更匹配的路径\n%2!s!。\n要使用建议路径替换吗？"

#. Resource IDs: (84)
msgid ""
"The regular expression is invalid!\n"
"Please enter a valid regular expression."
msgstr "输入的正则表达式无效！\n请重新输入一个合法的真正表达式。"

#. Resource IDs: (80, 65535)
msgid ""
"The repository was successfully created.\n"
"Do you want to create the default folder structure (trunk/branches/tags) now?"
msgstr "已经成功创建版本库。\n要创建默认目录结构吗(trunk/branches/tags)?"

#. Resource IDs: (616)
#, c-format
msgid ""
"The returned error was:\n"
"%s"
msgstr "返回的错误:\n%s"

#. Resource IDs: (78)
msgid ""
"The selected file appears to still have one or more conflict markers in it.\n"
"Are you sure you want to mark the file resolved?"
msgstr "选择的文件尚有一个以上的冲突标记。\n你确定要将其视为已解决？"

#. Resource IDs: (147)
msgid "The target already exists."
msgstr "目标已经存在。"

#. Resource IDs: (147)
#, c-format
msgid ""
"The target file\n"
"%s\n"
" already exists.\n"
"Do you want to replace the file?"
msgstr "目标文件\n%s\n已存在。\n你是否要替换它？"

#. Resource IDs: (88)
#, c-format
msgid ""
"The target folder \n"
"%s\n"
"is not empty!\n"
"Are you sure you want to checkout/export into that folder?"
msgstr "目标文件夹%s非空！\n你确定要检出/导出到该文件夹吗？"

#. Resource IDs: (279)
msgid "The target has local modifications"
msgstr "目标在本地被修改"

#. Resource IDs: (279)
#, c-format
msgid ""
"The target working copy '%s' has local modifications. It is recommended to "
"commit those changes first before merging new changes."
msgstr "目标工作副本 '%s' 有本地修改。建议先提交这些更改，然后再合并新的修改。"

#. Resource IDs: (279)
msgid "The target working copy has local modifications!"
msgstr "有尚未保存的修改！"

#. Resource IDs: (101)
msgid ""
"The text is identical, but the files do not match!\r\n"
"The following differences were found:"
msgstr "文本是相同的，但文件不匹配！\n找到了下列差异："

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"The time in seconds after which the parsing of the selected files stops.\r\n"
"A lower value will make the auto-completion list available sooner,\r\n"
"but maybe not scan all files."
msgstr "对选中文件进行分析的时间，单位为秒。\r\n如果设置得小，会使自动完成列表很快显示出来，\r\n但是可能并没有扫描所有的文件。"

#. Resource IDs: (82)
msgid ""
"The two selected URL's are not created from the same root.\n"
"It's not possible to show the log messages between them!"
msgstr "选择的两个URL不是从相同的来源建立的。\n不能显示它们之间的日志！"

#. Resource IDs: (16)
msgid "The user who did the last commit"
msgstr "执行最后一次提交操作的用户"

#. Resource IDs: (16)
msgid "The user who owns the lock of the file"
msgstr "拥有此文件锁定的用户"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Their file:"
msgstr "远程文件: "

#. Resource IDs: (263)
msgid "Theirs"
msgstr "远程文件（theirs）"

#. Resource IDs: (169)
msgid ""
"There are changes or unversioned items inside one or more directories which you have included with svn:externals.\n"
"Those files are not listed for commit. You need to commit those files separately."
msgstr "以 svn:externals 包含的目录中有修改或未版本控制的对象。\n那些文件不会在提交列表中列出，您需要单独提交。"

#. Resource IDs: (200)
#, c-format
msgid ""
"There are currently %d overlay handlers installed besides the ones Tortoise "
"uses."
msgstr "一共有 %d 种图标重载处理程序安装"

#. Resource IDs: (316)
msgid ""
"There are more editable views.\n"
"What view do you want to save?"
msgstr "有多个可编辑的视图。\n您要保存哪个视图？"

#. Resource IDs: (64)
msgid "There are no issue-tracker providers available."
msgstr "没有可用的问题跟踪器。"

#. Resource IDs: (66)
#, c-format
msgid ""
"There are still unresolved conflicts in line %d!\n"
"You should resolve those conflicts first before saving.\n"
"Do you want to save the file with the conflicts still there?\n"
"If you click YES, then you have to manually resolve the conflicts in another editor!"
msgstr "%d 行还有尚未处理的冲突！\n请在保存之前先解决它们。\n你确定要在还有冲突时保存文件吗？\n如果你选择“是”，之后必须自行在其它编辑器中处理冲突！"

#. Resource IDs: (313)
msgid ""
"There are unsaved modifications!\n"
"Do you want to save your changes?"
msgstr "有尚未保存的修改！\n是否要保存你做的修改？"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"There has been a problem contacting the server.\n"
"Do you want to see the cached data instead?\n"
"\n"
"Please understand that the cached data may be outdated,\n"
"incomplete or even misleading due to incomplete history data."
msgstr "连接服务器失败。你想使用缓存中的数据吗？\n\n请注意缓存中的数据可能已经过时、不完全，甚至由于不完全的历史而令人误解。"

#. Resource IDs: (82)
msgid ""
"There is nothing to add. All the files and folders are either under version "
"control or have been ignored using the svn:ignore property or the global "
"ignore configuration setting."
msgstr "没有可增加的条目，所有文件和文件夹都已经用 Subversion 进行了版本控制或者在 svn:ignore 属性或全局忽略设置中设为忽略。"

#. Resource IDs: (64)
msgid "There's already a plugin configured for this path"
msgstr "已经为该路径配置了一个插件。"

#. Resource IDs: (83)
msgid "There's nothing to unlock. No file has a lock in this working copy."
msgstr "没有项目被解锁。此工作副本中没有被锁定的文件。"

#. Resource IDs: (188)
msgid "Thesaurus"
msgstr "知识库"

#. Resource IDs: (3887)
msgid ""
"These are more recently saved than the currently open documents and contain "
"changes that were made before the application closed."
msgstr "在程序退出前，当前打开的文档另外保存了一些修改。"

#. Resource IDs: (170)
msgid ""
"This commit is not recursive, and there are moved/renamed/copied folders "
"selected for commit. Such moves/renames are always performed recursively in "
"the repository. Do you want to commit anyway?"
msgstr "已经选择提交已移动/重命名的文件夹，然而这次提交是非递归的。已移动/重命名的文件夹在版本库中始终是递归提交的。您是否确定要提交？"

#. Resource IDs: (251)
msgid ""
"This error was generated by a custom hook script on the Subversion server.\n"
"Please contact your server administrator for help with resolving this issue."
msgstr "这个错误是由于服务器上的自定义钩子函数处理导致\n请联系服务器管理员协助解决"

#. Resource IDs: (251)
msgid ""
"This error was generated by a custom post-commit hook script on the Subversion server.\n"
"Please contact your server administrator for help with resolving this issue."
msgstr "这个错误是由于服务器上的自定义“(post-commit hook)\"钩子函数处理导致\n请联系服务器管理员协助解决"

#. Resource IDs: (251)
msgid ""
"This error was generated by a custom post-lock hook script on the Subversion server.\n"
"Please contact your server administrator for help with resolving this issue."
msgstr "这个错误是由于服务器上的自定义“(post-lock hook)\"钩子函数处理导致\n请联系服务器管理员协助解决"

#. Resource IDs: (251)
msgid ""
"This error was generated by a custom post-unlock hook script on the Subversion server.\n"
"Please contact your server administrator for help with resolving this issue."
msgstr "这个错误是由于服务器上的自定义“(post-unkock hook)\"钩子函数处理导致\n请联系服务器管理员协助解决"

#. Resource IDs: (84)
msgid "This file already exists!"
msgstr "文件已经存在！"

#. Resource IDs: (83)
msgid ""
"This is not a valid URL.\n"
"Please enter an URL here."
msgstr "无效 URL。\n请输入 URL。"

#. Resource IDs: (82)
msgid ""
"This is not a valid path!\n"
"A valid path must not contain '<>|\"?*:' or one of the following device names:\n"
"com1-com9, lpt1-lpt9, prn, aux, con, nul, clock$"
msgstr "这是一个无效路径！\n正确的路径不能包含“<>|\"?*:”或以下设备名: \ncom1-com9，lpt1-lpt9，prn，aux，con，nul，clock$"

#. Resource IDs: (594)
msgid ""
"This method covers the case when you have made one or more revisions to a "
"branch (or to the trunk) and you want to port those changes across to a "
"different branch."
msgstr "这个方法适用于你已经在分支(或主干)提交了版本，要合并这些修改到不同分支的场合。"

#. Resource IDs: (594)
msgid ""
"This method covers the case when you want to merge the differences of two "
"different branches into your working copy."
msgstr "此方法适用于合并两个分支的差异到工作副本"

#. Resource IDs: (1532)
msgid ""
"This product includes software developed by the OpenSSL Project for use in "
"the OpenSSL Toolkit (http://www.openssl.org/)"
msgstr "本产品包含了由 OpenSSL项目开发的 OpenSSL Toolkit(http://www.openssl.org/)"

#. Resource IDs: (1531)
msgid ""
"This product includes software from Apache™ Subversion® "
"(http://subversion.apache.org)"
msgstr "本产品包含了来自  Apache™ Subversion® (http://subversion.apache.org) 的软件"

#. Resource IDs: (3857)
#, c-format
msgid ""
"This program is linked to the missing export %s in the file %s. This machine"
" may have an incompatible version of %s."
msgstr "找不到本程序链接的 %s (包含于 %s)，可能 %s 的已安装版本不兼容。"

#. Resource IDs: (3857)
#, c-format
msgid "This program requires the file %s, which was not found on this system."
msgstr "系统中找不到本程序需要的 %s。"

#. Resource IDs: (15)
msgid "This property is only allowed on folders, not files."
msgstr "该属性只能设置在文件夹上，不能在文件上设置。"

#. Resource IDs: (15)
msgid "This property must not have multiple lines. Only one line is allowed."
msgstr "该属性只允许增加一行，不能增加多行文本。"

#. Resource IDs: (1016)
msgid ""
"This will delete the record of commands you've used in this application and "
"restore the default set of visible commands to the menus and toolbars. It "
"will not undo any explicit customizations. Are you sure you want to do this?"
msgstr "这会删除你在应用程序中使用的命令记录，恢复到默认菜单和工具栏的可视化命令集合。它不会撤销任何显式的的定制。你确认吗？"

#. Resource IDs: (99)
msgid ""
"This will upgrade your working copy to the new 1.8 format and make it "
"unusable for older clients."
msgstr "即将升级您的工作副本到新的1.8格式,并且旧版本的客户端将无法使用."

#. Resource IDs: (363)
#, c-format
msgid ""
"This working copy has a client-side hook script configured. Do you want this script to run?\n"
"The command line to run is:\n"
"%s"
msgstr "此工作拷贝有客户侧钩子脚本，是否执行脚本？\n要执行的命令是：\n%s"

#. Resource IDs: (16928)
msgid "Tile &Vertically"
msgstr "垂直标题(&V)"

#. Resource IDs: (16924)
msgid "Tile Hori&zontally"
msgstr "水平标题(&Z)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Timeouts"
msgstr "超时"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Tip"
msgstr "提示"

#. Resource IDs: (224)
msgid ""
"To commit recursively and work around this error,\n"
"make sure that all child items of a checked folder\n"
"are also checked in the commit dialog.\n"
"Otherwise, TortoiseSVN must do a non-recursive commit\n"
"which does not allow directory deletion."
msgstr "如果您要递归提交并避免此错误，请确认\n勾选了提交对话框中选定项目的所有子项\n目。否则， TortoiseSVN 将会进行非递归\n提交，并不允许删除目录。"

#. Resource IDs: (284)
msgid ""
"To steal the lock, right-click on the parent folder of this item and select 'Get Lock' from the context menu.\n"
"This will bring up the locking dialog where you can enforce the lock, i.e., 'steal' it from the one currently holding it."
msgstr "为了窃取锁定，在此项目的父目录上点击右键，在上下文菜单中选择“获得锁定”。\n这就会出现锁定对话框，你可以强制锁定操作，例如从当前持有人那里“窃取”锁。"

#. Resource IDs: (1201, 65535)
msgid "To:"
msgstr "结束: "

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Toggle One/Two Pages display\n"
"Toggle One/Two Pages display"
msgstr "切换单/双页显示\n切换单/双页显示"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Toolbar"
msgstr "工具栏"

#. Resource IDs: (16130)
msgid "Toolbar Name"
msgstr "工具栏名称"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Toolbar Options"
msgstr "工具栏操作"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "Toolbar internal error. Please contact your application vendor."
msgstr "工具栏内部错误。清联系你的应用程序销售商。"

#. Resource IDs: (16105)
msgid "Toolbars"
msgstr "工具栏"

#. Resource IDs: (16928)
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Tools:"
msgstr "工具:"

#. Resource IDs: (7, 244)
msgid "TortoiseBlame"
msgstr "TortoiseBlame"

#. Resource IDs: (13)
msgid ""
"TortoiseBlame should not be started directly! Use\n"
"TortoiseProc.exe /command:blame /path:\"path\\to\\file\"\n"
"instead.\n"
"\n"
"TortoiseBlame.exe blamefile [logfile [viewtitle]] [/line:linenumber] [/path:originalpath] [/pegrev:peg] [/revrange:text] [/ignoreeol] [/ignorespaces] [/ignoreallspaces]"
msgstr "不应该直接启动TortoiseBlame ! 使用⏎ TortoiseProc.exe /command:blame /path:\"path\\to\\file\"\nTortoiseBlame.exe blamefile [logfile [viewtitle]] [/line:linenumber] [/path:originalpath] [/pegrev:peg] [/revrange:text] [/ignoreeol] [/ignorespaces] "

#. Resource IDs: (7, 153)
msgid "TortoiseIDiff"
msgstr "TortoiseDiff"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "TortoiseIDiff - An image diff tool, part of TortoiseSVN"
msgstr "TortoiseIDiff - 一个图像比较工具，包含于 TortoiseSVN"

#. Resource IDs: (7)
msgid ""
"TortoiseIDiff: the image diff viewer for TortoiseSVN\n"
"\n"
"Available command line parameters are:\n"
"/left:\"path to left picture\"\n"
"/lefttitle:\"title to show for the left picture\"\n"
"/right:\"path to right picture\"\n"
"/righttitle:\"title to show for the right picture\"\n"
"/overlay\t\tto enable overlay mode\n"
"/fit\t\tto fit the images sizes\n"
"/showinfo\t\tto show the image info boxes"
msgstr "TortoiseIDiff:  TortoiseSVN 的图片差异查看器\n\n可用的命令行参数: \n/left: “左侧文件的路径”\n/lefttitle: “左侧窗口的标题”\n/right: “右侧文件的路径”\n/righttitle: “右侧窗口的标题”/overlay\t\t启用覆盖模式\n/fit\t\t适合图像尺寸\n/showinfo\t\t显示图像信息框"

#. Resource IDs: (7, 80, 130, 3585)
msgid "TortoiseMerge"
msgstr "TortoiseMerge"

#. Resource IDs: (107)
#, c-format
msgid "TortoiseMerge %d.%d.%d, Build %d - %s, %s"
msgstr "TortoiseMerge %d.%d.%d, Build %d - %s, %s"

#. Resource IDs: (107)
#, c-format
msgid ""
"TortoiseMerge %d.%d.%d, Build %d - %s, %s\r\n"
"libsvn_diff %d.%d.%d, %s\r\n"
"apr %d.%d.%d\r\n"
"apr-util %d.%d.%d"
msgstr "TortoiseMerge %d.%d.%d, Build %d - %s, %s↩⏎\nlibsvn_diff %d.%d.%d, %s↩⏎\napr %d.%d.%d↩⏎\napr-util %d.%d.%d"

#. Resource IDs: (80, 65535)
msgid "TortoiseSVN"
msgstr "TortoiseSVN"

#. Resource IDs: (107)
#, c-format
msgid ""
"TortoiseSVN %d.%d.%d, Build %d - %s, %s%s\r\n"
"Subversion %d.%d.%d, %s\r\n"
"apr %d.%d.%d\r\n"
"apr-util %d.%d.%d\r\n"
"serf %d.%d.%d\r\n"
"%s\r\n"
"zlib %s\r\n"
"SQLite %s"
msgstr ""

#. Resource IDs: (281)
msgid "TortoiseSVN auto commit: changed externals to fixed revision."
msgstr "TortorseSVN 自动提交: 已修改的外部定义转为固定版本。"

#. Resource IDs: (507)
#, c-format
msgid ""
"TortoiseSVN detected a serious slowdown when moving %1!ld! items to the recycle bin. The recycle bin currently contains %2!ld! items, which most likely is the reason for this slowdown.\n"
"To fix this, you should empty the recycle bin now."
msgstr "TortoiseSVN 发现在移动 %1!ld! 个项到回收站时非常缓慢. 回收站里现在有 %2!ld! 个项, 这可能是导致处理变慢的原因.\n如果要修复这个问题, 请立即清空回收站."

#. Resource IDs: (98)
#, c-format
msgid ""
"TortoiseSVN has detected similar filenames. Do you want the files:%s\n"
"to be renamed too?"
msgstr "TortoiseSVN 检测到类似的文件名。你要同时改名\n文件 %s 吗？"

#. Resource IDs: (145)
msgid ""
"TortoiseSVN is a shell extension.\n"
"That means it is integrated into the Windows explorer.\n"
"To use TortoiseSVN please open the explorer and right-click on any folder you like\n"
"to bring up the context menu where you will find all TortoiseSVN commands.\n"
"And read the manual!"
msgstr "TortoiseSVN 是一个 Windows 外壳扩展，\n这意味着该程序是集成在 Windows 资源管理器中的。\n要使用 TortoiseSVN 请打开资源管理器并在任意目录中单击鼠标右键，\n在弹出的右键菜单中可以找到所有的 TortoiseSVN 命令。\n更详细的使用请阅读手册！"

#. Resource IDs: (200)
#, c-format
msgid "TortoiseSVN will not show the following overlays: %s"
msgstr "TortoiseSVN 将不会显示以下图标重载: %s"

#. Resource IDs: (1162)
msgid "Total commits analyzed:"
msgstr "提交分析统计: "

#. Resource IDs: (1163)
msgid "Total file changes:"
msgstr "文件改动次数合计: "

#. Resource IDs: (339)
msgid "Total number of changes over all cached revisions"
msgstr "在缓存的版本中已经修改的版本数量"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Total number of merged revisions"
msgstr "已经合并的版本总数"

#. Resource IDs: (339)
msgid "Total number of user revision properties"
msgstr "用户版本属性总数"

#. Resource IDs: (32821)
msgid "Tr&ee stripes"
msgstr "修剪树(&E)"

#. Resource IDs: (357)
#, c-format
msgid "Transferring at %s"
msgstr "传输中，速度 %s"

#. Resource IDs: (32816)
msgid "Transparent &color..."
msgstr "透明色(&C)..."

#. Resource IDs: (264)
msgid "Tree conflict"
msgstr "树冲突"

#. Resource IDs: (595)
msgid "Tree merge"
msgstr "合并树"

#. Resource IDs: (501)
msgid "Trim right"
msgstr "截掉右边"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Trunk nodes"
msgstr "主干节点"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Try a 'Cleanup'. If that doesn't work you need to do a fresh checkout."
msgstr "试试“清理”，如果无效，你需要重新检出文件。"

#. Resource IDs: (10)
msgid "Tweak TortoiseSVN"
msgstr "调整 TortoiseSVN 设置"

#. Resource IDs: (1071)
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. Resource IDs: (1436)
msgid "U&pdate"
msgstr "更新(&P)"

#. Resource IDs: (164, 207, 1594)
msgid "URL"
msgstr "URL"

#. Resource IDs: (1272)
msgid "URL history"
msgstr "URL 历史记录"

#. Resource IDs: (12)
msgid "URL of Subversion items"
msgstr "Subversion 项目 URL"

#. Resource IDs: (1491)
msgid "URL to merge &from"
msgstr "合并的源 URL(&F)"

#. Resource IDs: (144, 11023, 65535)
msgid "URL:"
msgstr "URL: "

#. Resource IDs: (75)
msgid "URL: "
msgstr "URL: "

#. Resource IDs: (1209)
msgid "Un&modified"
msgstr "未修改的(&M)"

#. Resource IDs: (1073)
msgid "Un&versioned"
msgstr "未版本控制的(&V)"

#. Resource IDs: (220)
#, c-format
msgid ""
"Unable to determine merge source for\n"
"%s\n"
"Please use the main merge dialog."
msgstr "不能为 %s 检测到合并源\n请使用主合并对话框。"

#. Resource IDs: (3866)
msgid "Unable to load mail system support."
msgstr "无法加载邮件系统功能。"

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Unable to process command, server busy."
msgstr "不能处理命令，服务器忙。"

#. Resource IDs: (3859)
#, c-format
msgid "Unable to read from %1, it is opened by someone else."
msgstr "无法读取 %1，该文件已经被其他人打开。"

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Unable to read write-only property."
msgstr "无法读取只写属性。"

#. Resource IDs: (119)
msgid ""
"Unable to reconstruct working copy path!\n"
"This can happen if the file has been renamed.\n"
"Please start the log dialog on this specific file alone and then revert the changes\n"
"from the top pane in the log dialog."
msgstr "不能重构工作副本路径！\n如果文件被改名后可能发生这种情况。\n请打开该文件的日志对话框并从对话框上部的\n面板取消改名操作。"

#. Resource IDs: (3865)
msgid "Unable to write read-only property."
msgstr "无法写入只读属性。"

#. Resource IDs: (3859)
#, c-format
msgid "Unable to write to %1, it is read-only or opened by someone else."
msgstr "无法写入 %1, 它可能被设为只读或另有人打开。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Unchanged node"
msgstr "未修改的节点"

#. Resource IDs: (3887)
msgid "Uncheck"
msgstr "取消选中"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#. Resource IDs: (1069)
#, c-format
msgid "Undo %d Actions"
msgstr "撤销 %d 个操作"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Undo 1 Action"
msgstr "撤销 1 个操作"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Undo Add..."
msgstr "撤销添加..."

#. Resource IDs: (3603)
msgid ""
"Undo the last modifications\n"
"Undo"
msgstr "撤消掉上次的修改\n撤消"

#. Resource IDs: (3859)
msgid "Unexpected file format."
msgstr "预期外的文件格式。"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "Unfold"
msgstr "展开"

#. Resource IDs: (3850)
msgid ""
"Unformatted Text\n"
"text without any formatting"
msgstr "未格式化的文本\n没有任何格式的文本"

#. Resource IDs: (274, 32786)
msgid "Unified &diff of HEAD revisions"
msgstr "与最新版本的标准差异(&D)"

#. Resource IDs: (18)
msgid "Unified Diff"
msgstr "统一差异"

#. Resource IDs: (81)
#, c-format
msgid ""
"Unknown certificate issuer.\n"
"  Fingerprint: %1!s!\n"
"  Distinguished name: %2!s!"
msgstr "未知的凭证发行人。\n  指纹: %1!s!\n  识别名称: %2!s!"

#. Resource IDs: (20)
msgid "Unknown depth"
msgstr "未知深度"

#. Resource IDs: (106)
msgid "Unknown failure in SVN::List"
msgstr "SVN::List中发生未知错误"

#. Resource IDs: (221, 230, 242)
msgid "Unlock"
msgstr "解除锁定"

#. Resource IDs: (264)
msgid "Unlock failed"
msgstr "解除锁定失败"

#. Resource IDs: (263)
msgid "Unlocked"
msgstr "已解除锁定"

#. Resource IDs: (252)
msgid "Unmark this change"
msgstr "不标记此更改"

#. Resource IDs: (590)
msgid "Unrecognized or invalid property file format!"
msgstr "不可识别或无效的属性文件格式！"

#. Resource IDs: (315)
msgid "Unresolved conflicts!"
msgstr "未解决的冲突！"

#. Resource IDs: (3841)
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#. Resource IDs: (345)
msgid ""
"Unused log caches will only be removed if the respective\n"
"file is smaller than the given size in kBytes."
msgstr "无用的日志缓存仅在其文件小于以 kByte 为单位的\n指定大小的情况下才会被删除。"

#. Resource IDs: (146)
msgid "Unversion"
msgstr "去除版本控制"

#. Resource IDs: (14)
msgid "Unversion and add to &ignore list"
msgstr "去除版本控制并增加到忽略列表(&I)"

#. Resource IDs: (100)
msgid "Unversion working copy"
msgstr "取消工作副本的版本控制"

#. Resource IDs: (1462)
msgid "Unversioned"
msgstr "未版本控制"

#. Resource IDs: (1313)
msgid "Unversioned files mark parent folder as modified"
msgstr "如果文件夹包含无版本控制的文件，则标识为已修改"

#. Resource IDs: (286)
#, c-format
msgid "Unversioning %1!s!"
msgstr "正在将 %1!s! 去除版本控制"

#. Resource IDs: (106)
msgid "Up one folder"
msgstr "进入上级目录"

#. Resource IDs: (77, 152, 230)
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. Resource IDs: (1377)
msgid "Update Depth"
msgstr "更新深度"

#. Resource IDs: (275)
msgid "Update WC to revision"
msgstr "更新工作副本至版本"

#. Resource IDs: (291)
msgid "Update externals"
msgstr "更新外部定义"

#. Resource IDs: (93)
msgid ""
"Update\n"
"Update the file and try locking again."
msgstr "更新\n更新文件并再次尝试锁定。"

#. Resource IDs: (90)
msgid ""
"Update\n"
"Update the working copy and reopen the commit dialog to try again."
msgstr "升级\n升级工作副本"

#. Resource IDs: (291)
msgid ""
"Update\n"
"Update to the HEAD revision"
msgstr "更新\n更新到 HEAD 版本"

#. Resource IDs: (74)
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#. Resource IDs: (11)
msgid "Updates the working copy to a specific revision"
msgstr "更新工作副本至指定的版本"

#. Resource IDs: (9)
msgid "Updates the working copy to the current revision"
msgstr "更新工作副本至当前的版本"

#. Resource IDs: (265)
msgid "Updating"
msgstr "正在更新"

#. Resource IDs: (3849)
msgid "Updating ActiveX objects"
msgstr "更新 ActiveX 对象"

#. Resource IDs: (283)
msgid "Updating and retrying the lock..."
msgstr "正在更新并重新锁定..."

#. Resource IDs: (199)
msgid "Updating log cache"
msgstr "正在更新日志缓存"

#. Resource IDs: (99)
msgid ""
"Upgrade the working copy\n"
"to the new 1.8 format."
msgstr "将新工作副本\n升级到新的1.8格式."

#. Resource IDs: (15, 99)
msgid "Upgrade working copy"
msgstr "升级工作副本"

#. Resource IDs: (99)
#, c-format
msgid "Upgrading '%1!s!'"
msgstr "正在升级'%1!s!'"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Urls"
msgstr "统一资源定位符"

#. Resource IDs: (16530)
msgid "Use &Default Image: "
msgstr "使用默认图片(&D): "

#. Resource IDs: (1024)
msgid "Use &one-pane view as default for 2-file diff"
msgstr "对两个文件进行比较时默认使用单窗口方式(&O)"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use &other text block"
msgstr "使用其它文本块(&O)"

#. Resource IDs: (1126)
msgid "Use &text viewer to view blames"
msgstr "使用文字编辑器查看追溯信息(&T)"

#. Resource IDs: (195)
msgid ""
"Use '*' as a wildcard character when specifying an exception.\r\n"
"To separate multiple exceptions, use commas (',').\r\n"
"Example: *.mylan.com, *.company.com"
msgstr "可以使用通配符“*”指定例外。\r\n多个例外可以使用逗号“,”进行分隔。\r\n例: *.mylan.com, *.company.com"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use 'mine' text block"
msgstr "使用’我的‘文本块"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use 'mine' text block then 'theirs'"
msgstr "使用’我的‘文本块在前面 然后是‘它们的’"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use 'theirs' text block"
msgstr "使用‘它们的’文本块"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use 'theirs' text block then 'mine'"
msgstr "使用‘它们的’文件块在前面 然后是‘我的’"

#. Resource IDs: (1538)
msgid "Use Aero dialogs"
msgstr "使用Aero对话框"

#. Resource IDs: (1066)
msgid "Use Ribbons"
msgstr "使用 Ribbon"

#. Resource IDs: (1230)
msgid "Use URL of &WC as the default \"From:\" URL"
msgstr "使用工作副本的 URL 作为默认的来源 URL(&W)"

#. Resource IDs: (1064)
msgid "Use Unified Diff from &clipboard"
msgstr "使用剪贴板上的标准差异(&C)"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Use all content from the left view\n"
"Use left file"
msgstr "使用左边视图中的全部内容\n使用左边文件"

#. Resource IDs: (32857)
msgid "Use block from left before right"
msgstr "从左到右使用块"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Use block from left view before block from right view\n"
"Use block from left before right"
msgstr "从左到右使用视图中的块\n从左到右使用块"

#. Resource IDs: (32859)
msgid "Use block from right before left"
msgstr "从右到左使用块"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Use block from right view before block from left view\n"
"Use block from right before left"
msgstr "从右到左使用视图中的块\n从右到左使用块"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use both text blocks (this one first)"
msgstr "使用两个文本块（这个块最前）"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use both text blocks (this one last)"
msgstr "使用两个文本块（这个块最后）"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use left block"
msgstr "使用左边文件块"

#. Resource IDs: (32856)
msgid "Use left file"
msgstr "使用左边的文件"

#. Resource IDs: (1432)
msgid "Use recycle bin when reverting"
msgstr "在还原的时候使用回收站"

#. Resource IDs: (116)
msgid "Use regular expression"
msgstr "使用正则表达式"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use right block"
msgstr "使用左侧区块"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Use spaces"
msgstr "使用空格"

#. Resource IDs: (1426)
msgid "Use system locale for date/time"
msgstr "对日期/时间使用系统区域"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use text block from '&mine'"
msgstr "使用“我的”文本块(&M)"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use text block from '&theirs'"
msgstr "使用“他们的”文本块(&T)"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use text block from 'm&ine' before 'theirs'"
msgstr "先使用“我的”文本块(&I)"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Use text block from 'mine' before 'theirs'\n"
"Use 'mine' text block then 'theirs'"
msgstr "先使用“我的”文本块\n先使用“我的”文本块，然后才是“他们的”"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Use text block from 'mine'\n"
"Use 'mine' text block"
msgstr "使用“我的”文本块\n使用“我的”文本块"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use text block from 't&heirs' before 'mine'"
msgstr "先使用“他们的”文本块(&H)"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Use text block from 'theirs' before 'mine'\n"
"Use 'theirs' text block then 'mine'"
msgstr "先使用“他们的”文本块\n先使用“他们的”文本块，然后才是“我的”"

#. Resource IDs: (2052)
msgid ""
"Use text block from 'theirs'\n"
"Use 'theirs' text block"
msgstr "使用“他们的”文本块\n使用“他们的”文本块"

#. Resource IDs: (2054)
msgid ""
"Use text block from the left view\n"
"Use left block"
msgstr "使用左边视图中的文本块\n使用左边的块"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use th&is text block"
msgstr "使用此文本块(&I)"

#. Resource IDs: (314)
#, c-format
msgid ""
"Use the found path.\n"
"Apply the patch to\n"
"%s"
msgstr "用新找的路径。\n应用补丁于\n%s"

#. Resource IDs: (594)
msgid ""
"Use the log dialog to select the revisions you want to merge, or enter the revisions to merge, separated by commas. A revision range can be specified by a dash.\r\n"
"\r\n"
"Example: 4-7,9,11,15-HEAD@pegrevision\r\n"
"\r\n"
"To merge all revisions (reintegrate/automatic merge), leave the box empty."
msgstr "使用日志对话框来选择您想要合并的版本，或输入要合并的版本号，以逗号分隔。可以通过短划线来指定版本号范围。\n\n例如: 4-7,9,11,15-HEAD@pegrevision\n\n若要合并所有版本 (复兴/自动合并)，将此处留空。"

#. Resource IDs: (314)
#, c-format
msgid ""
"Use the original path.\n"
"Apply the patch to\n"
"%s"
msgstr "用原始的路径。\n应用补丁于\n%s"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use this &whole file"
msgstr "使用整个文件(&W)"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use this block on left"
msgstr "在左侧使用此区块"

#. Resource IDs: (12)
msgid "Use this if the URL of the repository has changed"
msgstr "版本库的 URL 修改时可使用此功能修改"

#. Resource IDs: (251)
msgid "Use whole other &file"
msgstr "使用其它文件(&F)"

#. Resource IDs: (74)
msgid "User cancelled"
msgstr "用户操作已取消"

#. Resource IDs: (349)
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#. Resource IDs: (69)
msgid "Username:"
msgstr "用户名称: "

#. Resource IDs: (313)
msgid ""
"Valid command line options are:\n"
"/base:<path to base file>\n"
"/theirs:<path to their file>\n"
"/mine:<path to your file>\n"
"/merged:<path to resulting merged file>\n"
"/diff:<path to unified diff file>\n"
"/patchpath:<path to folder>"
msgstr "可用的命令行选项有: \n/base: <基础文件的路径>\n/theirs: <远程文件的路径>\n/yours: <本地文件的路径>\n/merged: <合并后文件的路径>\n/diff: <标准差异文件的路径>\n/patchpath: <文件夹路径>"

#. Resource IDs: (84)
msgid "Validation of the property value failed!"
msgstr "检查属性值失败"

#. Resource IDs: (11, 348)
msgid "Value"
msgstr "值"

#. Resource IDs: (92)
msgid "Vendor branch"
msgstr "第三方分支"

#. Resource IDs: (1004, 1075)
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. Resource IDs: (7)
#, c-format
msgid "Version %d.%d.%d.%d"
msgstr "版本 %d.%d.%d.%d"

#. Resource IDs: (1075)
msgid "Version Information"
msgstr "版本取信息"

#. Resource IDs: (264, 1508)
msgid "Versioned"
msgstr "已经版本控制"

#. Resource IDs: (156)
msgid "View"
msgstr "查看"

#. Resource IDs: (114)
msgid "View revision for path in &webviewer"
msgstr "在 &Web 浏览器中查看路径的版本"

#. Resource IDs: (114)
msgid "View revision in &webviewer"
msgstr "在 &Web 浏览器中查看版本"

#. Resource IDs: (1084)
msgid "Visit our website"
msgstr "浏览我们的网站"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Visual Studio 2005"
msgstr "Visual Studio 2005"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Visual Studio 2008"
msgstr "Visual Studio 2008"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"WARNING:\r\n"
"Only change these settings if you are absolutely sure what you are doing!\r\n"
"To set the values to their default, delete the value text."
msgstr "警告：\r\n只有你明确知道这些设置的意义时，才可以修改它们\r\n要恢复默认设置，删除这些值即可。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "WC Revision:"
msgstr "本地拷贝的修订号："

#. Resource IDs: (65535)
msgid "WC node"
msgstr "工作副本节点"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "WC node border"
msgstr "工作副本节点边界"

#. Resource IDs: (198)
msgid "Wait"
msgstr "等待"

#. Resource IDs: (1327)
msgid "Wait for the script to finish"
msgstr "等待脚本运行结束"

#. Resource IDs: (280)
msgid "Want to go offline?"
msgstr "要离线?"

#. Resource IDs: (88)
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. Resource IDs: (219)
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#. Resource IDs: (345)
msgid ""
"When a small log cache has not been used for the given\n"
"number of days, it will be removed automatically."
msgstr "当小的日志缓存在指定天数没有使用时，它会被自动删除。"

#. Resource IDs: (198)
msgid ""
"When activated, hold down the SHIFT key when right-clicking to get the "
"TortoiseSVN menus added to the context menu"
msgstr "激活后，当单击右键时保持 SHIFT 键按下，从而将 TortoiseSVN 菜单增加到上下文菜单"

#. Resource IDs: (344)
msgid ""
"When connecting to the repository server is not possible,\n"
"TSVN can switch to using cached data only.\n"
"Select the default behaviour here."
msgstr "当不能连接到版本库服务器时，TSVN 可以只使用缓存。\n请选择缺省行为。"

#. Resource IDs: (64)
msgid ""
"When enabled, TortoiseSVN move/copy context menu items will be available "
"when dragging folders / files"
msgstr "启用状态下，拖放文件或文件夹时可使用 TortoiseSVN 移动/复制菜单。"

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"When enabled, the versioned items listed in the commit dialog are "
"automatically selected"
msgstr "启用时，在提交对话框中列出的受版本控制的项目会被自动选择"

#. Resource IDs: (197)
msgid ""
"When locking one or more selected files, shows a dialog\n"
"asking for a descriptive message about the locking"
msgstr "当锁定一个或多个文件时，显示对话框询问锁定的描述消息"

#. Resource IDs: (2062)
msgid ""
"When selected, Spaces will be used instead of tab\n"
"Use spaces"
msgstr "选中此项时，将使用空格代替制表符\n使用空格"

#. Resource IDs: (2062)
msgid ""
"When selected, it tries to infer tab / spaces to use\n"
"Smart tab char"
msgstr "选中此项时，将尝试推断要使用制表符还是空格\n智能制表符"

#. Resource IDs: (101)
msgid "Whitespace changes (tabs, spaces)"
msgstr "空白的变化（制表符、空格）"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "Whitespaces"
msgstr "空白字符"

#. Resource IDs: (1065)
msgid "Window Position"
msgstr "窗口位置"

#. Resource IDs: (16927)
msgid "Windows"
msgstr "窗口"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Windows 2000"
msgstr "Windows 2000"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Windows 7"
msgstr "Windows 7"

#. Resource IDs: (156, 563)
msgid "Windows XP"
msgstr "Windows XP"

#. Resource IDs: (158, 1490, 1493, 1496)
msgid "Working Copy"
msgstr "工作副本"

#. Resource IDs: (1335, 1472)
msgid "Working Copy Path:"
msgstr "工作副本路径"

#. Resource IDs: (20)
msgid "Working copy"
msgstr "工作副本"

#. Resource IDs: (80)
#, c-format
msgid ""
"Working copy relocated to\n"
"%s"
msgstr "工作副本重定位至\n%s"

#. Resource IDs: (277)
#, c-format
msgid "Working copy: %s\n"
msgstr "工作副本: %s\n"

#. Resource IDs: (156)
msgid "Wrap long lines"
msgstr "长行换行"

#. Resource IDs: (2056)
msgid ""
"Wrap long lines at the right border of the view\n"
"Wrap long lines"
msgstr "在视图中长行达到右边框时换行\n长行换行"

#. Resource IDs: (201)
msgid "You already have the latest version installed."
msgstr "你已经安装了最新版。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid ""
"You can disable specific Overlay handlers here.\n"
"Disabled handlers won't use up an overlay slot and give other shell extensions a chance to show their overlays."
msgstr "你可以禁止特定的图标覆盖。\n禁止图标覆盖将不设置图标显示，以便其它的外壳扩展设置覆盖。"

#. Resource IDs: (1001)
#, c-format
msgid "You can paste bitmap with the size (%d x %d) only!"
msgstr "你只能黏贴尺寸为(%d x %d)的位图!"

#. Resource IDs: (1016)
#, c-format
msgid "You can't create more than %d user-defined toolbars!"
msgstr "你不能创建多于 %d 个自定义工具栏!"

#. Resource IDs: (16)
msgid ""
"You can't set this property on folders, only on files!\n"
"If you want to set it on all files within that folder,\n"
"you must activate the 'recursive' checkbox."
msgstr "你不能在文件夹上设置该属性，它只能设置在文件上！\n如果你要为该文件夹中所有文件设置该属性，\n你必须选择“递归”选项。"

#. Resource IDs: (105)
msgid ""
"You dropped more than one file or folder to add to the repository.\n"
"It's not possible to do that in one step, so TortoiseSVN will add each file/folder\n"
"individually, creating a new revision for every added item."
msgstr "你拖动了多个文件或文件夹以增加到仓库中。\n在一个操作步骤中无法实现该操作，所以 TortoiseSVN 将单独增加每一个文件/文件夹，\n并为每一个新增加的文件/文件夹创建一个新的版本号。"

#. Resource IDs: (16)
msgid ""
"You have modified properties without saving them first.\n"
"Do you want to save them now?"
msgstr "你已修改的设置还没有保存。\n现在保存吗？"

#. Resource IDs: (214)
#, c-format
msgid ""
"You have selected %d items to show the diff for.\n"
"For every of these items a new instance of the diff viewer will be started.\n"
"Do you really want to show the diff for so many items at once?"
msgstr "以选中 %d 个项目来显示差异。\n对每一个项目，差异查看器将启动一个新实例。\n确定要一次显示这么多项目的差异？"

#. Resource IDs: (251)
msgid "You have to update your working copy first."
msgstr "你必须先更新工作副本。"

#. Resource IDs: (173)
msgid "You haven't entered an issue number."
msgstr "你没有输入错误代码。"

#. Resource IDs: (1002)
#, c-format
msgid "You may define up to %d tools."
msgstr "你可以定义最多 %d 个工具。"

#. Resource IDs: (196)
msgid "You must restart your system for the changes to take effect."
msgstr "你必须重新启动操作系统使改变生效。"

#. Resource IDs: (173)
msgid "You selected an unversioned folder for a commit!"
msgstr "你提交了一个未受版本控制的文件夹！"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "You should enter a text!"
msgstr "你应该输入文本!"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "You should select an image!"
msgstr "你应该选择一个图片!"

#. Resource IDs: (89)
#, c-format
msgid ""
"You're trying to add the item\n"
"'%1!s!',\n"
"but the item\n"
"'%2!s!'\n"
"already exists.\n"
"\n"
"It seems the item got renamed outside Subversion but only with case changes.\n"
"Do you really want to add it?"
msgstr "你正试图增加条目\n“%1!s!”，\n但是条目\n“%2!s!”\n已经存在。\n\n好象是此条目没有使用 svn 改名成只有大小写不同。\n你真的要增加它吗？"

#. Resource IDs: (288)
msgid ""
"You've committed changes to external item that is tagged to a specific revision.\n"
"Do you want to change the tagged revision now to the just committed revision?"
msgstr "你提交修改的外部项目被标记为一个特定的修订版本。\n你要更改标签更改为刚刚提交的修订版本吗？"

#. Resource IDs: (170)
msgid ""
"Your previously entered log messages have been saved.\n"
"Click here to read and insert them again."
msgstr "你过去输入过的日志信息已经保存。\n点击这里阅读历史并重新插入日志。"

#. Resource IDs: (1112)
msgid "Your version is:"
msgstr "你的版本是: "

#. Resource IDs: (201)
#, c-format
msgid "Your version is: %d.%d.%d.%d"
msgstr "你的版本是: %d.%d.%d.%d"

#. Resource IDs: (276)
#, c-format
msgid ""
"Your working copy contains modifications.\n"
"Lowest revision in working copy: %1!ld!\n"
"Path: %2!s!"
msgstr "你的工作副本有修改。\n工作副本中的最低版本: %1!ld!\n路径: %2!s!"

#. Resource IDs: (89)
msgid ""
"Your working copy has local modifications.\n"
"If you branch/tag from the HEAD revision, your local changes won't\n"
"show up in the branch/tag!"
msgstr "你的工作副本已经有本地修改。\n如果你从 HEAD 版本创建分支/标签，你的本地修改不会在分支/标签中出现！"

#. Resource IDs: (221)
#, c-format
msgid ""
"Your working copy points to %s which appears to be a tag!\n"
"You should first switch to a branch or the main trunk before committing."
msgstr "您的工作副本指向着 %s，好像是标记！您应该先切换倒分支或主干再提交。"

#. Resource IDs: (32783)
msgid "Zoo&m out"
msgstr "缩小(&M)"

#. Resource IDs: (1069)
msgid "Zoom"
msgstr "窗口"

#. Resource IDs: (58117)
msgid "Zoom &In"
msgstr "放大(&I)"

#. Resource IDs: (58118)
msgid "Zoom &Out"
msgstr "缩小(&O)"

#. Resource IDs: (32772)
msgid "Zoom &in\tCtrl-+"
msgstr "放大(&I）\tCtrl-+"

#. Resource IDs: (32773)
msgid "Zoom &out\tCtrl--"
msgstr "缩小(&O)\tCtrl--"

#. Resource IDs: (2051)
#, c-format
msgid "Zoom 100%"
msgstr "缩放到实际大小"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Zoom In\n"
"Zoom In"
msgstr "放大\n放大"

#. Resource IDs: (3633)
msgid ""
"Zoom Out\n"
"Zoom Out"
msgstr "缩小\n缩小"

#. Resource IDs: (32784)
msgid "Zoom i&n"
msgstr "放大(&N)"

#. Resource IDs: (2049)
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#. Resource IDs: (2049)
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#. Resource IDs: (32801)
msgid "Zoom to &100%"
msgstr "缩放到实际大小(&1)"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Zoom to fit"
msgstr "缩放到适当比例"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Zoom to fit in height"
msgstr "缩放到适合高度"

#. Resource IDs: (2051)
msgid "Zoom to fit in width"
msgstr "缩放到适合宽度"

#. Resource IDs: (1070)
msgid "[Default]"
msgstr "[默认]"

#. Resource IDs: (1001)
msgid "[Unassigned]"
msgstr "[未分配]"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "\"ignore-on-commit\" files do not mark parent folder modified"
msgstr "“提交时忽略”的文件不导致其所在文件夹被标记为已修改"

#. Resource IDs: (346)
msgid ""
"\n"
"\n"
"Patterns match case-insensitively and must be specified in lower-case.\n"
"Whitespaces will become part of the pattern.\n"
"Allowed wildcards are '?' and '*'.\n"
"Separate patterns using ';'"
msgstr "\n\n模式匹配不区分大小写，必须以小写给出。\n空白也是模式的一部分。\n允许的匹配字符是 '?' 和 '*'。\n模式的分割字符是 ';'。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "_POPUP_"
msgstr "_弹出_"

#. Resource IDs: (10)
msgid "added"
msgstr "增加"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "added files"
msgstr "增加文件"

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid "alias (%1!s!): %2!s!"
msgstr "别名(%1!s!): %2!s!"

#. Resource IDs: (272)
#, c-format
msgid "alias: %s"
msgstr "别名: %s"

#. Resource IDs: (1618)
msgid "all &revisions"
msgstr "所有版本(&R)"

#. Resource IDs: (209)
msgid "all information"
msgstr "所有信息"

#. Resource IDs: (3841)
msgid "an unnamed file"
msgstr "未命名文件"

#. Resource IDs: (1304)
msgid "and"
msgstr "和"

#. Resource IDs: (1085)
msgid "and support the developers"
msgstr "并请支持开发者"

#. Resource IDs: (583)
msgid "another item already exists in its place."
msgstr "其它项目已经存在。"

#. Resource IDs: (340)
msgid ""
"ask repository first if 'online' -\n"
"work entirely from cache if 'offline'"
msgstr "当在线的时候首先询问版本库 -\n如果离线则全部使用缓存工作"

#. Resource IDs: (278)
msgid "at this revision"
msgstr "在该版本"

#. Resource IDs: (245)
msgid "author"
msgstr "作者"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "authors: "
msgstr "作者: "

#. Resource IDs: (577)
msgid ""
"bugtraq:append\r\n"
"Set to 'false' if you want the bugtracking ID to be inserted at the top of the\r\n"
"log message. The default is 'true' which means the bugtracking ID\r\n"
"is appended to the log message."
msgstr "bugtraq:append\r\n设为“否”时, bug 编号会加在日志信息最\r\n开头；默认值是“是”， 表示 bug 编号是加在日志信息的最后。"

#. Resource IDs: (577)
msgid ""
"bugtraq:label\r\n"
"Label text to show for the edit box where the user enters the issue number."
msgstr "bugtraq:label\r\n用来提示使用者输入问题编号的信息。"

#. Resource IDs: (577)
msgid ""
"bugtraq:logregex\r\n"
"two regular expressions separated by a newline.\r\n"
"The first expression is used to find a string referring to an issue,\r\n"
"the second expression is used to extract the bare bug ID from that string."
msgstr "bugtraq:logregex\r\n用换行分隔的两个正则表达式，\r\n第一个正则表达式用于查找问题标题中的字符串，\r\n第二个正则表达式用于从字符串获取问题编号。"

#. Resource IDs: (577)
#, c-format
msgid ""
"bugtraq:message\r\n"
"String which is appended to a log message when an issue number is entered.\r\n"
"The string must contain '%BUGID%' which gets replaced with the issue number."
msgstr "bugtraq:mesage\r\n输入问题编号时, 要附加在后面的字符串。\r\n必须含有“%BUGID%”, 用来替换问题编号。"

#. Resource IDs: (577)
msgid ""
"bugtraq:number\r\n"
"Set to 'false' if your bugtracking system has issues which are referenced not by numbers."
msgstr "bugtraq:number\r\n如果你的错误追踪系统不是以编号来管理问题，请设为“否”"

#. Resource IDs: (577)
msgid ""
"bugtraq:providerparams\r\n"
"the parameters passed to the IBugTraqProvider"
msgstr "bugtraq:providerparams\r\n此参数传递给 IBugTraqProvider"

#. Resource IDs: (577)
msgid ""
"bugtraq:provideruuid\r\n"
"the COM uuid of the IBugTraqProvider"
msgstr "bugtraq:provideruuid\r\nIBugTraqProvider COM 对象的 uuid"

#. Resource IDs: (577)
#, c-format
msgid ""
"bugtraq:url\r\n"
"URL pointing to the issue tracker. It must contain '%BUGID%' which\r\n"
"gets replaced with the issue number."
msgstr "bugtraq:url\r\n指向问题追踪的 URL，必须含有“%BUGID%”, \r\n用来代换问题编号。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "changes total: "
msgstr "修改总计: "

#. Resource IDs: (209)
#, c-format
msgid "column '%s'"
msgstr "列'%s'"

#. Resource IDs: (244, 245)
msgid "commits"
msgstr "注解"

#. Resource IDs: (277)
msgid "committed revision"
msgstr "提交的版本 "

#. Resource IDs: (11)
msgid "conflicted"
msgstr "冲突"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "connection: "
msgstr "连接: "

#. Resource IDs: (208)
#, c-format
msgid ""
"copied from\r\n"
"%1!s! - revision %2!ld!"
msgstr "复制自 \r\n%1!s! - 版本 %2!ld!"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "copied:"
msgstr "已复制: "

#. Resource IDs: (214)
#, c-format
msgid ""
"current size: %1!s!\r\n"
"old size: %2!s!\r\n"
"change: %3!s!"
msgstr "当前大小: %1!s!\n旧版本大小: %2!s!\n改变: %3!s!"

#. Resource IDs: (247)
msgid "day"
msgstr "天"

#. Resource IDs: (247)
msgid "days"
msgstr "天"

#. Resource IDs: (10, 272)
msgid "deleted"
msgstr "已删除"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "disk [kB]: "
msgstr "磁盘 [kB]"

#. Resource IDs: (58116)
msgid "dummy"
msgstr "虚拟"

#. Resource IDs: (1342)
msgid "eol style"
msgstr "行结束符类型"

#. Resource IDs: (13)
msgid "external"
msgstr "外部"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "file external:"
msgstr "外部文件: "

#. Resource IDs: (210)
msgid "file/foldernames"
msgstr "文件/文件夹名称"

#. Resource IDs: (210)
msgid "full paths"
msgstr "完整路径"

#. Resource IDs: (591)
msgid "get HEAD revision:"
msgstr "获取最新版本"

#. Resource IDs: (591)
msgid "get repository root URLs:"
msgstr "得到代码仓库的根路径："

#. Resource IDs: (1005)
msgid "http://tortoisesvn.net"
msgstr "http://tortoisesvn.net"

#. Resource IDs: (13)
msgid "ignored"
msgstr "忽略"

#. Resource IDs: (220)
msgid "ignoring ancestry"
msgstr "忽略根源"

#. Resource IDs: (618)
msgid "include properties"
msgstr "包含属性"

#. Resource IDs: (13)
msgid "incomplete"
msgstr "未完成"

#. Resource IDs: (589)
msgid "inherited from"
msgstr "继承自"

#. Resource IDs: (583)
msgid "it does not exist."
msgstr "它不存在。"

#. Resource IDs: (583)
msgid "it is already deleted."
msgstr "它已经删除。"

#. Resource IDs: (583)
msgid "it is unversioned."
msgstr "它未受版本控制。"

#. Resource IDs: (1562)
msgid "keep the file lists in English"
msgstr "按照英文字母顺序排列文件列表"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "last HEAD update: "
msgstr "上一次最近的更新"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "last read: "
msgstr "最后读取: "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "last update: "
msgstr "最后更新: "

#. Resource IDs: (11, 195)
msgid "locked"
msgstr "锁定"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "locked (cleanup required):"
msgstr "已经锁定(需要执行清理命令)"

#. Resource IDs: (1539)
msgid "log text &editor"
msgstr "日志编辑器(&E)"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "max revision: "
msgstr "最大版本: "

#. Resource IDs: (278)
msgid "max. at this revision"
msgstr "此版本 最大版本号"

#. Resource IDs: (278)
msgid "max. committed revision"
msgstr "提交的最大版本: "

#. Resource IDs: (11, 65535)
msgid "merged"
msgstr "合并"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "merges total: "
msgstr "合并总计: "

#. Resource IDs: (278)
msgid "min. at this revision"
msgstr "此版本的最小版本号"

#. Resource IDs: (278)
msgid "min. committed revision"
msgstr "提交的最小版本: "

#. Resource IDs: (10)
msgid "missing"
msgstr "缺少"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "missing / deleted / replaced"
msgstr "丢失/已删除/已替换"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "missing in: "
msgstr "缺少于: "

#. Resource IDs: (10, 272)
msgid "modified"
msgstr "修改"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "modified / copied"
msgstr "已修改/已复制"

#. Resource IDs: (245)
msgid "month"
msgstr "月"

#. Resource IDs: (248)
msgid "months"
msgstr "月"

#. Resource IDs: (18)
msgid "no"
msgstr "否"

#. Resource IDs: (10)
msgid "no description for this command is available"
msgstr "此命令尚无描述"

#. Resource IDs: (10)
msgid "non-versioned"
msgstr "无版本控制"

#. Resource IDs: (10)
msgid "normal"
msgstr "常规"

#. Resource IDs: (11)
msgid "obstructed"
msgstr "阻碍"

#. Resource IDs: (601)
msgid "offline"
msgstr "离线"

#. Resource IDs: (3845)
#, c-format
msgid "on %1"
msgstr "在 %1"

#. Resource IDs: (601)
msgid "online"
msgstr "在线"

#. Resource IDs: (1406, 1407)
msgid "or"
msgstr "或"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "pair tokens: "
msgstr "符号对: "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "path elements: "
msgstr "路径元素: "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "paths: "
msgstr "路径: "

#. Resource IDs: (3869)
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "possible or real conflict / obstructed"
msgstr "可能或确实有冲突/有问题(obstructed)"

#. Resource IDs: (3845)
msgid "prn"
msgstr "prn"

#. Resource IDs: (245)
msgid "quarter of year"
msgstr "季度"

#. Resource IDs: (248)
msgid "quarters of year"
msgstr "季度"

#. Resource IDs: (195)
msgid "readonly"
msgstr "只读"

#. Resource IDs: (209)
msgid "relative paths"
msgstr "相对路径"

#. Resource IDs: (10)
msgid "replaced"
msgstr "已替换"

#. Resource IDs: (220)
msgid "respecting ancestry"
msgstr "尊重根源"

#. Resource IDs: (326)
#, c-format
msgid "revision %1!s!-%2!s!, revision %3!s!-%4!s!"
msgstr "版本 %1!s!-%2!s!，版本 %3!s!-%4!s!"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "revision count: "
msgstr "版本计数: "

#. Resource IDs: (626)
msgid "revision has already been merged"
msgstr "已合并的版本范围"

#. Resource IDs: (326)
#, c-format
msgid "revisions %1!s!-%2!s!, %3!s!"
msgstr "版本 %1!s!-%2!s!，%3!s!"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "revisions: "
msgstr "版本: "

#. Resource IDs: (214)
msgid "root project"
msgstr "根项目"

#. Resource IDs: (169)
msgid "scanning path:"
msgstr "扫描路径:"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "skip ranges: "
msgstr "跳过范围: "

#. Resource IDs: (1619)
msgid "specific r&ange"
msgstr "指定(&a)范围"

#. Resource IDs: (582)
msgid ""
"svn:auto-props\r\n"
"A list of properties separated by newlines which get applied recursively automatically when adding/importing files.\r\n"
"Format: <filemask> = property=value;property=value\r\n"
"Example: *.xml = svn:eol-style=native;svn:mime-type=text/xml"
msgstr "svn:auto-props\n当添加或导入文件时自动应用的以换行符分割的属性列表。\n格式：<filemask> = property=value;property=value»\n示例：*.xml = svn:eol-style=native;svn:mime-type=text/xml"

#. Resource IDs: (316)
msgid "svn:eol-style"
msgstr "svn:eol-style"

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:eol-style\r\n"
"One of 'native', 'LF', 'CR', 'CRLF'."
msgstr "svn:eol-style\r\n'native'，'LF'，'CR'，'CRLF' 四者之一。"

#. Resource IDs: (312)
msgid "svn:executable"
msgstr "svn:executable"

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:executable\r\n"
"If present, make the file executable. This property cannot be set on a directory.\r\n"
"A non-recursive attempt will fail, and a recursive attempt will set the property only on the file children of the directory."
msgstr "svn:executable\r\n设置后文件将具备执行权限。该属性不能设置到一个目录上。\r\n不能进行非递归操作，而递归操作将只对目录中的文件生效。"

#. Resource IDs: (318)
msgid "svn:externals"
msgstr "svn:externals"

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:externals\r\n"
"A newline separated list of module specifiers, each of which consists of\r\n"
"an optional revision, an URL with an optional peg revision and a relative directory path. For example\r\n"
"http://example.com/repos/zig foo\r\n"
"-r 1234 http://example.com/repos/zag@1234 foo/bar\r\n"
"\r\n"
"The URLs can either be full URLs or relative. The format for\r\n"
"the relative URLs is:\r\n"
"../ relative to the parent directory of the external\r\n"
"^/ relative to the repository root\r\n"
"// relative to the URL scheme\r\n"
"/ relative to the server's hostname"
msgstr "svn:externals\r\n以换行字符分隔的模块指示列表, 每行包含可选的版本号，URL与可选的 peg 版本，以及相对目录。例如: \r\nhttp://example.com/repos/zig foo\r\n-r 1234 http://example.com/repos/zag@1234 foo/bar\r\n\r\nURL 通常是全路径，也可以是相对路径。相对路径的格式是: \r\n../ 相对于外部路径的父目录\r\n^/ 相对于版本库的根\r\n// 相对于 URL 方案\r\n/ 相对于服务器的主机名称"

#. Resource IDs: (582)
msgid ""
"svn:global-ignores\r\n"
"A newline separated list of file patterns to ignore recursively."
msgstr "svn:global-ignores\n以换行字符分隔的文件递归忽略模式列表。"

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:ignore\r\n"
"A newline separated list of file patterns to ignore."
msgstr "svn:ignore\r\n以换行字符分隔的文件忽略模式列表。"

#. Resource IDs: (317)
msgid "svn:keywords"
msgstr "svn:keywords"

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:keywords\r\n"
"Keywords to be expanded. Valid keywords are:\r\n"
"URL, HeadURL : The URL for the head revision of the object.\r\n"
"Author, LastChangedBy : The last person to modify the file.\r\n"
"Date, LastChangedDate : The date/time the object was last modified.\r\n"
"Rev, LastChangedRevision : The last revision the object changed.\r\n"
"Id : A compressed summary of the previous 4 keywords."
msgstr "svn:keywords\r\n要展开的关键词。合法的关键词包括: \r\nURL，HeadURL : 此对象最新版本的 URL。\r\nAuthor，LastChangedBy : 最后一个修改此对象的人。\r\nDate，LastChangedDate : 此对象的最后修改日期。\r\nRev，LastChangedRevision : 此对象的最后修改版本。\r\nId : 上述四个关键词的组合。"

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:mergeinfo\r\n"
"A newline separated list of merge tracking info. Each line consists of an absolute\r\n"
"path followed by a colon and a list of comma separated revision numbers.\r\n"
"For example\r\n"
"/trunk:123-125,129"
msgstr "svn:mergeinfo\r\n用换行隔开的合并跟踪信息列表。每行包含一个绝对路径，\r\n随后一个冒号，然后是用逗号分割的版本号列表。例如\r\n/trunk:123-125,129"

#. Resource IDs: (314)
msgid "svn:mime-type"
msgstr "svn:mime-type"

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:mime-type\r\n"
"The mime type of the file. Used to determine whether to merge the file, and how to serve it from Apache.\r\n"
"A mime type beginning with 'text/' (or an absent mime type) is treated as text.\r\n"
"Anything else is treated as binary."
msgstr "svn:mime-type\r\n此文件的 mime 类型。用来决定文件是否要合并，以及由 Apache 传输时要怎么处理。\r\n以“text/”开头(或没有设置)的 mime 类型视为文本文件，\r\n其它则视为二进制文件。"

#. Resource IDs: (313)
msgid "svn:needs-lock"
msgstr "svn:needs-lock"

#. Resource IDs: (576)
msgid ""
"svn:needs-lock\r\n"
"Set this to any value (e.g. '*') to enforce locking for this file.\r\n"
"The file will be set to read-only when checked out or updated,\r\n"
"indicating that a user must acquire a lock on the file\r\n"
"before they can edit it and commit changes."
msgstr "svn:needs-lock\r\n将此属性设为任意值(如“*”)来强制锁定此文件。\r\n文件将在检出或更新时被设为只读，表明用户需在\r\n修改或提交前获取该文件锁定。"

#. Resource IDs: (208)
#, c-format
msgid ""
"switched to\r\n"
"%s"
msgstr "切换到\r\n%s"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "switched:"
msgstr "已经切换: "

#. Resource IDs: (288)
msgid "tagging externals"
msgstr "标记外部"

#. Resource IDs: (601)
msgid "temp. offline"
msgstr "暂时离线"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "text [token count]: "
msgstr "文本[符号计数]: "

#. Resource IDs: (626)
msgid "the working copy is at this revision"
msgstr "工作副本为此版本"

#. Resource IDs: (583)
msgid "there are conflicting modifications."
msgstr "有冲突的修改。"

#. Resource IDs: (3845)
#, c-format
msgid "to %1"
msgstr "至 %1"

#. Resource IDs: (80, 284)
#, c-format
msgid "to %1!s!"
msgstr "至 %1!s!"

#. Resource IDs: (208)
msgid "tree conflict"
msgstr "树冲突"

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:autoprops\r\n"
"A list of properties separated by newlines which get applied automatically when adding/importing files.\r\n"
"Format: <filemask> = property=value;property=value\r\n"
"Example: *.xml = svn:eol-style=native;svn:mime-type=text/xml"
msgstr "tsvn:autoprops\r\n当增加/导入时自动应用的用换行分割的属性列表。\r\n格式: <filemask> = property=value;property=value\r\n样例: *.xml = svn:eol-style=native;svn:mime-type=text/xml"

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:lockmsgminsize\r\n"
"Minimum size in chars a lock message must have before a lock is allowed."
msgstr "tsvn:lockmsgminsize\r\n在允许锁定之前必须输入的最短日志长度。"

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:logfilelistenglish\r\n"
"Set to 'false' if you don't want the list of changed files to be pasted in English\r\n"
"in the commit dialog."
msgstr "tsvn:logfilelistenglish\r\n如果你不想将修改文件列表以英文粘贴到提交对话框，\r\n请设置为“否”。"

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:logminsize\r\n"
"Minimum size in chars a log message must have before a commit is allowed."
msgstr "tsvn:logminsize\r\n在允许提交之前必须输入的最短日志长度。"

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logrevregex\r\n"
"A regular expression matching revision numbers in a log message"
msgstr "tsvn:logrevregex\r\n在日志中匹配版本参数的正则表达式"

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:logsummary\r\n"
"A regex string which extracts a summary from a log message in its first group."
msgstr "tsvn:logsummary\r\n从第一组日志信息中抽取摘要的正则表达式字符串。"

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:logtemplate\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplate\r\n自动加入日志信息对话框中的字符串，\r\n可以用作让使用者填写的日志信息模板。"

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplatebranch\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for branch/tags/copies for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplatebranch\r\n自动加入日志信息对话框中的字符串，\r\n可以用作让使用者在建立分支/标签/副本时填写的日志信息模板。"

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplatecommit\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for commits for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplatecommit\r\n自动加入日志信息对话框中的字符串，\r\n可以用作让使用者在提交时填写的日志信息模板。"

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplatedelete\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for deletes for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplatedelete\r\n自动加入日志信息对话框中的字符串，\r\n可以用作让使用者在删除时填写的日志信息模板。"

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplateimport\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for imports for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplateimport\r\n自动加入日志信息对话框中的字符串，\r\n可以用作让使用者在导入时填写的日志信息模板。"

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplatelock\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the get-lock dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for get-locks for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplatelock\r\n自动加入日志信息对话框中的字符串，\r\n可以用作让使用者在锁定时填写的日志信息模板。"

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplatemkdir\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for directory creations for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplatemkdir\r\n自动加入日志信息对话框中的字符串，\r\n可以用作让使用者在创建目录时填写的日志信息模板。"

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplatemove\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for moves/renames for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplatemove\r\n自动加入日志信息对话框中的字符串，\r\n可以用作让使用者在移动/改名时填写的日志信息模板。"

#. Resource IDs: (579)
msgid ""
"tsvn:logtemplatepropset\r\n"
"String which is inserted in the log message boxes in the commit dialogs.\r\n"
"Use this as a log message template for property modifications for users to fill in."
msgstr "tsvn:logtemplatepropset\r\n自动加入日志信息对话框中的字符串，\r\n可以用作让使用者在修改属性时填写的日志信息模板。"

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:logwidthmarker\r\n"
"Set this to the number of chars the log message should not exceed its width.\r\n"
"A faded line is shown in the commit dialogs at that position. The default is 80 chars."
msgstr "tsvn:logwidthmarker\r\n设置日志信息一行的最大字符数。\r\n提交窗口中会在指定位置显示一条淡淡的直线，默认是 80 字符。"

#. Resource IDs: (578)
msgid ""
"tsvn:projectlanguage\r\n"
"Set this to the language number you want your log messages written in.\r\n"
"TortoiseSVN will then load the appropriate spell checker module if available."
msgstr "tsvn:projectlanguage\r\n把该选项设置为希望写日志信息时所适用的语言编号。\r\n如果该语言的拼写检查模块有效，则 TortoiseSVN 会自动载入。"

#. Resource IDs: (577)
msgid ""
"tsvn:warnifnoissue\r\n"
"Set to 'yes' if a warning shall be shown when no issue is entered in the commit dialog."
msgstr "tsvn:warnifnoissue\r\n如果设为“是”，则在提交对话框没有输入问题时，会显示警告信息。"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "user revprops total: "
msgstr "用户属性总计: "

#. Resource IDs: (336, 1562)
msgid "user:bool"
msgstr "user:bool"

#. Resource IDs: (339)
msgid "user:multiline"
msgstr "user:multiline"

#. Resource IDs: (338)
msgid "user:singleline"
msgstr "user:singleline"

#. Resource IDs: (337, 1622, 1623, 1624)
msgid "user:state"
msgstr "user:state"

#. Resource IDs: (1583)
msgid "uuid x6&4:"
msgstr "uuid x64(&4)"

#. Resource IDs: (588)
msgid "values are different"
msgstr "所取值是不同的"

#. Resource IDs: (579)
#, c-format
msgid ""
"webviewer:pathrevision\r\n"
"URL pointing to the web viewer for the repository for a specific file and revision.\r\n"
"The string %REVISION% in the URL is replaced with the revision number,\r\n"
"the string %PATH% is replaced with the path to the file relative to the repository root."
msgstr "webviewer:pathrevision\r\n指向版本库的特定文件和版本的 URL，用于在 Web 浏览器中浏览。\r\nURL 中的字符串 %REVISION% 将被版本号所替代，\r\n字符串 %PATH% 将被文件相对于版本库的路径所替代。"

#. Resource IDs: (579)
#, c-format
msgid ""
"webviewer:revision\r\n"
"URL pointing to the web viewer for the repository for a specific revision.\r\n"
"The string %REVISION% in that URL is replaced with the revision number."
msgstr "webviewer:revision\r\n指向版本库的指定版本的 URL，用于在 Web 浏览器中浏览。\r\nURL 中的字符串 %REVISION% 将被版本号所替代。"

#. Resource IDs: (245)
msgid "week"
msgstr "周"

#. Resource IDs: (247)
msgid "weeks"
msgstr "周"

#. Resource IDs: (65535)
msgid "word tokens: "
msgstr "词组: "

#. Resource IDs: (65535)
msgid "words [uncompressed]: "
msgstr "单词数[非压缩]: "

#. Resource IDs: (245)
msgid "year"
msgstr "年"

#. Resource IDs: (248)
msgid "years"
msgstr "年"

#. Resource IDs: (18, 1002, 1011, 1012, 1013)
msgid "yes"
msgstr "是"

#. Resource IDs: (1382)
msgid "{BugTraq}"
msgstr "{BugTraq}"
